［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第十一版

大ＰＶＥ時代！

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

上回提要︰

征戰唐卡拉古國……到底盡頭隱藏着甚麼秘密呢？
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
_______________________________________________________

Facebook 專頁

紙言

－－－－－－－－－－－－－－－

正皮是原動力

第二十七章－大戰古都

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「警告：火抗性－３０％（區域懲罰）」

亞洲軍進入王宮後馬上喉乾欲裂，喘多少氣也感窒息，好像要渴死於大海一
樣無助。

小服玩家第一次參戰便是出征唐卡拉國，緊張得躲在太陽軍後方。

「水………」松美已經喝光自己及神神子的水壺，仍然感到不滿足。

「這是機制懲罰，喝水不會改善情況。」神神子沒好氣說。

真子默默送上自己的水壺。

「你自己用吧。」松美婉拒真子好意。

「我不渴。」真子若無其是道。

松美發現她身上並沒有‘區域懲罰’的狀態，反而多了一個加持────弒神。

她、艾蕾卡及安祈拉均被橙光保護，未感任何不適。

昏暗的古宮像墓地一樣寧靜。

灰霧覆蓋地面，你變成騰雲駕霧的仙子前進。

兩邊悶燒着不滅地火，在濃霧中變成平行的引線帶你深入王宮。

最終，亞洲軍停在一座黑色的老祟火廟前。

一個大石像站在廟門中央，被十二火盆包圍。

石像劍眉入鬢、長髮高髻、肩上披着類似貉毛的皮草，左手緊握大權杖，右
手微微打開，彷彿歡迎訪客。

憑石像頭上的王冠可知───他就是唐王。

「敵人呢………」無名對古廟陰陰沉沉的氣氛大感不快。

亞洲軍隊養精蓄銳，欲跟唐卡拉王朝一決高下。豈知入城後勢如破竹，唐軍
意外地弱勢，令好戰玩家提不起戰意來。

多輛無人機飛越石像，未發現敵人埋伏，艾蕾卡決定前進。

入口的守衛早成白骨，廟入未見戰鬥的痕跡。

壁畫、巨柱、火盆保存良好，只是積了厚厚的塵，只隱約下方黑色的圖顏
料。

牆壁有多道暗門通向山內，似乎王宮大部份建議藏在山體內，未讓玩家進
入。

樓高百米的火廟甚有氣派，玩家的低聲細語在大殿不斷迴盪，好像鬼魅在你
耳邊吹氣一樣更加詭秘感。

大殿的盡頭，也是玩家可以到達的盡頭是一條百級梯。

攀上百級梯，他們終於看到唐王真身。

「……………吓。」

「怎會…」

「不可能吧？這是分身？」

某人正在火盆上打座，被一道晨光照射，是黑房中唯一的光源。

那個人頭戴寶石王宮、貉鼠披風、權杖平放在大腿上，明顯就是唐王。

然而──────他已經變成一具骷髏。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嘖～～～交給你了。」無名沒勁地還劍入鞘，把劇情及戰後重建工作交給
蒼蒹，獨自離去。

玩家圍着唐王的屍體議論紛紛，不敢觸碰他。

「看……」真子看到唐王面前浮着一團虛弱的白火，說。

「甚麼？」尼菲特及蒼蒹眼中根本沒有白火，只看到唐王的屍體。

「白火啊，你們看不到嗎？」真子好生奇怪，更準確地指着白火問。

眾人搖頭，只有艾蕾卡看到白火。

「你去看看。」艾蕾卡下令真子觸摸白火。

真子小心翼翼地爬上火盆…指尖一觸─────

白火像蒲公英一樣散開，懸浮的星塵瞬間點亮火廟。

星火慢慢聚集成人形，開始長出清晰的五官。

「啊。」人形馬上嘆氣，呼出一口星火。

「系統提示：唐卡拉帝王 出現。」

整團亞洲軍不約而同後退一步，連屁也不敢放。

人形低頭凝視身邊密麻麻的陌生人。

它看到太陽旗、月亮旗、三角旗、櫻花旗、陰陽旗───卻看不到唐卡拉的軍
旗。

「這一天……終於來了。」唐卡拉王幽幽道。

「我們打敗了唐卡拉國家的軍隊，現在正式佔據你的皇城。」艾蕾卡以一貫
征服者的口吻向唐卡拉王說。

「義犬，頑牛善終嗎？」唐卡拉王問。

「於大戰中陣亡了。」艾蕾卡直接回答。

唐卡拉王勾起微笑。

「他們應有的歸宿……壽龜呢？」唐卡拉王再問。

「他為保存唐人血脈，已經臣服於我軍了。」艾蕾卡再答。

「有趣的決定。」唐卡拉王笑道。

「所以───我們趕快決戰，讓你早日安息吧。」艾蕾卡以尊重長者的口吻跟
唐王說話。

「少女………你身上有‘火的力量’。」唐王向艾蕾卡打拉手掌，默默說。

「我有聽說，重要嗎。」艾蕾卡仰首舉盾跟浮在空中的唐王說話。

「火……噢～～～原來你同時出現了。」他望向安祈拉笑道。

「雙生制衡……你們只要好好相處，世界指日可待。」唐王笑道。

他再環視玩家一遍，目光停在真子身上。

「竊火者……………謝謝你。」唐王笑道。

「矣？！」「謝謝？」「難道他們出賣────」

亞洲軍大驚，立即懷疑母服的部隊。

「那兩刀……你很痛吧？
殺死穆兒，讓他在火焰裡含笑安息。

殺死綠萊，化輕他的業力。

那兩刀，感到最痛的人……是你吧？

謝謝你，竊火者。

說不定你才是真正的天選之人。

正因如此，你才有‘弒神’的能力，不是嗎？」唐王笑道。

「…………………………」真子沉默不語。

「我們別再囉嗦可以嗎？開打吧！」無名已經技痕難耐，乞求唐王出手。

「戰鬥……？你們已經贏了，旅人。

剛才你們觸碰我生命的餘火。

我早已經──────死了。」唐王淡然一笑道。

「死？！唐王死了？！」玩家再次吃驚。心目中期待的最終頭目原來已經死
亡。令整個唐卡拉戰役更兒嬉。

「當日穆兒被聖火燒死……愛妃文姬的哭相，我看得一清二楚。

我不禁問聖火，這是因果循環嗎？

然而───我首次得不到答案。

文姬策動的‘弒火戰役’非常慘烈。

我做夢也想不到唐卡拉國內竟然蘊藏了如此強大的業火。

我征服，我勝利了。

但唐卡拉國已經臉目全非。

本王窮半生精力建立強盛的聖火帝國，最熾熱的業火卻藏於我國民中。
真諷刺，不是嗎？

十二火衛多番勸我重建唐國，但這是因果循環，不是嗎？

這個質問永遠無法得到答案───對長生不死的我而言是咀咒。

最終…………我在十二火衛不知情下，親手───用我的右手滅了聖火。整個
唐國的力量，啪一聲變成星塵消失了。

我，唐卡拉王，就是最終的弒火者。

業火馬上入侵我的身體，同時感染部份火衛。

聖業兩火將我的肉體燃燒殆盡。

最後………我只剩下對因果的疑問，把意識集成餘火，等待唐卡拉國的征服
者到來解釋一切。」唐王微笑道。

「所以……你解釋完就走了？」艾蕾卡吃驚問。

唐王一邊說，身上的星塵剝落得七七八八，好像枯燈一樣隨時熄滅。

「嗯…我馬上回歸聖火，跟文姬及穆兒重聚。

旅人啊………唐國的一切，就交給你們了。」唐王會心微笑。

「我答應你，龜城的人將安居樂業，保留唐國的歷史及信仰。」艾蕾卡豎起
姆指說。
「真……讓人安心。

旅人…………‘唐王之火’熄滅後………

唐卡拉國………算是正式覆滅………

重生………將會招來毀滅……也許這是唐國的命數吧

請找出‘重生種子’……它就是………重生的……關鍵」唐王說話，呼出最後一
口星塵，眾目睽睽下化成星光消失。

「系統提示：唐王之火 已熄滅。」

大殿一片寧靜。

聯軍征服唐國了，卻感到無比的壓力隨之而來。

「重生種子是甚麼？為甚麼壽龜跟唐王不斷重覆。」尼菲特好奇問。

「不知道………未知的劇────」神神子說着，突然強光一閃！

大殿上方憑空出現一隻浮空的巨型火妖怪。

不，這比喻並不貼切，應該說──────活體火焰！

它身體呈人形，以岩石作裝甲，大殿馬上變成焗爐烤熟聯軍。

「這……這是甚麼……」加奈的喉嚨乾至龜裂，咳出鮮血。

火人形舉起左臂，藏在大殿角落，甚至整個唐卡拉國四周的‘餘火’紛紛匯聚在
它手上。

它凝視亞洲軍，好像人類看着螞蟻一樣不帶情感。

亞洲軍被它身上的聖光灼盲眼睛，只有真子、艾蕾卡及安祈拉可以勉強仰視
它。

「難道────赫法米斯？！不可能！！！」六口彌生不敢相信‘第六高神’會出
現在亞特蘭蒂斯大陸上。

火人形大拳一握，唐王腳下的火盆澎一聲燒起七彩炫火。

「聖───聖火？！」真子嚇得滾離火盆。

聖火慢慢變成一個烈火傳交門，系統顯示這裡就是‘火之宮’。

「系統提示：？？？？ 已出現。」

「任務更新：阻止‘火種’由‘火之源’進入‘火之宮’。」

「系統提示：阻擋失敗，‘火種’已到達‘火之宮’（０／５００）」

「警告：距離任務開始時間尚餘────１０分鐘。」

「大炎上炮！」艾蕾卡直接轟出光炮，打穿火人形的身體，根本不起作用。

「它是無敵狀態！打不贏啊！」法爾奧急道。

「不……不管，先退出王宮，這裡太悶熱了！」安祈拉帶領部隊離開。

他們回到王宮入口，全軍呆望着唐卡拉國。

火！

無窮無盡的火海！

整個唐卡拉國被來歷不明的火焰吞噬。

白雲積血，藍天火紅，大漠世界突然變成地獄一樣。

「這是甚麼副本啊？！」尼菲特大驚。

「不管如何────‘重生種子’！」神神子立即聯想到這個關鍵詞。

「怎……怎知道在哪？！」安多莉亞飛到高空查看，看到唐卡拉國中隱約出
現羊腸小道。

「問白龜！快！！！！」

重生，必先招來毀滅。

毀滅的使者…到了。

點解次前咁快打完，因為根本唔係重點 真正的'征服副本'依家先開始

仆街 睇到綠萊同火童 喊左

終於有d 野睇了
快快快

講咁多出文先有得睇

拿我正評左喇，說好既考試爆文呢

出黎啦 鳳凰蛋

文係絕對唔夠既

要懲罰下M底，strong hold正皮

睇極都係預告黎

真正嘅副本係你啲文到，仲唔岀文！

究竟真子踩中主線係好事定壞事
如果無人去到個條線，係咪無呢個劇情？定真子嘅火童任純粹加速劇情？

唔記得有幾多個高神 第六應該係幾打得下？雖然都係機制

由唐王出現個陣 我第一時間覺得係ds來

機制唔想估，不過應該係置之死地而後生嘅劇情
等你出文好過

當火神同火海出現個時
我腦海提示：san值扣減1d5/1d30

唔通就係唐王隻手指

現在又話去問隻龜，如果當時殺左會點？

你會得到唐王手指

皮已正
求下你唔好再skip文

皮已正 唔該你生生性性 寫得好好睇睇

唐王用右手滅火 一定係同隻手有關

突然諗呢個故完個時應該搞番個讀者見面會，大家自備個紙牌寫住自己隻角色名都幾正

跟住就可以圍屌樓豬

第二屆連登聚會

唐王手指，大地之戒

文呀！

我未投角 等MM徵角我投番隻sexy舞者先搞得唔得

有冇諗過投咗角但比樓豬無視咗嘅毒毒嘅感受

仲多過雷曼苦主

無人識你wor

「問白龜！」

安多莉亞二話不說率領騎兵團飛向龜城。

「我們跟隨你！」法國騎士團緊隨其後。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「阻止‘火種’由‘火之源’進入‘火之宮’。

‘火之宮’即我們身後的王宮，‘火之源’在哪裡？！‘火種’又是甚麼？！」玩家們紛
紛查看系統介面，無人有頭緒。

‘區域懲罰’的副作用開始浮面，神職者率先忙碌起來。

他們馬上發現一個難題—————ＮＰＣ部隊太多了。

太陽軍可以自給自足，但人馬、汶帝奇衛隊、獸人補師單位，花仙子更開始枯
萎。幸得安祈拉麾下數百月兵可以充當治療者，全軍血量得以保障。

「不管如何，我們要分散尋找‘重生種子’，假如沒有情報，代表‘重生種子’可以
憑我們觀察力發現，碰非隱藏的道具。」神神子說。

「但………如何走出去………」尼菲特同意神神子的觀點，不過王宮以外的地
面龜裂，焦黑的泥縫更滲出火光，熱氣衝天。

懶然派一隊人馬走到焦土上。

牠們留下火蹄印，吃痛狂奔離去。

韓軍打出水球降溫，焦土立即冒出熱騰騰的蒸氣，人馬再闖之，相安無事。

惟乾燥的環境令水魔法效果大減，加上魔法師人數不多，只能創造出足納數百
人的土地。

「警告：距離任務開始時間尚餘 最後３分鐘。」

安多莉亞快翼飛回來，顧不上自身安全，急急降落焦土上。

「大事不妙！！！！龜城……龜城的人死光了！」安多莉亞雙眼瞪如銅鈴，所
言不虛。

「死光了？！」艾蕾卡跑過來追問。

「裡面數萬唐兵通通變成火人形，我看到白龜躺在地面，沒有生命跡象。我不
敢降落，馬上回來報告。」安多莉亞的披風沾上火舌，可想像她低飛略過龜城
的可怕畫面。

「…………………」尼菲特無言以對。

「此外，龜城裡燒起一團‘炫火柱’，似乎正吸收地底的熱力。」安多莉亞繼續補
充。

「‘火之源’。」法爾奧瞇起眼說。

突然，法蘭西騎士們吊着多個布袋飛回來。

六口彌生把布袋空投下來—————啪！是一大團濕泥。

「放！」她大吼一聲。

啪啪啪啪啪！泥濘四濺。一大塊焦土被濕泥滋潤，不再冒出火光。

「地面涼了……」帕修斯偷偷踮下腳尖，發現耗血的副用作已經消失。

「回去！！！」六口彌生未有降落，馬上帶領法西騎國士回航。

「你們跟隨六口彌生行動，我馬上趕來！」安多莉亞把指揮權交給六口彌生，

母服翼騎兵立即出發。

「快報告！」艾蕾卡焦急起來，問。

「我們從空中看得一清二楚，唐卡拉國已經完全陷入火海，卻有一片領土沒有
一星火光———證明它仍未起火，是濕潤的！」安多莉亞喜道。

「是否……地形複雜，有山有水的區域？」蒼蒹問。

「對對對！你們掃蕩東部時肯定會經過該區域。」安多莉亞拍掌叫好，連聲道
是。

「那是‘貝蝓’的領土………」蒼蒹皺眉沉思。

「願聞其詳！」眾人追問。

「我們從西邊的‘夜鴣營’入城，已經遇上所有火衛。唯獨一個火衛從未現身

———貝蝓。同時該區域是唐城的綠洲，並非沙漠。恐旨跟貝蝓的能力有
關。」蒼蒹把地圖傳閱盟友，說。

此時翼騎兵已經空投數百袋濕泥，軍隊可以移到涼土上。

「系統提示：火之源 已經啟動。」

「系統提示：第一波‘火種’開始入侵。

（火苗 ｘ５０００）」

龜城門突然被炸毀—————炫火柱裡走出一大批火人形，慢慢走下山坡。

「我們……打不到啊！」火人形在霧菊的狙擊鏡中像星星一樣細小，根本打不
着。

「那些是龜城的唐兵嗎？！」尼菲特驚問。

「不！唐兵的化身手持武器，體形比較大。這些只是火柱的‘生成物’而已！」安多莉亞拿着望遠鏡大叫。

「等等。它們並非直接走向‘火之宮’，反而繞到東邊。」神神子放出大透鏡，
火人的動向晰可見。

「喂～～～～神神子～～～～！！！」安多莉亞在天空大叫，環臂指一圈。

「鏡體轉換！」神神子把一半血量換成鏡體，召出大浮鏡，赫見唐城內出現一

條火路。

它從龜城出發，右轉向東，然後繞道南方，接着迴上西邊，最後——————
來到北王宮面前。

火路足足繞了唐卡拉國一次，正是火人的進軍路線。

「看！！！有甚麼東西冒出來了！」樹發現一枝‘小圓柱’突然從火焦土裡冒起
來。

玩家不敢離開濕土範圍，你推我讓。

「我來！」無名脫下裝甲減輕重量，輕足點泥飛奔過去。

他伸手觸摸‘小圓柱’一刻，系統訊息彈出來。

「系統提示：尚欠１００斤‘天露潤土’」

「天露潤———噢～好痛。」無名剛停下來，馬上被焦火灼傷腳趾，像跳舞一
樣跑回陣中。

「它要１００斤‘天露潤土’，明顯是————」無名說着，六口彌生剛好回來。

「喂！！！！！！！！！別投這裡！！！投向那根‘小石柱’啊！！！！！」亞洲
軍急忙向翼騎兵團揮手。

「甚麼鬼啊？！」六口彌生像街市殺價的瘋婦一樣披頭散髮，對地面的猴子感到不勝其煩。

「相位轉移！」神神子把圓柱的位置直接顯示給六口彌生看。

六口不無閒分析情報真偽，服從盟軍的指令，把這一趟的濕泥全部投在圓柱之

上。

一袋濕泥重若廿斤，她一口氣投下百多斤濕泥，蓋住圓柱。

突然，地面一震—————圓柱突然變成一座泥塔，冷卻附近數百米的泥土。

泥塔附近冒出更多小圓塔了！

「喔！！！它幫我們壓制火地形，讓我們活動空間更大！」松美喜道。

「喂！！！！！！火人到達南邊了！！！！！！！！你們正在王宮前的北方窄
口，還有十分鐘左右便相遇了！！！」安多莉亞在空中監視火兵動向。

「快……回去繼續。」六口彌生滿身泥污，大失平日風度翩翩的形象。

「長子在前弓箭在後！準備迎敵！」艾蕾卡在泥塔一帶佈置兵力，霧菊等強力
狙擊手更爬上泥塔控制制高點。

「咦？這是甚麼？」她發現泥塔頂有一團‘不穩定的元素球’正在震動，未有理
會。

亞洲軍在火路末端嚴陣以待，未幾，遠方冒起火光—————

火人軍隊已經殺到。

「ＦＩＲＥ！！！！！！！！！！！」里奧打響戰鬥頭炮，射出具穿甲能力
的‘水屬炮彈’！

澎～！！！

「擊倒。」

「擊倒。」

「擊倒。」

火軍未受傷害，只是被炮彈炸開。它們從焦土爬起來，再次回到火路向前進
軍。

亞洲軍開始心怯起來。

「怎可能……連工程師的大炮也打不傷。」

「可能要用魔法？」

此時風哨子也相繼開火。

密集的水箭在空中留下蒸汽尾巴，終於倒殺首排火兵。

惟火兵數目成千上萬，這個血量實在離譜。

近戰部隊開始向中心靠攏，準備短兵相接。

相隔數里，火兵的光茫刺傷眼睛；相隔一里，戰埸氣溫急升；

相隔數百米，當玩家拔出武器之際—————

啪！一支黑箭射向火兵。

當頭的火兵立即化成白煙消失。

「矣？！」

啪！火兵再死一員。

亞洲軍望向泥塔————赫見那團‘不穩定的元素’正自動攻擊火兵。

啪！啪！啪！啪！它以固定的攻速射殺火兵。

此時六口彌生運來第二趟濕泥，神神子及法爾奧異口同聲建議她投到泥塔之
上！

「走開啊！！！」翼騎兵大叫，霧菊等風哨子馬上撤退。

一團團濕泥像糞水一樣淋在泥塔上，地面又是一震！

「系統提示：已升級 天露塔Lv２，解鎖１個特殊插槽。」

啪沙～啪沙！

泥塔的攻擊增加濺射效果，成功擋住火兵攻勢！

亞洲軍目瞪口呆看着泥塔毀滅性的攻擊力，自已根本不用出手。

「喂！！！死去的火兵有掉落物！」

「焦土有綠火浮上來啊！」玩家指着前方大叫。

「掩護我啊！！！」安多莉亞俯衝下來，韓兵以水魔法灑向著陸處。

安多莉亞在火兵死亡的地方拾到大量‘淨火元素’。

無名則在焦土上拾到‘惘蛇的眼淚’。

「這———這團綠火可以把泥塔的攻擊變成毒屬啊！」無名大喜道。

「竟然？！」亞洲玩家驚喜道。

「但需要５０個‘惘蛇的眼淚’才可以把泥塔升級。」無名環看四周，未發現新的
綠火。

「安多莉亞……把‘淨火元素’交給我。」里奧打開坦克車蓋，嚴肅說。

‘淨火元素———隨環境而變形的基本能量。’

「…………安多莉亞，把它埋進泥塔外的焦土試試看。」里奧認真說。

安多莉亞半信半疑，飛到附近某處焦土上，把‘淨火元素’放在地面，一腳把它踩
碎。

砰～～～～～

焦土下的火焰突然變成綠色—————十多隻火髮女蛇妖出現，安多莉亞馬上
撤退！

火蛇妖馬上攻向泥塔，泥塔不得不轉移目標攻擊蛇妖，令火兵再次前進。

「這裡是‘惘蛇’的舊地！其他領土應該有新的‘效果’」蒼蒹起初好奇為甚麼會有
蛇妖出現，查看地圖參破玄妙。

「我明白了………」里奧愣然大悟。

他猜出是次副本的機制了………

Tower defense

War3 塔守

笑左

有無多重箭同閃電塔

終於有驚喜

mm新毒嘅我都想徵翻個角色

我都想徵法師角/神職

好懷念玩塔防既日子呀

係war3嘅td呀！！！
仲要係不死族嘅td
同td一樣，要等資源升級 進化
呢次地圖似國王td

塔防

好懷念細個玩war3既年代

絲打TD你都識

有驚喜 上次玩音樂game,今次塔防

點解絲打知咩係塔防

好撚是好奇？

點會唔知

拙劣的搭訕技巧

恍然大悟啊
唔會有愣然大悟

我真係未同過女仔玩war3

我考慮左好耐直唔直接講塔防，就係怕絲打會唔明。

但諗諗下你班友一定知先唔出 我考慮嘅嘢係唔同架

監考完就好出文

點解我未玩過war3的mod都知咩係塔防

我係考慮唔同毒毒嘅睇法

笑死

用淨火叫蛇妖出來，殺完係咪會掉′惘蛇的眼淚′啊？唔會的站叫啲怪出嚟做咩

TD
M底咁有誠意就唔扣正皮喇

睇得以打機為主題既故....
點會唔識呀 仲要支持左你咁耐

一見塔防就知隻惘蛇係咩樣

娜迦？

有隻火既蛇，個外形有d似幻像，娜迦係水

唔好怪樓M, 佢真係咩都唔識

愣然大悟

係恍然大悟啊樓b

突然覺得紅櫻武士有啲似jedi
初初以為係威係勢咁，點知原來大部分都只係勁啲嘅卒仔
但係又有無名呢啲勁到出汁嘅人

唔好吹奏無名
M底好快做柒無名

老老實實，你上個post咁撚少文都8x個正皮

你今個post一開波已經近五十個正皮

一見到就好撚躁底

快d量產番啦撚樣

今篇呢個機制

M底果然值得期待

所以更加要加速啦

文呢？

係咪要追住條撚黎含先出文呀

一口氣追晒 第一季到第三季 發覺樓主要特別既對待先出文 屌你快d出文啦 係米要奶晒全身先出呀

歡迎

巴打暫時睇喜歡邊季?

Btw 竟然係TD 幾有趣呀又

M底，你個唐國真係好大，牛犬一戰是在龜山東北20里，計晒全國，南北相距應該有50里，東西都有30里掛，靠多多一隻帝騎睇晒全貌？

暫時亞洲組用翼騎送泥土起塔，塔的範圍會冷卻火海方便陸軍行動。

要去其他區都要靠建塔，但又要將塔升lv先夠擋火兵，塔的質量，陸軍活動範圍影響動員能力，塔的插糟升級，幾方面點平衡真係好好J

屌你真係未睇就屌左先

屌你 TD 都有

文呢屌你

On9 梗係屌完先睇文啦

每一日都係咁

文呢屌你
唔好又飛劇情啊

成日打打吓好激動好熱血就斷文 食完飯無文就即係溝緊女同事

所以唐國前半段條 pk hea 寫真係嬲
十二火衛傳奇 boss
蛇鼠兔狐都有返咁上下勁
貝斯打咗四更

dllm 你秒撚咗隻犬牛
一更屠兩隻
仲要乜撚嘢裝都冇跌
三更就由唐國南行到北
真子坐綠萊馬車都冇咁快啦
雖則話前半段係用嚟鋪敘
但好明顯係 skip 咗好撚多細節去推劇情節奏

話就話有提過因為聖火收皮
所以火衛先加入業火獲取永生
但犬牛未免廢得有啲離譜
我覺得第一季加奈拎嚟練回復技能嗰堆怪仲勁啲

skip 咗花仙子都未同你計
我覺得犧牲細節去換取劇情進展係非常不可取

另一樣嘢係
尼服嘅細緻度比其他服高太多
唔係話要你用幾萬千寫配角
但好多獨特嘅技能同機制都係得尼服有
裝備差距好明顯
技能用法都好明顯
連 npc 兵種都有好大差距
花仙 人馬 矮人 月族 太陽軍
全部都係尼服收返嚟？
武士明明都有養 npc 嘅習慣
但去到戰場乜柒都冇？
個情況好似火影話五條忍村差唔多勁
但火影旗下有一大堆人
其他村來來去去三丁友咁
當然 你可以話火村係最勁所以人多
但咁就會有「火村都唔係好猛料姐」嘅感覺

你想講諸葛亮勁
都要搵隻周瑜出嚟同佢打㗎
打贏十隻蔣幹都冇補於事

坦白講前半段我就唔收貨㗎啦
明顯唔係平時寫開個質素
後半段你好醒醒定定寫好佢

前半段真係睇完都唔知有咩好討論
得隻手指係新野
仲要未得到

其實只係想睇到totalwar咁樣的萬人規模，而唔係三國志7/11咁一格兵就一萬人，唔知有冇人明我講緊咩

其實我真係選擇性唔想留係平原戰太耐。我因為寫過紅櫻戰，唔想重覆，想快啲比大家睇機制。

武士嘅劇情好快出

明，total war認真好玩
但香港好少人玩，無乜人有共鳴

花仙子真心唔滿意囉
蘿蔔咁大篇幅 花仙就0
喺能力同性需要做左個好淫蕩嘅取捨

點解咁針對依個種族

係針對你用寫蘿蔔精去發洩個人性慾望的行為

花仙睇得 打得仲可能用魔法

蘿蔔 會用麻藥迷姦人嘅開心農場？

MM 既 Happy Farm

其實已經唔撚記得幾時寫花仙子既劇情

你岩,真係冇寫過

樣樣都唔撚寫

其實隻花仙子都係尼菲特處理事務時提過下，帶出尼菲特傾向合作同雙贏的處事方針。

暫時最鐘意第一季 最輕鬆 第二季有d灰 第三季就 屌你 文呢？

唉屌你老母又唔提但又寫

文呢撚屌
成個下奏

1700,打副本!

唔準打打下打左第二D野啊下

乜第二季真係咁灰咩,我覺得幾刺激,特別係里奧出山果下.真係一吐烏氣.

雖然下一章馬上比和也打爆左

1642留名睇走數

文呢仆街
完左副本記得分返塊地比我 柑柑 同 狼絲

文呢

十分鐘過去，火軍的攻勢依然凌厲，未現疲態。

泥塔的濺射攻擊闊約一馬車，火人被壓在泥塔最遠的射程外，無法前進。

泥塔升級後涼土範圍變大，艾蕾卡命軍隊推到涼土邊緣戒備。

再派人馬從火兵死亡處收集‘淨火之種’，撒到焦土種出‘火蛇妖’，最後由韓服
的法師團收割‘惘眼的眼淚’。

然而，大部份部隊仍然游手好閒，原地待機，坐享其成。

但亞洲聯盟的空軍卻處於截然不同的地獄裡……

‘貝蝓’的領土跟聯軍設防區相距近百里。

翼騎兵來回一趟需要飛二百里，同時濕泥需求量極大，他們必須全速飛行。

騎兵團對長距離行軍絕不陌生，理論上完全勝任運輸工作。

但翼騎兵的致命傷是─────負重能力弱。

一包濕泥隨隨便便達百斤之重，翼騎兵無法使用輕型坐騎運送濕泥，要動用
笨重的中型龍系或鷹系坐騎。

它們甲厚肉硬，抓住濕泥後重量達數百斤。每次拍翼都消耗一整格‘疲勞值’。
翼騎兵們不得不跟座騎共享‘疲勞值’，來回三次已經透支體力。

正當地面部隊在喝茶賞戲時，聯軍的補給線已經瀕臨崩潰。

「挺住……完成這一趟……全軍休息５分鐘。」六口彌生累得浮出黑眼圈，
喘氣道。

你以為食師應該跟聯軍留在地面嗎？

大錯特錯！

六口彌生的食師隊為座騎輸血，把自身的‘體質屬性’暫借座騎，大幅增加翼騎
兵的續航能力。

「喲～～～他們回來了。」陸軍向空投部隊熱情揮手。

「不對勁……」蒼蒹察覺兩隻巨鷹的飛行高度過低。

話聲未落，兩個翼騎兵體力不支，墜落火路之上！

陸軍同時驚呼，卻不敢踏出涼土範圍。

「尼菲特────」神神子皺眉說。

「我知道！立即派出人馬隊救援！」尼菲特毫不猶豫救人。

神神子一愣，默默搖頭。

「我想說………空中運輸不是長遠之計。

第一波攻擊已開始半小時，火兵數量旺盛如初。

現時未知攻擊的波數，我們需要穩固可靠的陸路補給線。」神神子說。

「陸路……對。但怎開拓呢……」尼菲特立即跟艾蕾卡商議。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

墜落的巨鷹馬上被燒焦羽毛，熾熱的土壤令巨鷹跳起舞來。

一隻巨鷹失控猛跳，不慎摔到火路之上！

它突然尖嘯悲鳴，連同背上的騎兵被燒成炭灰，成為副本第一個陣亡的人。

‘火路’的設定明顯有別於‘焦土’，令玩家卻步。

「小心！別碰到火路！」艾蕾卡馬上喝止部隊離開涼土範圍。

說時遲，那時快。

火兵前方突然火光一閃！

一隻火鷹撥火而出，撲向正在監視戰況的安多莉亞！

原來戰死的玩家會變成‘火種’一，令闖進‘焦土’的風險更大。

「火力支援安多莉亞！馬上！」加奈大驚。

要是安多莉亞稍有池差，變成‘火種’的話………

啪！啪！啪！

泥塔的聲音突然變響！

「格擋！格擋！格擋！」

剛才死去的翼騎兵竟然變成‘火種’衝向聯軍，舉起盾牌擋下泥塔的攻擊！

泥塔不由自主攻擊距離最近的敵人─────火兵頓時失去壓制，一眨眼已經入
侵十米。

「百賴聖衣！」索菲亞在火路跟濕泥交接的位置施放‘全抗性’加倍的小範圍護
盾，然後蒼蒹急奏‘傷害免疫’的神曲。

守住火路交界位置的正是紅櫻武士，他們上滿十多個加持，全身都是特效炫
光。

火騎士孤身衝進武士的劍叢裡，不消數秒被砍成碎片，煙消雲散。

它死後掉落‘淨火之種（中）’，馬上被韓軍撿起。

此時亞洲軍臉頰發現────驚見火兵已經衝到面前！

原來泥塔失去直線的射擊角度後，濺射傷害無法有效擴散。火兵以微量紅血
成功政破防線。

禍不單行─────

「系統提示：第二波‘火種’開始入侵。

（火苗 ｘ５０００）」

於第一波攻擊４５分鐘後，第二波攻擊開始。

龜城烈火衝天，‘火之源’湧出一批新的火兵，繞向東方。

亞洲軍遠程火力全開，千成上萬條藍色射線轟向火兵。

當首的紅櫻武士置身暴雨之中，只能盲目地刺出長刀。

「系統提示：建築完成 天露塔Lv１。」

啪！啪！啪！啪！武士們突然濺了一身泥水。

後方無原無故豎起一座泥塔，剛好擋在火兵前方，立即舒緩近戰壓力。

「哇～～～好難控制！這些‘天露泥’極滑，原靈難以把它堆起來。」樹原來一
直默默耕耘，以‘自然之力’把過厚的濕泥堆成泥塔。

「大地之戒！」加奈驚覺，原來白龜的道具正為這設定本而存在。

「算吧……它的屍體在‘龜城’裡啊……」樹急忙搖頭。

六口彌生小休完畢，帶領翼騎兵繼續死亡航運。

艾蕾卡專心在前線佈防，未有理會玩家行動。

「怎辦？！」韓、紅櫻、母服、小服的會長翨首討論。

「我們要大量濕泥，翼騎兵已經追不上需求量了。」蒼蒹說出最逼切的問
題。

怎辦？！開通一條陸路恐怕花上一兩小時，這個時間靠人手擋住火兵，可能
嗎？

「里奧！！！！！！！！！！！！！！！」尼菲特靈機一觸，大吼。

「Ｗｈａｔ？！」里奧打開車蓋，露出小龜頭。

「蒼蒹！讓你的獸人爬到里奧的坦克上！」尼菲特馬上說。

「妙計！」蒼蒹拍案叫絕，調兵去。

「你的坦克對‘地形’免疫吧……

分批運送體力最好的獸人到‘貝蝓’的領土，從那邊開始鋪泥路過來！」尼菲特
大聲下令。

「ｏ…ＯＫ！！！！！！」里奧圈起手指，立即啟動引擎轉向。

「喂！！！！第二波火兵跑到前方了！」霧菊驚道。

「太快了吧？！」聯軍馬上查看────

第一波火兵不再是人形，而是四足異獸，像狗一樣飛奔而來。

「毒塔準備好了嗎？！」朴寵問韓兵收集到５０個‘毒火’沒有時，他們才即埸
點算。

「１２００米……９００……８５０……」霧菊為盟軍報告敵向，遠方火光
再次明亮起來。

「快把泥塔升到３級，剛才那個‘淨火元素（中）’呢？！」安多莉亞急問。

盟軍面面相覷，不知道誰拿了。

花了數分鐘韓軍才把道具交出來。

突然───啪冷～，霧菊驚呼。

「我───我的無人機被擊落了！」她的顯示屏一黑。

聯軍驚覺火兵裡射出大量火箭，擊落多輛無人機。

火軍───進化了。

其實第二季幾正，幾中意呢種劣勢打仗

工具人里奧

屌
打到埋黎都仲要收埋道具
係咩玩法

雷爺都未收，幾時到班泡菜咁多手

係wo
咁大個pve 點解好似冇佢出過場咁

點解唔可以係手多執裝

你寫到似係想私吞件裝

手多姐，我冇仔細研究泡菜仔

想快啲比大家睇
係應該出多啲文
唔撚係 skip 啊

你 skip 咪姐係縮短個故
最後我地咪睇少咗囉

終於明咩叫有拖冇欠
原係可以 skip 劇情欠交功課

下
里奧柒得太多
柒多於型
你今季比架高達佢揸都救佢唔返

尤其是梳油頭flirt女果幕真係

點解武士首當其衝但係泡菜執裝

M底個屎忽依家鬆晒未
日日比人屌到出血

咁亂
里奧正野

係咪即係殺龜先係正確選擇?

自己有用蘿蔔練緊嘅
遲d仲開始玩茄子

其實我唔係想skip,係我主要劇情設計左係後面,唔想係亞洲組花太多筆墨

bug +1000 火宮外面係獅區
龜區以東就係貝區 識玩一定係派人去就地起㙮 就算無㙮位都應該睇下其他地區有無 講明玩機制點會淨係靠翼騎運泥 其他人就等運到 無法國人亞洲組咪卡到下一季?

然後六口中左回力鏢 之前叫樹係東區起牆防盟友 家陣就擋住部坦克

獅就係王宮，依家佢地係龜城北面。我對住地圖寫架

班泡菜仔仲收埋晒啲道具

提起雷爺，佢把電鋸唔係可以改變地型咩，攞嚟鋸開啲火屬地，係咪可以行

星期五，食碟干牛河獎下自己

平時只係買subway 壽司之類返屋企食完就打文

文都未出獎乜

聽日就星期六今日仲唔出多d

咁快行到出去

所以咪話佢鳩寫
幾千里路兩更就到埗

東係右邊啵，北邊王宮啵

佢地行過左一個逆區有咩問題？

歡迎使用uber

用坦克車獸人去鋪路 係咪好似印度佬外掛火車咁人疊人

啲法師依家唔組出組合技咁
第一季唔知點打落舊雲度會好多雨水
整濕多啲泥又好
用重力異常幫啲泥調整下方向都好啊
緩速 控場技又一招都無出過
個個打普攻咩
你老味成班歡迎領導人咁揮手
全部玩家無玩過td嫁

樓主認為絲打係唔會玩過TD
所以裏面啲女角無玩過係正常
而裏面啲男角……

無眼睇

仆街，比你提一提又諗起星期六日得一更既慘狀

仆你個街 又話下晝得閒 文又唔見多左
平時忙你條撚屌產量又多返

為何還未看開

你三條友 閂埋門一家親

一皇雙后

「系統提示：已升級 天露塔Lv３，解鎖２個特殊插槽。」

如今玩家橫守在直路上，３座泥塔組成犄角防線互相掩護。

泥塔搖身一變成為炮塔，射出芝麻糊一樣黑的大泥塊。

直路上的火兵被炸得體無完膚，完全闖不進泥塔的射程範圍。

火弓兵的射程也不及泥塔遠，發生兵力重疊的情況，令一發泥彈可以擊殺近百
火兵。

該位置掉落大量‘淨火元素’，人馬以花仙子頭髮織成的網袋捕撈之。

「要升級毒塔嗎？」艾蕾卡拿着一網光球問。

「不建議。我們要善用資源。我建議派人把‘淨火元素’ 播在其他區域，看看有
甚麼新特效。」法爾奧反建議。

「濕泥的陸路補給線要多久才建好？」艾蕾卡追問。

「仍未清楚………神神子，松美已經跟隨里奧的坦克出發。但路程需時。」尼
菲特嚴肅回答。

艾蕾卡打開唐國地圖沉思一會。

「好，一於試種‘淨火元素’。

蒼蒹，你的精兵身手敏捷，闖進焦土，到‘狐營’收集‘特殊元素’。

尼菲特，你的部隊到後方‘虎營’收集。

朴寵，你隨我留守防守。

馬上出發。」艾蕾卡按各服優劣分配任務，快狠準，有種讓人無法抗拒的威儀
魅力。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

八湖獨島帶着百名精英武士嘗試踏出焦土，地面好像被太陽曬熱的鐵板一樣燙
手。

旁邊就是炮聲隆隆的火路，他們清楚看到火兵爭先恐後湧向王宮，隊伍的尾巴
無限伸延到南邊，數量彷彿無窮無盡。

「脫吧！」八湖獨島別無他法，下令武士脫下沉重的裝甲，只留甲靴出發。

「好燙好燙！！！」

「哇哈哈～～」武士們痛得扶着彼此肩膀。

踏上焦土，靴底馬上發出滋滋聲，冒出小煙。

「別犯傻！走！」八湖獨島扛着一袋光球，快步跑出焦土。

武士只能硬着頭皮跟隨主公的火足印出發。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

另一邊廂———
帕修斯則使用最原始的方法行軍。

他先讓加奈以水魔法開路，等地面稍微冷卻後才慢慢前進。

有人更嫌進度不夠慢，要加奈召出水彈，讓其他法師以‘火球術’蒸發水彈製成雨
雲，再讓樹控製降雨。

「喂，你不覺自己很囉嗦嗎？直接跑過去就是了。那來那麼多組合技，來新意
好不好？」加奈忍不住吐槽帕修斯。

「我也是詢眾要求啊……」帕修斯委屈說。

「你有點主見好不好啊？！你好歹是男人啊渣渣！」加奈勃然大怒。

「走走走～」帕修斯不敢跟加奈口舌，下令快速行軍，闖入‘虎地’。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

現在亞洲軍兵分多路。

１） 六口彌生的濕泥補給路線
２） 神神子，里奧的陸路補給路線
３） 八湖獨島的狐營線
４） 帕修斯的虎營線
５） 艾蕾卡率領的中央軍

泥塔實在太強，火兵數量再多摸不到艾蕾卡的盾牌。

長長的隊伍終於迎來尾巴，好像一條大香腸塞進攪拌機的感覺。火兵戰死化成
的白煙像龍捲風一樣直衝天際。

最後一波火兵撲上來，被泥炮無情擊殺。

「系統提示：已抵禦第二波‘火苗’入侵。

「效率獎勵：淨火元素（中）ｘ３」

「效率獎勵：‘天露土’１００斤」

火兵陣亡處出現一包‘壓縮濕泥’及３個大光球。

正當尼菲特欲派人拾取時———

「系統提示：第三波‘火種’開始入侵。

（火苗 ｘ８０００）」

火人大軍再次從龜城出發，開始繞道。

玩家都期待着新一波攻擊，龜城內突然響起跑角———

「警告：唐民餘火 出擊。」

「唐民餘火？！」亞洲軍同時驚呼。

上萬名穿着殘破唐國彩衣的火人形從龜城衝出來。

「壞了………」艾蕾卡知道大事不妙。

‘唐民餘火’並不是‘火之源’的產物，而是龜城裡被燒死的唐民。

他們並不受火路限制—————直衝向王宮！

「洛克！把我軍的左翼延伸開去，一定要擋住他們的攻擊！」艾蕾卡喝令。

「但陛下，焦土會————」洛克膽怯起來。

「馬‧上‧去！」艾蕾卡以整埸戰役作考慮，所有人都是棋子，並沒有你我之分。
必要時，她會毫不猶豫把自己投放到前線。

「陛下，他們在炮塔射程以外！必須要命矛兵組成斜陣，把‘唐民餘火’逼進炮塔
的射程裡！」法爾奧急道。

「該死………原來我們不殺龜城的人，反而變成機制一部份了！」尼菲特再次
後悔。

亞洲軍正分散收集資源，防線薄弱，突然殺出一波‘程咬金’，令穩如泰山的局勢
急轉直下。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：第三波‘火種’開始入侵。

（火苗 ｘ８０００）」

這一句閃出來，三路人馬先後到達目的地。

神神子立即指揮獸人把濕泥撥到焦土上，開始計算修路的時間。

「里奧，回去告訴尼菲特，假如你不停運送獸人過來，我們最遲１小時５３分
４３秒便鋪好補給路。」神神子只想十多秒，先觀察獸人撥一次泥的份量，計
算他們再走的路程，考慮體力下降的因為，最後計算里奧添加新力軍後得出的
數字。

「收到！」里奧馬上回程。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

帕修斯部隊—————

吼～～～！吼！！！

多隻火虎從泥裡跳出來。

它們孔武有力，傷害直逼暴君。但它們的致命弱點是不會合作。

只要兩隻火虎貼近，它們便會彼此排斥。

加奈看準這一點，讓玩家擠成一團，集中攻擊一隻火虎。

其他火虎立即變成貓咪一樣乖乖觀看。

不一會，他們打敗火虎團，得到‘烈虎的怒火’———把‘天露塔’的攻擊變成破城
弩炮，傷害＋３００％，可惜攻速—８０％。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

八湖獨島的小隊跟‘紫狐火’大戰連埸。

狐火身手敏捷，他們捉對廝殺起來。

武士多次砍中狐火的身體，卻發現錯砍幻影。

雖然狐火攻擊力不高，卻十分棘手。

武士必須同時攻擊狐火，才可以令一隻受傷。

八湖獨島乾脆唱起歌來，跟武士默認每一句未出刀。

紅櫻武士越斬越順，在一片歌聲之中把狐火殺光。

「這……不得了！！！」八湖獨島取得‘妖狐的把戲’———把５級‘天露塔’變
成‘貝斯井’，可以跟另一個‘貝斯井’互通！

「這不正是———傳送門嗎？！」八湖獨島發現鋪設補給路的竅門了！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

六口彌生———

她的騎士團已經疲得不似人形，在泥濘裡繼續打包泥漿。

「拿破倫……這比滑鐵盧更辛苦啊…」法國騎兵苦笑道。

「堅持，朋友。堅持下去。」六口彌生咬緊牙關說，突然腳踝一疼，被甚麼擊
中了！

她看到泥濘裡有一條蛇線水痕，似乎有甚麼在游戈。

六口彌生示意法國騎兵團稍稍包圍，同時召出血藤圍捕之！

他們互相靠攏，某生物活動空間越來越小，泥濘開始激濺起來。

「起！」食師的血藤網一收，他們網到一條藍色的巨型蛞蝓！

「哇～～～～～～別殺我！！！」蛞蝓不斷扭動身體，滲出清澈如的蒸餾水
來。

六口彌生淺嚐一口，發現蒸餾水清生無比，身上更多了一個‘天之甘露’加持，體
力回復速度大增。

「系統提示：已發現 火衛‧貝蝓。」

「…………………」

其實無論揀殺唔殺龜都好，樓豬都會安排有好同唔好的影響

可能殺晒班唐民餘火就會得到隻戒子

屌無啦啦踩到條象拔蚌

今次真係要奶晒全身

屌你讚下我啦

法師冇出組合技點讚得落

有人更嫌進度不夠慢，要加奈召出水彈，讓其他法師以‘火球術’蒸發水彈製成雨
雲，再讓樹控製降雨。

「喂，你不覺自己很囉嗦嗎？直接跑過去就是了。那來那麼多組合技，來新意
好不好？」加奈忍不住吐槽帕修斯。

「我也是詢眾要求啊……」帕修斯委屈說。

「你有點主見好不好啊？！你好歹是男人啊渣渣！」加奈勃然大怒。

隻龜死咗 幾時變火龜衝出來？

Last

第一季有招天洪 真接降雨， 點解要用組合技降雨咁花巧

作者on9 巴打好波！ 樓豬bug +1000

囉天洪大佬，我一入唐城就用，唔好老屈，巴打話要睇組合投丫嘛 調轉嚟屌我都有嘅

笑左出聲

想比人讚或者唔比人屌只有一個方法，呢到全部人都知，但得M底你扮唔知

有咩好讚
出文啦

Moko cinema 戰星 1005 有冇巴打

開場先

其實你先老屈，法師組合技明明係第一季加奈講的，組合技是法師的精髓，點知來到第三季pvp兩次城戰都冇點用過，到再提組合技時M底你竟然用冷卻路面小題大做黎吋人成日掛住組合技

系統提示 當前區域水屬性-300% 施法無效

象拔蚌唔係有能力奶乾淨白龜比嘅傳說斗篷咩

你寫返細緻啲先算

遲啲正文就會有一個情節：
牙清：「給一點時間我這個歷史控看一下這座城的建築物。」
懶然：「仆街，打緊仗啊，你知唔知幾多人等緊阿，坐穩，要飛了！」

哇屌你老母睇戲

文都唔撚識出啦依家

又去玩

啲新miss真係禍國殃民累街坊

今次我無你同場睇

經歷過蘿蔔一戰 我覺得有可能係阿sir

哇～～～好正

講番，
組合技係大賢團玩到極致，所以我玩下新嘢 期待啦毒毒

肯定係啦，應該係著住兔仔衫的阿sir

類似嘅預告都唔知出過幾多次
次次都叫我地接招同期待

btw求樓豬快啲出文

今日同聽日都會係得一更!接招啦

駁唔到

聽日仲要睇幅畫先啊

睇完仲要等到夜晚先有文啊

篇文仲要勁短啊

唔求得M底嫁

m 你就睇完戲，我哋啲文呢？？？

咪係

on9連登同我覆咗兩次

返去補左個眠，食完飯出

Fuck you

估到啦!

又瞓！屌你！

40個留言
7成係屌m底
3成係m底派膠

屌你m底

m 底是用嚟屌的
唔屌唔鬆化

仲妄想比人讚 屌少你一日都偷笑啦

有冇人係見M底俾人屌得多而俾正皮佢㗎？有咩理由越少文越多正皮

d文少到..................................

根本未比 真係strong hold

發覺呢個係一個局嚟
m底今季根本係專登skip文偷懶引人屌佢滿足佢被屌嘅慾望
it's a joke, it's all a joke

老老實實 呢度人少少 我地靜雞講啦
頭先睇完戲同阿蛇扑左幾多Q
係咪佢落左麻藥落碌尻度搞到宜家先醒

屌 M底又蛇王

...

屌九點都未有文
想星期六日兩日得一更？

愈黎愈過份

可能m底想玩放置play 畀我哋放置

「系統提示：第三波‘火種’開始入侵。

唐民不受火路限制，踩着焦土衝向聯軍左翼。

聯軍則排成‘＼＿＿＿＿＿＿＿’型，希望把唐民擠向右翼。

「艾蕾卡女王萬歲！！！」洛克舞動軍旗吼叫。

「喝啊！！！！！！！！」奧蘭多爾軍隊爆出刺眼的聖光。

帝國載浮載沉，復興之日就看此一役。

無聲無息的唐民大軍開始衝鋒。

滅世火海直撲聯軍左翼！

「穩住！小子們！」洛克站到最前線，舉起盾牌跟步兵並肩作戰。

太陽軍雖然有聖光祝福，但隨着火軍逼近，他們也感到悶熱難耐。看似聖火比
聖光的威力更強。

唐民並沒有戰吼，也沒有統一指揮。

它們的本體正是無機的‘火元素’。灼熱的眼睛配上冷酷無情的眼神，告訴擋路者
自己就是毀滅的使者。

火兵衝到陣前，太陽軍的聖光立即被比下去。

「…………」他們不吭一聲，堅守防線。

為了女王，他們不會後退一步。

火海撲到面前，頭髮也熱得捲起來。

唐民奮力跳起，太陽軍舉盾抵抗………

頸上一涼—————嚓嚓嚓嚓！

多名太陽軍被蒸氣灼傷臉頰，身體卻未受傷。

他們赫見一排水的藍長矛從耳後刺出去，一擊刺穿多個火唐民。

紅櫻武士從右翼趕來助陣了。

水屬長矛重創唐民，撲到太陽軍面前已是強弩之末。

「奧蘭多爾帝國萬歲！！！！！」洛克抓住戰機，率領軍隊反撲唐民。

唐人戰死的蒸汽像雲層一樣籠罩前線。

紅櫻武士換上長矛雖有距離優勢，但犧牲了壓倒性的攻速，令太陽軍陷入苦
戰。

左翼激戰連埸，積起白雲。

火人把白雲燒成燈色，武器閃光爍爍。

右翼的戰友無法想像橙雲內的戰鬥多麼可怕。

火兵攻勢受挫，開始移向聯軍中央。

尼菲特把汶帝奇衛隊移後數十米，引透火兵深入包圍網。

啪！啪！啪！啪！泥塔終於開始攻擊，在火海中炸出一團團霧雲。

聯軍像一塊搖搖板，把左翼壓力卸向右翼。

可是右翼防守同時受攻擊的話，防線便會啪一聲斷成兩截。

所以艾蕾卡必須堅守右翼，同時保護泥塔。

左翼的橙雲混戰——————

太陽軍在濃霧中難以視物，部份傻瓜錯走到火人之中，被多隻火手抓住。

「嗚啊～～～嗚啊！！！！！」他馬上被多個唐人按在地上，活生生燒熟。

橙雲內開始瀰漫令人作嘔肉香，太陽軍節節敗退。

武士受視線範圍限制，長矛屢屢刺空，無法掩護太陽軍。

火人以優勢兵力猛攻聯軍左盟，位於末端的守軍被重重包圍，非死即傷。

要是左翼末端被火兵擊潰的話，火兵便可以繞過聯軍，直衝王宮。

那麼亞洲軍必須放棄泥塔陣地，回頭攔截。

所以左翼———絕不能敗！

「朴寵！」

後方響起一聲咆哮。

無名躍到高空，像獵鷹一樣俯視戰埸。

「天洪！」「天洪！」「天洪！」「天洪！」

「重力異常！」

韓軍齊聲大吼。

天空冒出多個水龍頭，瀉下多條瀑布，在無名下方匯成一個大水彈。

「無玷！」尼菲特在水花中看準無名的位置，以神光照射之。

無名進入‘無敵’狀態３０秒。

「好久……沒用過了……」無名從背後拔出黑白色的‘太儀大劍’，右手握着‘烙
太刀’。

他默默低頭，所有影響都被水破染藍。

‘下去’的話，再不能移動。

「這才是……武道啊。」然而，無名嘴色揚起微笑。

他放開‘太儀大劍’，羽足點在劍尖———對準地面。

「君———臨———」

左翼高空出現浮空巨劍，剌在水球之中。

「天———下———」

澎！！！！！！！！！！

地面炸出泥漿漣漪。

橙雲像關燈一樣消失，整個左翼的火光瞬間熄滅。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「擋住他！！！」洛克的太陽劍無法對火兵作出傷害，只好用盾牌撞到同伴身
上的火兵。

忽聞天空傳來怒吼，赫見一柄黑白大劍激射下來。

地動山搖，一個泥浪撲面而來，眼前一黑——————

太陽軍在泥濘裡爬起來，吐出口中泥水。

現埸下起傾盆大雨，灼乾的身體終於得到滋潤。

法師的‘水魔法回血天賦’起出奇效，全軍血量回升。

然而，聽到利劍削風的咻咻聲。

無名站在黑白巨劍上，孤身奮戰爬上刀鋒的火兵。

「…………………………」太陽

wowowow好似好型咁

聯軍則排成‘＼＿＿＿＿＿＿＿’型係咪留翻比我地填充

\________/ <----類似形狀

表情撚樓b

無名機已屈

無名好快柒番

鶴翼定偃月？

最後是咪出漏左少少

所有影像都被水球柒藍？
同埋係咪未出曬

無名站在黑白巨劍上，孤身奮戰爬上刀鋒的火兵。

「…………………………」太陽軍慢慢垂下武器，見證軍神再臨。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

轟隆～～～～～～～地面微震，腳下泥縫火光紅紅。

「難道？！」遠在數十里外的八湖獨島也感到無名一擊的震波。

「主公！１５０個狐火收集好了」武士揪着一隻紫布包說。

「你們火速回去！我跟其他人留在這裡收集狐火。切記告訴艾蕾卡，‘貝斯井’需
要５級的‘天露塔’進化。」八湖獨島堅強說着。

「你不回去嗎？主公？！」武士驚問。

「我去………夜鴣的地看看。」八湖獨島決定繼續孤軍前進。然而，他不得不
拿出‘水原玉’搓揉燙手的腳掌。

其他武士見狀紛紛跑過來，伸出赤足要八湖為他們搓腳。

「…………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

母服部隊拿着５０個‘虎火’回程，途中驚覺地面一震。

「效率獎勵：‘天露土’５３斤」

「效率獎勵：‘淨火元素（大）’ｘ１」

他們回到防線上，看到左翼被巨劍炸出一個大坑，無名站在巨劍柄上背水大戰
接踵而來的火人。

大量火人盲目地跳入地坑，帕修斯心生一計。

「雷克斯！打我！」他跑到焦屍處處的前線，架起盾牌。

「碎岩！」雷克斯舉起大鎚就敲！

噹～～～！響亮的鐘聲爆出一道泥波，淹到地坑。多個火兵被撲滅。

韓軍馬上模仿，打出大量電磁衝擊波把濕泥灌入地坑。

奇招立竿見影，數以百計的火兵被活埋，可見‘地形’極為重要。

惟他們把腳下的濕泥通通推走。地面再次變成焦土。

聯軍左翼不得不推前———但右翼已經被制住了！

正當無名跟韓軍以跨職業組合技扭轉左翼劣勢時，‘火之源’的軍隊已經進入泥塔
的攻擊範圍。

先是一波火犬破陣，令霧菊等狙擊手射了一個手忙腳亂。

接下來是正規步兵。

因為六口彌生無故失蹤，濕泥補給急降。

法爾奧手上只有約３００斤濕泥可以使用，必需謹慎投資。

泥塔火力全開，一粒粒巨型麥提莎飛向火兵………

泥漿四濺。

「格擋！」「格擋！」「格擋！「格擋！」

「吓？！」聯軍大吃一驚。

火兵全部手持盾牌，擋下泥塔大部份傷害，需要２發才可以擊殺火兵。

法爾奧馬上命人把３００斤濕泥全部投資到後方的‘３級天露塔’上。

「系統提示：升級進行中 請稍侯。」

「該死！升４級天露塔時無法攻擊！」右翼的小服盟友驚呼。

失去３級泥炮塔的火力，其餘２座小塔的攻擊力更顯單薄。

「艾蕾卡陛下，索菲亞將軍尋求指示！」哨兵跑到女王身邊說。

索菲亞眼見左右兩翼均受攻擊，中線可以騰出兵力支援。

「…………」艾蕾卡手上只剩下母服部隊這一張牌，問題她要如何運用這支後
備軍力？

「格擋！」「格擋！」「格擋！「格擋！」

火兵已經推到右翼，帝國騎士團及小服重甲隊聯手抗之。

後方的火弓兵終於肆無忌憚放箭。

火箭似暴雨一樣射向聯軍，攻擊力雖然不高，但附帶的燃燒傷害卻慢慢累積，
更把地面的濕泥弄乾，出現多個焦土小孔。

除非打出超大型的水魔法，否則玩家難以有效殺傷火兵。

惟水魔法冷卻時間及效果均被系統削弱，韓軍陷入漫長的‘技能真空期’。

「叫索菲亞全軍繞到後方，幫忙升級‘天露塔’！」艾蕾卡把心一橫，放棄整條中
線。

「萬萬不可，艾蕾卡。我們隨時會被火兵打成兩截，會陷入多重包圍！」古瑪
不諳兵法，但知道被包圍是大忌，急勸。

「我們根本傷不到火軍，與其慢慢被火人吞噬，倒不如放手一搏！」艾蕾卡的
意志具有鋼鐵的特質。必要時軟化變型，冷卻後硬堅無比，足以劈山！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

母服部隊把堆成小山的泥包拖到泥塔。

此時法師再立奇功，以‘重要異常’大批運送濕泥。

可惜———重力異常有時間限制。

數袋濕泥摔到地面，６０斤資源白白浪費。

還是重甲玩家的體力比魔法可靠。

此時加奈變出冰鏟，把瀉倒的濕泥鏟回布包中，彌補過失。

想不到是次副本起初一帆風順，幾乎兵不血刃便佔領唐城。

可是‘機制’開始後情況急轉直下。

‘機制’需要平衡‘資源收集’及‘戰鬥’兩大部份，極講究玩家之間的合作。

數萬人的亞洲軍分散在唐城角落，各自艱辛戰鬥着，戰意屢受挑戰。

再次聚焦右翼————

艾蕾卡及安多莉亞並肩殺進火軍之中，陷入苦戰。

４級泥塔升級進度剛達一半，需要更多時間。

但身邊的戰友逐一倒下，肉香飄飄。

她急需要一埸暴雨、一個海嘯，甚麼也好———只要有效殺傷火兵就可以了。

後方突然響起鐵鏈聲………

屍人在天稱放下１個‘黑法碼’。

地面突然浮出毒液———火兵血量不攻自降。

「誰說……症狀輸出不重要。」屍人哼笑一聲，再放３個放碼。

火兵不但被緩速，更附加‘破防’效果。

泥塔的攻擊終於回復水準，壓制火兵。

火兵大量死亡，右翼也出希望的白霧。

聯軍士氣一振，群起反攻。

就在兩翼同時反攻之際————

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１／５００）」

全軍一震，馬上回望！

一隊火兵已經從中線闖出一條火路，到達北宮！

「怎麼————」蒼蒹大怒，為甚麼沒有人警告？！

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（２／５００）」

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（３／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（４／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（５／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（６／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（７／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（８／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（９／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１０／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１１／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１２／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１３／５００）」

火兵的漏網之魚從中線竄出，闖出一條火路直達王宮。

「懶然！！！！！！！！！！」尼菲特全吼。

「ＯＫ！！！！！跟我來！！！！！！！！！！」懶賴率領人馬大軍火速衝回
到‘火之宮’回防。

尼菲特命依時用昂貴的‘蜘蛛機械兵’獨守中線。

它們頭上各頂着一瓶藍色的‘水素’，把子彈附上少量‘水屬’。

花仙子的身體長出藤蔓接地，缺口處突然噴出多條荊棘，把火兵串成一團，方
便蜘蛛兵射擊。

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１３／５００）」
。
。
。
。
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（２０／５００）」

「………………………………………」

驚心動魄的系統提示終於停下來。

「系統提示：已升級 天露塔Lv４，解鎖３個特殊插槽。」

啵一聲～泥塔上的‘不穩定元素’分裂成３團。

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪！

泥彈鋪天蓋地對火人狂轟濫炸，蒸汽四起。

艾蕾卡跟安多莉亞彼此背靠，怒砍火兵，突然多發泥彈射來，濺得她們渾身冰
涼，猶如炎炎大漠中洗冷水澡一樣痛快。

右翼壓力立即舒緩，艾蕾卡命軍隊後退重整，讓泥塔大顯神威。

第三波總算守下來。

尼菲特丰一把冷汗，立即擔心起來。

「六口呢？她還安好嗎………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

Jed

唔係20...20太少，起碼70

1 同499 都冇分別啦
一係0個完美過關
1個之後就唔洗再追求完美

此時法師再立奇功，以‘重要異常’大批運送濕泥。

重力異常 聽日唔比1更

好明顯中間打個堆機制野係M底見到我地有疑問先打出黎打完場

幫你brain storm等你打出左咁多字，係咪要出多一更賀賀佢呀？

我都話將心機花哂係設計機制到，仲未完添，所以我先唔想係之前嘅平地戰著墨咁多。係你屌到我飛起咋嘛

你諗下犬牛我都仔細寫，真係審美疲勞到爆

push

起身無文

拿，我就冇屌你平地戰既

好明顯我依家話緊你天洪重力異常呢d 我地之前有問既野啦

妖快撚d出文啦，其實我今次真係為屌而屌

快撚d出畫
然後快撚d出文

成撚日話爆文 根本就冇爆過

星期日冇文架喇 留番d力氣屌m底好過
係呢個饑寒交迫嘅星期日 冇文點捱

抱著正皮取暖

星期日流程
出張畫-》訓陣-》每日一篇

要保留正皮比自己取暖

留皮鬥後

12點未有畫睇，我出返去先

我覺得法師要滅火，除左用被機制限制左的水系魔法都仲有好多選擇，例如用風系魔法真空滅火話者土系魔法用泥石滅火，咁先表現到法師系多變的特性

終於有法師出聲
冰女成日都用冰整條路
點解其他人唔可以用土整路

仲有神神子個職放哂d 傳送鏡去個要守知位已經可以爆機
D 火人一入去就傳去第二度

到時m底又會話有時間限制同機制問題嫁喇

M底會話諗好左，條炎路入咩死咩，只有火苗可以行

其實法師係可以好屈
唔洗有大更新
只係成日有好多野都限制左唔比法師屈機

喂咁真係火路係機制，得濕泥可以封到，一開始搵左個法國人祭旗話你地知囉

咁文呢屌你

好似三季都未出現過風魔法
我都想有風法

今日唔止文連畫都無，真係越嚟越過份

好過份

成日唔緊 成日唔搵 成日預告話快出文
態度唔同以前成個冷淡曬

唔係冇畫，只係畫左sketching 咋

睇嚟今日冇文

尋日都係夜晚爆左6000出嚟,做乜係咁屌我

6000叫爆，我應該發緊夢

過萬先係爆
6000是日常

屌 六千都叫爆
咁里奧都叫男神啦

其實里奧真係好正唔覺咩

你博屌都唔好咁明顯啦
得果6000千字都好意思話爆文
唔過萬都唔叫爆文囉

唉，我已經慣左星期日一更甚至冇文，係咪我問題

隻右手反左
唔知係咪我睇錯

唉，以前我㩒f5都有機會有文，依家屌中年衰落咁款 文呢？

無文

又凍又寂寞又無文

今日好凍，
溫完書上黎取下暖，
點知無文睇
好凍啊樓主
好想睇文啊

仲沒文

寫緊寫緊,岩岩食完飯

發唔發覺依家樓豬將寫文同照顧毒毒嘅心願呢兩件事嘅priority係放到最後？

點解話法師系廢同要寫多d
之前第二季和也 同堆德軍勁到仆哂街wo
反而想睇返多d 狂熱者出場 同判官範圍buff 站樁打

屍人巴終於出返場放技嘔黑血定嘔泥

希望會有多d 職業唔同發揮

快d 出文啦

尋日冇抖都咁講 我只係瞓左個晏教姐

見到愈來愈多讀者屌文我覺得係件好事黎既，因係愈來愈多人睇你寫文嘛

不過屌你老母你唔出文真係好撚過份囉！ 你以前會訓晏教而唔出文咩？ 變撚晒喇d人

唔好以為我出返黎唔屌你追文呀

點解仲未有文？

毒毒：你唔愛我你唔愛我你唔愛我啦啦啦啦啦

「系統提示：已發現 火衛‧貝蝓。」

「哇～～～～～別殺我！！！」藍蛞蝓不斷掙扎，濺得法國軍渾身是水。

他們把‘漁獲’吊到半空，用廚師的眼光打量貝蝓的口感。

六口彌生貫徹作風———先觀察，後發問。

貝蝓皮膚呈莫幻莫測的藍，時深時淺，好像晴天陰天不斷轉換。唯一不變，是
它身體有白色的斑紋。

與其說斑紋，不如說符咒。

數符一字，數字一句，跟祟火廟牆上的古經文甚為相似，卻不盡相同，猶如英
文跟德文的之別。

她淺嚐一口貝蝓的體液，發現驚天秘密—————水屬！

火衛‧貝蝓擁有極高純度的‘水屬性’。

「為甚麼 ‘火衛’卻擁有‘水屬性’？」六口彌生開門見山問。

「旅人………你有空閒了解我的身世，不如幫助你的同伴吧。他們快被赫法米
斯的爪牙殺光了。」貝蝓蟲嘴蠕動，譏笑道。

「系統提示：火衛‧貝蝓 對你好感度—１」

「系統提示：火衛‧貝蝓 拒絕向你透露身世。」

「那麼………」六口彌生伸出血爪，束緊貝蝓。

「別……別殺我！你會後悔的！」貝蝓像活魚一樣彈跳。

「目前為止我們殺了兩個火衛，仍未後悔。」六口彌生掐得更緊。

「系統提示：火衛‧貝蝓 對你好感度—３」

「怎麼———旅人的分別這麼大～我不會向你透露任何東西，叫‘尼菲特’來
吧。」貝蝓一邊掙扎，一邊說。

「為甚麼尼菲特可以知道，我不可以？！」這下子惹怒六口彌生，把貝蝓掐出
水來。

「尼——尼菲特———」貝蝓只是重覆尼菲特的名字，再沒有說話。

六口彌生再逼不出任何情報，只好派人接尼菲特過來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「尼菲特………」貝蝓看到尼菲特降落，停止掙扎，全神貫注凝視她。

「這是……火衛？！」尼菲特從法國騎士口中得悉法國騎士團活捉火衛，想不
到是這個模樣。

「走近一點。」貝蝓跟尼菲特說。

「再近一點。」
「貼到我身邊來。」

尼菲特幾乎把頭伸進血網。

貝蝓的嘴巴慢慢挪到她面前。

「假如你相信我的話，把手伸進來。」貝蝓張開藍色肉綿綿的嘴巴。

「……………………」尼菲特一愣，下意識望向六口彌生，尋求意見。

六口彌生皺眉搖頭，覺得這條貝蝓太多疑點，應該先套取更多情報。
尼菲特退縮一下，卻覺得貝蝓並沒有惡意。

萬一貝蝓加害自己，她大不了犧牲一條手臂。

為了盟友；為了公會；為了朋友，尼菲特脫下樞機白手套，把玉手慢慢伸進
去。

「喂！你瘋了嗎？！可能有毒啊！」六口彌生馬上制上尼菲特。

「不要緊………」尼菲特鐵起心腸回答。

‘不要緊’的真正的意思是———自己根本不重要。

尼菲特明白自己資質庸庸。

要是自己消失，公會可以隨便找出十多個人填補自己的位置。

正因尼菲特知道自己位高權重，同時輕於鵝毛。

跟萬人敬仰的六口彌生截然不同，她根本不把自己當成一回事。

尼菲特把雪白的手臂塞進貝蝓嘴內。

貝蝓嘴巴一咬————

「嗚啊！！！！」尼菲特驚呼，六口彌生馬上舉起血爪來救。

「等———等等———好癢！哈哈哈哈！」尼菲特拍打貝蝓的身體，泛起亮綠
色的漣漪。

貝蝓好像吸雪條一樣舔啜尼菲特的手臂，發出滋滋水聲。

「下一個到我。」法國騎士收起武士，佯裝要脫褲子笑道。

現埸氣氛立即舒緩下來，其他人繼續搬運濕泥。

尼菲特突然摸到一塊硬石，好奇地握住它。

貝蝓立即吞出手臂，她掌上握着一片透薄的‘藍水晶’。

「系統提示：獲得 塞斯鱗。」

「塞斯？」尼菲特看着滿是藍黏液的水晶片自言自語。

「塞斯？！」六口彌生驚呼一聲，像看到市埸大減價的婦人一樣撲過去。

「難道你………」尼菲特掩着嘴巴，難以置信地看着貝蝓。

「我才不是‘塞斯大明’。」貝蝓咳出尼菲特的汗水，滿地都是藍液。

「傳說中的第８高神———水神塞斯。你跟它有甚麼關係？！」六口彌生追
問。

貝蝓凝視二人，沉思一會。

「尼菲特………你選擇跟玉樓和平共處，這就是你的禮物。」貝蝓回答。

「玉樓……玉樓是誰？」尼菲特實在想不起來。

「白龜啊！」貝蝓氣急敗壞說。

「噢——喔！！白龜！！！」尼菲特恍然大悟。

「快解釋！為甚麼水神的部下會在這裡出現？」六口彌生追問。水神的出沒地
一直是謎團，仍未有目擊個案。

「我是……‘眾神協定’的一部份。」貝蝓回答。

‘眾神協定’，又一個新名詞。

「上三大神———‘荷斯’跟‘拉洛’避免‘一神獨大’，所以在各神明的‘凡界力量’裡
安插其他神明的力量，保證眾生有生存機會。

你們正在崇拜火神‧赫法米斯的土地裡。

火神擁有絕對的支配權————惟獨我。

我就是不受火神控制，隸屬‘海神‧塞頓’的使者。

萬一火國的凡人失控，火神決定‘清洗大地’時，我便會成為蒼生的最後機會，也
是‘上三大神’對生命的最後仁慈。」貝蝓回答。

六口彌生及尼菲特目瞪口呆，無法回應。

「我是火衛一員並非偶然。

萬一旅人發現火衛的秘術，嘗試召喚火神的話，我將會犧牲自己，毀滅火神的

屬地。」貝蝓繼續說。

「所以……‘火之宮’內的……就是火神？！」尼菲特想到唐王宮內的巨人形，驚
問。

貝蝓失聲恥笑，尾巴也翹起來。

「要是火神降世，你們沒有‘海大明’的加護肯定會變成焦炭。‘火之宮’內的只是
赫法米斯的使者。」貝蝓笑道。

「同是神明使者，你的樣子太醜了吧？！」尼菲特衝口而出。

「系統提示：貝蝓 對你好感度—５」

六口彌生一字一句牢記腦中，並自動翻譯：

攻打‘神宮’需要其他‘神明’協助！

「那麼………這塊水晶………」尼菲特一頭霧水問。

「我也不清楚如何用，但肯定在‘關鍵時刻’會起作用。

聽好了，旅人。你們想征服唐卡拉國，光是打敗‘火神使’並不足夠。因為它最後
必定會燒毀大地，需要長時間才可以恢復耕作。意味你們只會得到一片死寂的
焦土。

感謝‘上三大神’，祂們讓 豐饒女神留下‘重生種子’在我的土壤裡。我可以把種
子挖出來，但需要你們幫助。」貝蝓說。

「如何幫助你？」尼菲特問。

「當我越接近‘重生種子’，‘火神使’便會派出強大的‘火苗’襲擊我。所以你們要保
護我，擋住‘火苗’的攻擊。」貝蝓說。

「好！馬上開始！」尼菲特拔出神杖說。

「喂等等！不行！我……我的人並本不可以戰鬥啊！」六口彌生氣紅了臉，急
道。

「雖對對對～先等一下！」尼菲特未考慮在埸的翼騎兵根本不可能擋住‘火苗’的
攻擊。

「當然……你們仍未準備好。

你在我四周建起５座‘天露塔’才開始吧。現在回去，快快鋪路過來最實際。」貝
蝓說。

「發現支線任務： 重生種子。」

「好！我們馬上—————」尼菲特大喜，握着水鱗工想回程之際
———————

龜城突然射出一條朝天火柱。

「警告：獎勵關卡 第一火將」

一個全身披甲的火巨人從龜城走出來，循火路慢慢繞向王宮。

「不是第四波嗎………」尼菲特呆望百米高的火巨人，好像小學生要完成大學
試卷一樣無奈。

「頭目關卡了………」六口彌生深嘆一口氣，集合騎兵回到陣中。

我屌你地老味，食完飯連屎都唔敢痾，忍住布打文（其實特別精神 ）

依家啲屁臭到好似燒塑膠嘅毒氣咁

痾屎沖涼先

我係一路寫機制，一路推大世界劇情架呀仆街，接招啦毒毒

PURE_BROWN

「為甚麼尼菲特可以知道，我不可以？！」這下子惹怒六口彌生，把貝蝓掐出
水來。

原來拉洛真係一個神黎
以為係一班神既統稱
索菲亞係咪可以準備搵返老修女 開拉洛既劇情

冇拿

我意為好似係尼服個時咁，魔王就係其他大組的人，拉洛就係自己組的救兵

星期日就每日一篇

唔衝文住，整個副本仲有５篇左右先完。急唔嚟

兩日時間

講到自己好似有衝過文咁
btw接實個正皮

有冇意外呀

冇呀，預咗未有文

冇喇，以後打算唔追你文喇

對朝早冇文睇 一d都唔意外

我講梗水神出現

同感，屌到冇癮，仲要睇M底日日打飛機。

#今篇好正#諗到正野#期待吧

竟然冇文！！！！！

就算有紅點而家都唔會禁入黎住
有文機率太低

#metoo

做乜你地S左咁多架 唔瞓晏教囉

以前紅點9成樓主有文
依家紅點9成巴打催文

M底檢討下你啲熱誠啦好無

由你把口講出黎特別好笑

冇
反而講拉洛就有啲興趣
三個大神
每個大神都 server 一堆小服
姐係話
按 server 計嘅魔王勢力有三批

再咁玩落去
會唔會見到聖徒高凡

下晝改完卷就出

會啦 指骨都出左啦

文呢，咁緊張停左

凍死左

1700

「‘貝斯井’擁有一塔‘雙生塔’，可以在唐城任何一個位置興建────而且可以在焦土上興建！」法爾奧拿着八湖獨島收集回來的‘狐火’大喜道。

「值得興奮嗎？」艾蕾卡摸出地圖，問。

「當然！‘貝斯井’不但容許我們傳送物資及兵力，更可以直接創造新領土，不
受區域限制，極具戰略價值！

看到前方山丘沒有？

現在我們需要興建６座‘天露塔’才把領土擴展到山丘，佔領我們想要的位置。

但‘貝斯井’的‘雙生塔’可以建於山丘，節省６座泥塔的資源！」法爾奧攤開地
圖，研究‘雙生塔’的位置。

聯軍一致同意他們最需要‘濕泥’，決定把‘雙生塔’直接建在貝蝓領土旁邊。

問題在於───他們仍需要３００斤‘天露泥’升級５等的‘天露塔’。

翼騎兵的運送能力從每小時６００斤急降至１００斤不足。

５級的天露塔似乎遙遙無期…………

「艾蕾卡大人！！！看！！！」哨兵沿着火路指向地平線。

火巨人的頭在數十里外已經冒起來，有如活體火山壓過來一樣震撼

「………………」聯軍鴉雀無聲。

４級的天露塔勉強及其膝蓋，如何擋住火巨人進攻？

「安多莉亞，向我投矛。」法爾奧說。

「吓？」安多莉亞以為自己誤聽。

「快！」法爾奧怒道。

安多莉亞羽翼一拍，竄到高空俯視法爾奧。

「再說一次。」她瞇起眼睛，露出寒光殺意說。

「全力向我投一矛！」法爾奧卷起髒兮兮的衣袖說。

四周玩家立即疏散，跟法爾奧保持拒離，

「好………」安多莉亞氣聚丹田，換出‘紅晶騎槍’瞄準法爾奧。

她閉起眼睛，感受拍翼的節奏。

起、降、起、降、起──────降！

「五倍動─────」

一道橙光劃破長空，安多莉亞利用動能增加擲矛速度，大幅提升攻擊力。

‘紅晶槍’快得燃燒起來，變成小導彈轟向法爾奧。

咚！

「哇～～～～～～」全軍後退一步。

「１７４２０，比我相像中高。」法爾奧默默說。

他僅以‘藍魔盾’接下安多莉亞的火矛。

「現在，以同樣的力度攻擊巨人！我要計算他的血量。」法爾奧再說。

安多莉亞大悟，明白法爾奧把自己傷害作參考數據，立即南飛。

「你……你的護盾有點離譜。」艾蕾卡吃驚道。

「你倒不如說安多莉亞一擊刺穿我的護盾離譜……」法爾奧苦笑道，露示手
腕到腋下一道長傷口。

「要來了～～～～～～五倍動──────」

天空再劃出橙線…………

火巨人的身體閃白一下。

全軍凝視法爾奧。

他默默放下進遠鏡，感慨地嘆一口氣。

「那傢伙……血量在７００萬左右。」

７００萬血。

再來７００個安多莉亞才能打敗火巨人。

亞洲軍陷入無比的絕望………

火巨人已達數里外，裝甲燒成熔岩一樣紅。

「老師，有何對政策？」艾蕾卡虛心求教。

「憑現時泥塔的攻擊力無法擊退它……我們錯過了最佳的發展時間了……」
法爾奧沉重宣告死刑。

「喂～～～～～～～～～！！！！！」此時東邊飛來大批翼騎兵。

尼菲特像少女一樣激動揮手，舞動手中的‘藍水晶’。

「你到哪去了？！」加奈不悅問。

「我找到這個！！！」尼菲特下馬後立即奔向艾蕾卡，交出‘藍水晶’。

「‘塞斯鱗’………？」艾蕾卡一臉狐疑打量藍水晶起來。

「試試放在地面吧？」尼菲特建議。
她們把‘藍水晶’插進濕泥及焦土均沒有反應。

「天露塔呢？！」蒼蒹急問。

他們爬到泥塔上，未發現安裝‘塞斯鱗’的位置。

「它要來了！！！！！！！！！」前線部隊驚呼。

百米高的裝甲巨人終現全相。

它手執大盾火刀，裝甲縫隙中吐出金色火舌。

胸前掛着一塊大鋼板，保護後方紫紫藍藍的‘純火種’，顯然是最重要位置。

「是戰，是退？」法爾奧問。

艾蕾卡知道現時跟火巨人硬碰是必敗之仗。

「先退吧………我們仍有４００次機會。」蒼蒹建議放行巨人，留前鬥後。

「這巨人可能算４００個火苗，任務立即失敗。」法爾奧提醒蒼蒹。

正當艾蕾躊躇之際────某人擅自出陣。

她赤足踩入焦土，留下火足印。

「讓我見識一下你的威力吧………火神。」真子掛着‘弒神’加持，牽着百式麟
獸孤身挑戰巨人。

1,3,7,11,?

求問號數值，個中一仔可以唔識 改到我想笑

2x(2x^3)=2x^4

真子

真子！！！！！！！！！！！！！！！！！！
加油

個細路你教出嚟㗎喎

我唔係數學科，幫手改咋

認真 咩數字都可以

星期日得一篇，呢個作者發生乜事

13？ 最撚憎計數

我都唔識

妖打個^差d唔明你打咩

13 17 19 23 29 .......？

嘩 差少少放過左你

你要我等咁多日，你只係出得咁少文？

我去左吉野家，食日式咖哩雙拼飯飲百事走冰53蚊，依家坐車返屋企痾屎

跟住上網睇下youtube聽歌，沉澱下思緒就落筆喇

其實係1，3，6，10 先岩 我記錯左

你都記錯左你爆左文

屌你都係返去打文啦

我唔想架

差好遠下
仲以自己退化到連中學數學邏輯題都唔識計

唉屌你，你幾時變成咁

之前夠忙啦，咪又係日日俾我地屌住出

仲話乜野強大的S黎喇

樓豬最近有意無意帶起屎的話題，應該係肛門慾求不滿

咁都記得錯，我都唔知你憑咩笑啲學生

法爾奧咁鬼好打，神神子就話係玩家身分有職業，佢係npc算係咩

佢都係玩家

屌你老味我計咗兩分幾鐘

有 bug 加一千字

我頭先仲好白痴咁拎張紙出黎寫式計
係到諗左5分鐘

唔好比M底分散注意力
要繼續屌鳩M底出文

好彩諗兩野果斷放棄

快出文

肛欲期，又稱肛門期，在佛洛伊德的性心理發展理論中，形容小孩過了口欲期，到了約18至36個月大的時候，感受到刺激肛門時帶來的新奇感覺。在這時期會發現自己會產生糞便，而很興奮……如果小孩在肛欲期得不到滿足便很容易在長大後出現肛門性格，如吝嗇、頑固、倔強，以及很容易會有潔癖。

我地逐樣睇下Ｍ底中唔中：
１）形容小孩……感受到刺激肛門時帶來的新奇感覺。（玩完菊花後的新奇感覺，MATCH！）

２）在這時期會發現自己會產生糞便，而很興奮。（玩完菊花後發現自己仲會產生糞便，而很興奮。MATCH！）

３）如果小孩在肛欲期得不到滿足便很容易在長大後出現肛門性格，如吝嗇、頑固、倔強，以及很容易會有潔癖。（得不到滿足，出現肛門性格，如出文吝惜，毒者屌完佢之後都仲係好頑固，及堅持自己爆咗文的倔強、很容易會有潔癖，，叫自己做PURE_WHITE。MATCH！）

綜合上述分析，M底應該真係（被）玩完菊花之後性格大變咗。

文呢 一日得果一更

仲未有文
唉
咩事

M底係屎坑遇溺啊
仲唔出文

真子隻身上陣，面對巨人未有懼意。

越接近巨人，真子內心越是灼燒難耐。

心痛之感從何而來？

恨。

她對火神……懷着莫明的恨意。

真子越跑越快，眨眼間便離開同伴之列，近到巨人腳下。

頭目防禦戰正式開打。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子跟巨人剛好在第一首泥塔的射程範圍相遇。

泥塔馬上發射小彈丸———格擋！

火巨人對一般投射物免疫，加上高大的身軀堪稱無敵。

「天洪！」「土泉波！」

真子二話不說，打出組合技作見面禮。

一個泥波撲向巨人腳背，它身體白閃一下———攻擊生效！

「９３８８。那個女孩的攻擊生效！」法爾奧喜道。

但火巨人血量何等雄厚，真子的攻擊有如蚊叮毫不在意。

它舉腳就踩向真子身上。

真子帶着麟獸竄到巨人另一腳下————「重力異常」「冰牢」。

她炸出‘冰霜新星’，企圖冰封巨人腳伐。

「系統提示：第一火將 免疫控埸。」

然而，第一火將跨過真子，逐繼續前行。

它一步有百米之寬，真子不得不回頭追趕。

「艾蕾卡，我有一計，兵行險著。」法爾奧看到真子成功拖住巨人動作數秒，
立生一計。

「別讓我斷送帝國的軍隊。」艾蕾卡沉重說。

「拆毀其餘泥塔，把所有‘天露泥’投資到５等‘天露塔’上。」法爾奧的決定簡直
如同臨陣換將。

艾蕾卡的猶豫一閃即逝。

「傳令！摧毀泥塔！把所有濕泥堆到４級塔上！」她大聲令下，亞洲軍馬上動
員起來。

重甲刀砍，法射水射，他們齊心協力把爛泥運到４級塔上。

「系統提示：正升級 ５級天露塔。」

此時火巨人突然猛力跺地。

真子及肥蛆竟然爬到它的脛甲上！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

剛才她從後追趕火將，發現它後腳跟有一排井有序的岩石，直上小腿。

「肥蛆！爬上去！」真子一聲令下，肥蛆大步加速，躍到岩石，站穩住腳。

火將突然踏前一步————肥蛆瞬間飆到百米外。

「導雷術！」真子引雷轟擊自己，提升移速。

好不容易追上火將的腳步，它竟然又踏一步！

啪！真子手腕一痛，肥蛆未等真子下令，自動咬住她的手腕。

火將大步一提，熱風刮面。

「嗚啊～～～～～～～～～～」真子像晾衣竹上的衣服般飄起來。

肥蛆把真子拉到身邊，單臂環住她，回頭咬着火將小腿穩住身體。

「謝……謝謝你。」真子恍惚一秒，眼泛淚光，靈魂沸騰起來。

此時火巨人終於停步！

安多莉亞看到真子攀爬受阻，決定正面挑戰火將，看到正面刺擊它的眼珠。

火將大怒，伸手欲抓安多莉亞。

但安多莉亞像獵隼一樣靈活，在它指間穿梭。

當她戰得興起時，赫見地面變成純黑————火將把整面大盾移到安多莉亞下
方，向上一撥！

任憑安多莉亞身手再靈活也逃不出如此大面積的盾擊……

啪！

火將終於打走煩人的蒼蠅———卻打開自己的左臂！

亞洲軍突然閃出８點白光，連成一線。

「八明陵月……」

現埸突然變白。

呼～～～～～～涼風一爽。

眾人視力恢復過來。

第一火將的左臂被安祈拉轟出一個洞來。

嘩然。

「哇～～～～～～～～你不是補師嗎？！」

「太可怕了吧……」

「傷害超過十萬了。」法爾奧皺眉說。

艾蕾卡心有餘悸看着安祈拉。

「我們都有‘弒神’資格吧？艾蕾卡。」安祈拉的笑容罕有地流露戰意。

艾蕾卡一悟，拔出烈陽劍，手執軍旗微笑。

「你要……追上我的腳步啊。」她冷笑一聲，化成金光直撞火將肩膀。

「太愛面子了吧………」法爾奧則着頭說。

火將渾身癢痕，再次停下腳伐想甩掉身上的蟲子。

它突然蹲下來，把身體摺成一團。

「真子！！！！！！！！！！！！！！！」六口彌生看到真子剛好爬到巨人的
腰帶上，被火焰壓扁。

「警告：離開 ３秒。」

「警告：離開 ２秒。」

「警告：離開 １秒。」

火將站起來，朝天一吼———————一條青色的焰柱直燒天空。

艾蕾卡的‘火抗性’接受免疫程度，仍被燒傷手腳，可見巨人火屬攻擊力之高。

「真子！！！」安多莉亞在空中繞來繞去，在活體火山懷裡找不到真子的身
形，擔心她被燒成骨灰。

突然，巨人腰帶上有人向自己揮手———正是真子。

肥蛆以身體保護她，她們均未受重傷。

「安多莉亞！！！快過來！！！！」真子向她招手。

安多莉亞趁火將仍在硬直狀態，冒險低飛。

「剛才它使用技能，我看到吊着它胸甲的鐵鏈‘變紅’了！」真子指着上方大叫。

安多莉亞退到空中一望，發現胸甲以４條鐵鏈固定，假如把鐵鏈都打斷的話
————火將的‘純火心臟’便外露了！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

仲有一更,完左睇下有冇精神嚟多一更

完左場戰鬥之後
個純火心臟拎唔拎得走
個名睇落好似係重要野黎

沉屎船

217341

比你搶咗

多多去到五轉都無作為

十轉都冇用啦
冇弒神buff 唔洗玩

「彌生小姐，泥塔地基非常堅硬，我們無法破壞。」瑪麗香汗淋漓說。

「也許這是懲罰………總不可以讓我們１００％回收資源。逼我們謹慎
—————」六口彌生老練算着，後方突然喧鬧起來。

「讓開讓開讓開讓開～～～～～～～～」

澎！！！！！

小烏龜像野牛一樣粉碎泥塔。

「………………也許我們挖不夠大力。」六口彌生不以為然，繼續工作。

小烏龜掀起車蓋———

「喲——喲～瑪麗小姐。真巧啊。」里奧腫了半邊面說。

他唯一的堅持，是蛋撻頭。

「你流血了！」瑪麗赫見里奧滿嘴鮮血。

「刷牙太用力而已。」里奧風度翩翩說。

「你在遊戲裡………刷牙？」瑪麗吃驚問。

後方戰友在鋤泥運水，或是迎戰巨人。

激昂的戰吼像雷聲一樣響。

然而———愛在瘟疫蔓延時。

里奧看着滿身泥污的瑪麗。

再骯髒的環境也蓋不住她碧玉一樣明亮的眼睛，猶如出淤泥而不染的仙女。

「哈哈。你很古怪，里奧先生。」瑪麗掩嘴笑道。

「是嗎？！我哪裡奇怪了？！」里奧大驚。

瑪麗提起裙子，慢慢爬上坦克，用手帕為里奧擦去嘴邊血跡。

「晚餐的話，我喜歡兔肉，佐紅酒。」瑪麗泛起玫瑰露一樣芬芳誘人的微笑，
在里奧臉上親一下。

「瑪麗！快回來！！！」另一名法國騎兵大吼，瑪麗一溜煙消失在人海之中。

里奧摸着燙手的臉頰，痴呆傻笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

火將冒着槍林彈雨前進，血量以肉眼觀察不到的數量下降。

真子、艾蕾卡、安多莉亞三人合力夾擊鐵鏈也無功而還。

「再來１００斤！！！」

玩家及ＮＰＣ不分你我，組成人鏈運送泥包。

一手交一手，泥包眨眼運到頂樓去。

帕修斯全身蓋着泥巴，只留一線眼睛視物。

「最後一包！」他舉起泥包，重重擲向‘不穩定的元素球’裡。

翹首以盼，終於———

「系統提示：已升級 天露塔Lv５，解鎖４個特殊插槽。」

泥塔的炮擊突然變成射線攻擊。

「格擋！」「格擋！」「格擋！」「格擋！」「格擋！」

火將終於被逼舉盾，暴露關節弱點。

「不對……」法爾奧發現５級天露塔仍然無法有效殺傷火將。

火將已經走到天露塔射程核心。

「把‘蛇淚’及‘虎火’混入‘不穩定元素球’！」法爾奧無法再等。

此時不用，更欲何時？

「來了！！！！！！！」帕修斯把綠色及橙色的火球塞進泥球！

泥塔突然自焚——————變成一座虎口蛇身的弩炮台。

它對準火巨人就射一炮！

響亮的啪一聲，火將的盾牌被貫穿一個大洞。

火將縱聲悲鳴，身體的火焰變成綠色，中毒了！

「它受傷了！！！」霧菊看到火將失去一整格血量。

「５２萬４千，太好了！」法爾奧大喜。

毒效同時發作，火將每秒失去１０００血。

只要把它留在虎弩塔範圍內，定可擊殺之。

‘第一火將’從痛苦中恢復過來，邁開大步前進。

玩家拼死還擊，惟火將一腳踩碎亞洲軍的防線。

啪！

虎弩台射出第二發弩炮，從側面貫穿‘第一火將’的左肩，把它擊倒在地。

「鐵鏈變紅了！！！！！！！！！」真子驚呼。

亞洲軍群起攻之，打斷第一條鐵鏈。

「差１１發！」法爾奧一直計算巨人血量，急報。

火將站起來，又倒下去，重覆數次，差不多離開虎炮台的邊緣。

「仍差３發！想辦法留住他！！！」法爾奧大急。

但玩家已經使出渾身解數，無法撼到‘第一火將’分毫。

「龍騰萬里！」南方傳來怒吼。

「去吧～～～夜鴣！」八湖獨島凌空擲出‘白火球’。

虎弩台突然長出翅膀。

它的裝填速大幅度提升，一炮緊接一炮，射得火將爬不起來！

玩家湧到它胸上大砍。

真子在混亂中發現它胸甲上有一個意義不明的小孔。

她仍未來得及細想，胸甲已經被無名打下來，露出七彩的‘純火心臟’。

虎炮台突然發出低頻聲音，像引擎一樣響。

弩口凝聚無數小光點，瞄準心臟一射！

砰～！

第一火將炸成萬點星塵，散落四周。

「系統提示：成功擊殺‘第一火將’」

「系統提示：完成獎勵關卡

獲得———天露泥 ３０００斤

獲得———淨火元素（純）」

火巨人突然變成一座大泥山，足夠興建十多塔５級塔！

「好極了！！！！！！！」亞洲軍振臂狂呼。

「系統系示：第四波攻擊將於 １５分鐘 後開始。」

玩家們彼此擊掌擁抱，好像已經完成副本一樣興奮。

「那個小孔有甚麼作用………」真子耿耿於懷。

。。。。。。。。。。。。。。。

「獨島！你打到甚麼神器？！太利害了！」朴寵衝過來道賀，問。

「夜鴣的羽毛，攻速上升５０％。我們發現越高純度的‘火素’，效果便會提
升。」八湖獨島笑道。

「全軍聽命！馬上四散收集‘火素’！」艾蕾卡果斷下令。

亞洲軍士氣大振，總動員起來。

「六口彌生，安多莉亞，你們騎士作戰驍勇。請休息。」艾蕾卡不忘功不可沒
的翼騎兵團。他們為聯軍爭取到寶貴的時間摸清楚機制運作，總算守得雲開見
月明。

火將的３０００斤濕泥如天降甘露，讓亞洲軍大興土木。

他們眨眼在東、南邊設好‘貝斯井’的‘雙子塔’。

現在亞洲軍擁有３個炮塔陣地，火力大增。

炮塔不再是髒兮兮的泥塔，而是五顏六色，有翼有牙的高級塔。

「系統提示：第四波‘火種’開始入侵。」

玩家在東邊炮台陣集合，準備迎敵。

龜城城門開再——————一大波火獸飛奔而至！

牛塔狂吼一聲，以金色音波炮擊倒整片火獸。

帶毒的泥塔馬上把火獸打得遍體鱗傷。

前行一步，‘火路’被鼠塔腐蝕成黏乎乎的‘酸漿路’，具破甲及緩速效果。
數百個帶盾火兵囤積在該區域，被四方八面打來的泥炮轟得屍骨無存，白霧四
起。

情勢回到第一波攻擊般輕鬆愉快。

霧菊突然臉色一綠………

「飛行部隊！！！！！！！！！！！！」她指着天空尖叫。

「甚麼？！」

聯軍望向龜城————數百隻火鳥脫離火路軌跡，直飛向北！

TD情節，每4波一隊飛行部隊，每7波一隊潛行，每10波一關大boss，仲有物免魔免，自帶火甲一路行一路燒人，仲有快到識飛嘅速殺，同埋會主動爆塔嘅怪
到底會寫到幾多經典td怪出來

死左會分裂既蜘蛛 會重生既九頭蛇 會拆塔既怪 有光環既旗手

冇親生女buff

希望今日打完唐城

係爆文喎
唔係 skip 喎

俾啲信心M底喇

又係見微知著的時候，點解香港人會變得缺乏互信而對人越來越冷淡呢？咪就係俾人欺騙得多

「那個小孔有甚麼作用………」真子耿耿於懷。

係咪白龜隻手指

你咪當我LULU喎！

加奈除左臭串 仲有咩作用

agger

臭閪

咩唐王之指？柒尼好似無收到
隻龜收番

屌柒樹巴

火將胸口前小孔只不過係被真子插死既 綠萊 火童
Or 比安德魯插死既大王子 留低係胸口既傷口

......................
嘩頂，見到呢個假設我真係心都實左一實

王子應該唔會呱，唔係已經去左肥蟲到喇咩佢既精華

有有有

有條撚

有文未

Whereeeeeerrreeeeeeerererr

個小孔其實係屙尿位

有？

我岩岩食完lunch,依家立即落筆

有邊到有

呢頭有有有 嗰頭過落筆
吊你玩鳩我
吊你咩m底

下午茶時間都黎啦
仲話食完飯落筆
極可恥

有有有 有你老味咩
筆都未落話有文 你話你係咪抵比人屌

強大嘅S日日係到撚狗搏乜？

又比M底抒發肛欲期嘅慾望啦
放幾碌長矛抽插吓 隻火醬就會爽到敗陣

第四波攻擊開始，龜城突然殺出一波前所未見的‘飛行單位’───火鳥。

不一會，火鳥已經飛到北炮陣外圍。

大炮們已經清空炮口，等待可憐的活靶進入獵殺區。

火鳥群像遷徙的侯鳥一樣，心懷希望飛向‘應許之地’。

豈料─────啪！

一支虎弩激射而來，兩隻倒楣鬼被當埸射殺，甩下飄飄落羽。

火鳥們立即四散亂飛，虎弩彈無虛發，在天空射出一片火羽毛。然而………
十多支炮塔，只有虎弩攻擊而已。

其他炮口空幽幽凝視前方，對空中部隊不起反應！

同時火鳥航道偏左，僅僅擦過虎弩炮的射程！

仍有數百隻火鳥存活，加速飛向‘火之宮’。

「六口！看！」安多莉亞疾指天空，火鳥群鋪天蓋日飛來。

「上馬！」六口彌生果斷下令。

「盧森，走了！」翼騎兵拍打同伴肩膀。

「等等！再一口。」食師不捨得放下奶油麵包。

有人剛剛煮好咖啡，來不及嚐一口便要出戰。

營地瞬間瀰漫着一片怨言。

「我們到亞洲並非吃喝玩樂，而是脫離盟軍的控制，自立門戶啊！」六口彌
生厲聲教訓，法軍再不敢怠慢。

數百匹猛禽振翅升空，迎戰火鳥。

安多莉亞精於突破敵陣，斬首弒王。

但火鳥群龍無首，反而令她束手無策。

「跟隨我殺────」安多莉亞只好硬着頭皮進攻。

「不！別衝鋒！」六口彌生急忙喝停母服的部隊。

「不再打它們便飛出炮台的範圍了！」安多莉亞所言不虛。

火鳥已經飛越虎弩塔的範圍，差數分鐘便安全離開。

「這一波必定有漏網之魚，我們要考慮‘如何減少逃脫的數目’，並非如何殺光
它們！」六口彌生知道安多莉亞乃‘積極行動派大師’，甚是衝動魯莽，急忙勸
阻她。

「不論如何，我們仍要攻擊啊！」安多莉亞的長槍已經飢渴難耐。

「要是你直衝進去，火鳥便會四散逃脫。我們需要花更多時間逐一追殺。我
們要盡量把它們聚成一團，務求一網打盡！」六口彌生提出高難度的戰術。

於是翼騎兵團拼湊成盾牆，迎面擋在火鳥群前方，它們拍翼的呼呼聲迎面而
來。

「穩住………」六口彌生守在盾陣中央，舉起手臂說。

火鳥開始意識到玩家的存在，吱吱鳴叫。

「穩住。」她再說，以免任何一個翼騎兵性急敗事。

首一波火鳥開始升高或急降，避開翼騎兵陣。

「穩住！」火鳥群像水流一樣繞過盾陣，‘最大接觸面積’。

火鳥熾熱的翅膀大力拍打騎兵的臉孔。

「我們等太久了吧………」安多莉亞忍不住問。

「著！！！！！！！」六口彌生大聲吼叫！

「五倍動───────」騎兵團亮起橙光！

橙線四散射出，瞬間張開食師用血管織成的肉網。

火鳥像稠在蜘蛛網上的蝴蝶一樣拼命掙扎，有些成功鑽出一個破洞。

血淋淋的肉網煙霧瀰漫，飄出肉香。

「收攏！！！！」六口彌生急忙下令，翼騎兵立即前飛，束起網孔，捕魚一
樣活捉大群火鳥！

安多莉亞萬萬想不到翼騎兵配食師能打出如此神奇的陣法。

地面戰用耐打的‘血循環’戰術；對空戰有捕獲對手的‘血網’戰術。

翼騎兵合力把火鳥拖回虎弩射程範圍內。

漲鼓鼓的肉球開始變色，被網內的火鳥煮熟。

食師血量急瀉，傷害遠超六口彌生想像。

他們不得不從翼騎兵身上抽血，亞洲軍的空降師命懸一線。

虎弩塔只能攻擊單一目標，根本無法消化數量龐大的鳥群。

大部隊剛使用‘貝斯井’的傳送功能，需要十分鐘冷卻，意味空降師需要憑自己
的力量殲滅火鳥。

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（７３／５００）」

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（７４／５００）」

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（７５／５００）」

。

。

。

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（１０９／５００）」

溜走的火鳥已經進入‘火之宮’。要是這一網妖魔逃脫的話不堪設想。

但空降師光是維持肉網已經花盡九牛二虎之力，無以為繼。

肉網開始焦黑───代表某個食師已經燒乾血條，準備昏迷。

再不趕快的話………

「複數咏唱！」下方傳來加奈的吶喊。

天空灑下一條瀑布，淋在肉球之上！

「加奈！」安多莉亞喜叫，赫見里奧載着加奈、樹及神神回趕到。

「鏡像反射！」神神子召出長管形的鏡筒。

「咬緊牙關～～～霜凍之風！」加奈朝鏡筒吹出風雪！

肉球馬上被‘冰風筒’急凍，打破翼騎兵及火鳥角力的平衡點。

數百人連同火鳥摔向地面。

冰魔法瞬間便被火鳥融化，再次掙脫。

「嗚～～～～～～啊！！！！！！！！！！！」樹曲膝發力，雙手曲指成爪
合攏─────

地面長出一個濕土牢關起肉球，形成小土丘。

然而，小土丘劇烈膨脹，隆起一個小泥峰！

噗～～～～～～～～～～～～～

它像火山口一樣噴出大量白煙。

肉網內的火鳥被濕土牢一擊秒殺，半隻不剩。

翼騎兵們從泥濘裡爬起來，突然傳來多聲慘叫！

十多人不慎踏在火路之上，馬上被燒成灰燼。

六口彌生剛好受驚，後腳踏在火路之上！

啪────安多莉亞的騎槍剛好送到，托着六口的背把她推回去。

六口彌生向她點頭道謝。

「你們……怎麼回來了？」安多莉亞驚喜問。

「尼菲特命我跟樹隨坦克回防，路上遇到仍在修路的神神子。把她順道載過
了。」加奈笑道。

「你們都把我忘記了………」神神子不悅說，她一直默默執行修路命令，未
有停止。

「系統提示：第五波‘火種’開始入侵。

龜城再次冒起衝天烈火，大批火兵湧出來。

六口彌生苦眉一皺。

到底還剩多少波…

我起身返工，去到12先監考完，執執文件食個飯，兩點坐低打文好正常丫

第一季我真係唔食飯唔瞓教咁出

食家我只係瞓多啲同食多啲姐。我冇打多左J架

辛苦晒

你就梗係唔準打J喇
你成日偷打J點對得住我

加油喇樓b 出多d先岩架喇

你講丫出得雞碎咁多 點撚樣完到任呀
仲話今日可不完

狗公樹可以就咁殺火鳥即係唔靠個塔，剩用濕泥本身都可以殺火怪?例如係箭頭浸濕泥射火怪話者係近身武器上面搽濕泥

當然可以，其實玩家一直都殺到怪。只係唔夠快

咁希望呢d情況召喚系巴打有得發揮下

冇錯
香港人真係成日比人呃

有啲騙子呢
成日話四更其實得兩更
講好要爆文又走咗去訓教
明明係抖 M 又要扮係強大的 S
一而再 再而三咁欺騙善良嘅香港人

冇打少到已經係你唔啱啦
私人時間得咁多
食多咗訓多咗梗係要打少啲 J 補數啦

何況打完又要洗杯
前前後晒咗幾多時間

兩更
星期日每日一篇

杯有伯母洗，打咪用得個一分鐘，由佢打啦

「短小」精悍的閃電俠

慈母手中杯，游子身上暖
臨床密密搖，意恐遲遲出
垂涎寸草根，報得一更文

係四月巴個故見到好多師兄

多謝巴打講一講，我又多個故睇

我知.

我不時睇下其他post,留意下熱門故啲讀者講咩.

自己冇睇內容,但係想知其他故有咩因素吸引佢地.

你從火焰中甦醒過來。

張開眼，發現自己置身於成千上萬個同伴之中。

你沒有過去，也沒有未來。

你只知道一件事————跑！

熊～～～～～～～

號角響起，城門打開。

身邊的戰友士氣高昂地殺出城外！

一開始是落坡小路，然後馬上右轉。

踩在暖綿綿的岩漿上特別舒服。

你漫不經意探看四周，這裡是一個烈火地獄。

到處都是焦土岩漿，好像溫泉一樣舒適。

你跟隨同伴跑向東邊，看到遠處有一個小城市。

它建着美輪美奐，各具特色的高樓大廈，就像童話裡出現的摩登糖果屋。

你跟隨同伴跳着輕快的步伐接近小城，開始發現小城的居民焦急地來回奔走，
然後躲到這樓大廈後方。

肯定為我們準備歡迎派對了！

我們加快腳步衝過去，看到天空閃出一線白光。

啪！我身邊的泥土炸起。一臂之隔的朋友被弩炮貫穿身體，當埸煙消雲散。

當我仍未意識過來時，聽到小城市點起爆竹來………

澎澎澎澎澎！

地面劇震，我差點摔倒。

前方同伴被轟得粉身碎骨，變成大團蒸汽。

忽聞前方傳來響亮的牛號，一隻金牛幻影迎面撞來。

它像透明的大鎚般把我們壓在泥土裡。

接下來，天空再閃來一波藍藍綠綠的東西………

轟轟轟轟轟轟隆～～～～～～～

我剛好位於火路的旁邊，逃過致命轟炸。

可是路中心的戰友被轟個正著，屍骨無存，地面只留下大團泥漿。

我只倖存者焦急起來，立即冒險向前衝刺。

不出十米，我們發現火路另一邊也有牛塔。

我們再次被金牛擊倒，躺在地上像腐爛的粟米般等待被馬車輾爛。

然而，我們仍然活下來了。

後方衝來一批牛形態的同伴。

它們無視所有‘擊倒’衝擊波，憑強壯的身體突破重圍。

所以高樓大廈紛紛對着‘牛同伴’開火。

轟炸區立即移前數十米。

我們立即趕上‘牛同伴’的步伐，跑到一個彎彎曲曲的山谷。

該死！那批居民肯定改變了火路的方向。

山谷內全是藍色，閃着雷球的魔塔。

前方藍光一閃，一條電弧擊中第一隻‘牛同伴’，然後引起連鎖反應連通附近的戰
友，連骨頭也透視出來。

我感覺到體毛被磁力浮起來，全身癢痕，好想停下來回頭逃命。

但後方的戰友目無懼色，往前方雷光閃閃的彎角死命衝過去。

我只好隨波逐流，硬着頭皮衝刺。

好不容易跑到轉角，‘牛同伴’血量甚高，吸引傷害偏低的電塔火力，讓我們穿過
電力死亡區。

惟我運氣奇差，被‘牛同伴’的火尾拂到手臂。

滋～～～啪啪啪啪！

我半身麻痺，同時成為柏金遜症患者，四肢不停抽搐。

身體開始變涼，我知道死亡不遠矣。

「走吧！！！走吧！！！！！！！！」我用眼神向身邊的同伴吶喊，希望他們
懷着我的意志到達‘火路’的盡頭。

然而，四周的雷光突然被一批藍色的同伴吸去。

它們不怕任何元素攻擊，像磁石一樣為我們吸收所有火力。

我馬上從電擊地獄中解脫，大步跟上戰友節奏穿過山谷。

居民似乎未見過免疫元素傷害的‘藍色同伴’，站在山上驚呼連連。

他們在５連髮夾彎內建滿最高級的‘羽翼電塔’，卻被我們的‘藍同伴’漫步花園一
樣輕易闖過。

「哼……可惡的野蠻人，見識我們的利害吧！」我心裡恥笑他們。

我錯了。

居民的消息一傳十，十傳百。突然整個山谷人頭湧湧。

他們射出奇奇怪怪的小彈丸，把‘藍同伴’轟成蜂巢！

‘藍同伴’是稀有品種，數量有限。

我必須把握機會離開小城市！

當下使上吃奶的力，拋離‘殘足’、‘暈眩’、‘麻醉’的同伴，跑到隊伍前方！

我彎腰直跑，突然———啪！後腿劇痛。

某個居民射斷我的右足，我立即率到地面爬行。

當他再次舉槍，我閉上眼接受我的命運。

然而，神明再次照顧我。

‘藍同伴’以驚人的意志力闖出居民的火力網。

該射手立即把彈丸射到‘藍同伴’身上。

我沒有可做的事，只能跛着腳逃命。

好不容易遠離髮夾彎，終於回到直路，向南長驅直進。

回望後方，髮夾彎內冒出大團蒸汽，雷光閃閃，恰似一群巨人正低頭踩扁人類
一樣可怕。想不到我在那個‘死亡區’活下來了。

斷斷續續，大約數千人成功逃出東城，分散在向南的路上。

「前方的同志，停步！」我聽到某人呼叫。

回頭一望，是‘受感化的綠人’。

它受到神明號召，擁有強大的魔法。

「我們憑一己之力闖不過南城。等待更多同伴追上步伐再一同闖關吧。」它
說，然後用火焰治好我的腳傷。

只在‘綠同伴’存在，我們移速上升，同時有一層護甲，倍感安全。

我們集合到５００之眾，往南邊出發。

通向南方的路平坦而且舒適，跟剛才‘死亡東城’有天淵之別。

這一刻，我不禁放慢腳步。

好想停在這裡，不再前進。

然而體內總有一個無莫明的使命感驅使我雙腳繼續前步，要走到火路盡頭。

相信其他同伴跟我懷着同樣矛盾的心情。

我們都不知道火路的盡頭是哪，只知道我們的歸宿就在盡頭。

拍拍胸膛，當下加快腳伐前步。

「‘盾牌’到前進方，‘牛靈’到中間。」綠同伴說。

我們按照他的意思佈陣，繼續進軍。

繞過山坳，規模較小的南城就在眼前。

不過———它的高塔閃閃發光……似乎比東城更摩登。

我好專一㗎

呢兩篇咩黎

你睇到啦，我地去到其他POST都係講你，對你嘅忠心簡直非筆墨能形容

火苗視角
唔錯唔錯
M底呢下真係高招

好老實講，我好專一，只係比你架咋
但我唔夠飽啊

美侖美奐啊應該係

我冇講咩,咁大家睇其他故好正常.我只係想睇下有咩吸引到人讀者姐～

寫緊文，一陣先覆

我都記得係，但係速成配左依個輪，我出左先。

寫緊文？姐係今晚仲有文

見到你d「.」就知你心情喇樓b

等你出啊

南城似乎沒有民居。

我們跑進一條黏乎乎的酸漿路。

盾手的裝甲馬上蝕出多個小孔，同時酸漿黏住我們的腳步。

我們好像沾油的鴨一樣飛不起來。

此時一批埋伏多時的居民站起來。

我們慌極了，可是寸步難移。

盾手絕望地舉起盾牌，希望來一個魚死網破！

「盤風！」「盤風！「盤風！」

他們說出意義不明的話，現埸狂風大作。

真卑鄙！

居民自知難以擊穿我們的盾牌，竟然以‘風彈’把盾手吹到酸漿路的右邊。

原來該區滿佈免子的尖刺陷阱！

我們的盾手被一批批吹進陷阱裡，萬刺穿心，一命嗚呼。

失去唯一的開路肉盾，我們如同全身赤裸，更是焦急。

「揚我聖火！」‘綠同伴’自斷一臂。

我們腳底突然被白火包圍，不再受酸漿的緩速影響，直奔過去。

居民立即以水彈攻擊‘綠同伴’，牛靈捨身掩護。

我們數百人含着怒氣直衝到底。

南城的火路畢直無比，我們快步越過酸池。

此時右邊一座犬首高塔突然雙眼冒火。

它向我們吠吼一聲！

「……………………」

十多個同伴被它‘挑釁’，不由自主衝向右邊的陷阱之上！

多麼下流的設計！

「靠向左邊！！！」綠同伴急道。

我們貼着左邊牆壁急行，居民就在頭上向我們發射水彈。

多個同伴被涼水濺傷，我的臉也被水花所傷。

但不要緊———我仍活着！

突然，前方的同伴瞬間消失。

我來不及煞停腳步，撞倒前方戰友。

它直摔向腳前的深淵陷阱！

南城的居民實在太狡猾，居然把陷阱換位了！

此時我頭上的犬首高塔慢慢亮起火光。

我的大限到了…………

「護火聖心！」綠同伴大吼一聲，我們全體被白火包圍。

犬首塔的‘挑釁’對我們不再生效。

我們決定沿着火路直跑！

最遠處只有一座弩炮台。

虎口對準我們一開————

啪啪啪啪～～！

我活下來了—————因為它瞄準‘綠同伴’，一弩穿心，命喪當埸。

我跑在隊伍最前，沒有盾牌，只好拼命直奔，希望在它完成裝填之前衝到它塔
底。

我沒命地跑，把生死置之度外，突然覺得世界安靜下來。

此時虎弩台步出一個背着花朵的旗幟的男人。

就是他，他控制弩炮射殺了‘綠同伴’，否則炮台不懂分辦我們的‘優劣’，我便
為‘綠同伴’犧牲。

回頭一望………火路上只剩下跟我一樣低級的同伴。

但我們仍未放棄，繼續前行。

但花旗男人對我們不屑一顧，回頭就走。

我暗喜一秒，隨即明白………

火路兩邊出現大批花旗戰士，他們手執長弓，搭上滴水的羽箭對準我
們………………

突然，我們胸膛一熱。

城市再次烈火衝天，我們感應到援軍來了。

此外……我感受到一股沸騰的力量在我體內甦醒………

‘第一火將’出現了！

我們速度大幅提升，健步如飛。

當我打算閃避來箭時，花旗戰士同時消失，似乎被‘第一火將’吸引過去！

我們趁機繞過虎塔，奔離南城。

後方十里不見戰友，恐怕同期出發的戰友只剩下身邊數十人。

失去‘綠同伴’，我們沒有計畫。

憑藉本能奔向西邊。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

西城是一個低度設防的城市。

只有數座個泥屋向我們投擲原始的彈丸。

有趣是，兩邊山坡上堆有大量討厭的濕泥。

居民在濕泥之間穿梭，偶有魔物飛到天空。

看來西城是其他城市的庫倉。

我們以‘第一火將’賜予的力量高速穿過西城。

居民肯定發現我們，但未出手制止，恐旨接下來的路絕不易走。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

第三次進入‘真空路段’。

這一刻的平安更顯難能可貴。

我們都想停下來，卻被時代的巨輪推向前方。

大家都身不由己，不是嗎？

漫長的北路來到盡頭。

這是最宏偉的城市！

北城不但擁有數十座摩天大廈，全部都似南城閃閃發光。

相隔數里已經嗅到那陣可怕的酸漿味。

我們懷着必死的決心，勇闖北城。

未幾，我們發現北城火光紅紅………

密麻麻的居民藏在大廈之間，大聲吼叫，天空百魔盤旋。

遠方傳來熟悉的溫度………

我們抬頭一望—————

虎旗火軍直接從龜城殺入北城，跟亞洲軍直面交鋒！

一開始有啲睇唔明，藍同綠本身無嘅？係呢篇先加上去？

少少建議
花朵的旗幟的男人

唔好兩個的

同埋，有時m底嘅比喻好怪，好似「我」被電電到後，點解要配柏金遜？如果代入「我」，可能只需要寫：我感到四肢麻痹，一步比一步難行
唔好用啲唔關事或者唔啱feel嘅比喻同成語

Btw有爆文嘅感覺

藍綠係咩我都唔知，我只係覺得果一刻應該會睇到依啲嘢。

我本身用意想盡量將佢同現實連上關系，所以會用現實有嘅terms作比喻.

沖涼先,沖完再寫多一篇,,

唔準打飛機

有文就吸引

等你

果然今日係寫唔晒唐宮
目測唔 skip 至少仲有五更先完
聽日五更
fap fap fap

好撚鼻塞,屌

「系統提示：最後的總攻。」

怒濤拍石。

虎旗軍正面強攻，帕修斯率領汶帝奇衛隊死守防線。

火軍進攻路線跟唐民一樣，法爾奧早料有此一著，在後方興建大量‘熊塔’。

熊塔零攻擊力，只是一個中空半圓球。

但它的計設卻對玩家最為重要———Ｂｕｆｆ！

它每５分鐘熊叫一次，按範圍內友軍數量提高‘全屬抗性’。

唯虎旗軍比牛頭軍更可怕。

他們並非刀槍不入，而是瘋狂的暴擊率！

只要敵人處於‘燃燒’狀態，虎旗軍的攻擊必定爆擊。

它們有如著魔的紅櫻武士，刀法狠勁。

防禦力堪稱第一的‘汶帝奇衛隊’終於棋逢敵手。

地精的斧矛砍不到虎兵，卻被虎兵貼到身邊肆意大砍。

動作遲緩的地精一如概往舉盾格擋。

起初虎兵無法傷害汶帝奇衛隊，唯５刀過後，‘汶帝奇衛隊’的火抗性終於失效，
被虎兵砍成火人。

接下來，虎兵刀刀致命。

「爆擊！」「爆擊！」「爆擊！」「爆擊！」「爆擊！」「爆擊！」

前線紅光閃閃。尼菲特及索菲亞從未遇過‘汶帝奇衛隊’全線變紅的情況。尼菲舟
立即喚來樞機團為索菲亞頌唱，施展組合神術，把‘汶帝奇衛隊’的狀態回朔到３
分鐘前。

中線勉強守住，右翼在火炮掩護下輕鬆鎮壓虎兵。

決戰之地再次落在左翼上。

朴寵眼見虎軍如此兇猛，暗暗下令韓軍後退。

反而令協守左翼的武士孤立無援。

他們以一敵百，以二人厚的單薄的防線力挽狂瀾。

紅光閃爍如煙花。

他們跟虎兵比拼暴擊的速度。

長刀砍頭，協差刺頸，虎兵未及出手已經被武士秒殺。

武士技高一籌，但虎兵數量實在太多，就像撲不滅的野火一樣燃燒武士的生
命。

朴寵以為自己退到安全位置，打算迎敵之際———大波虎軍已經繞到武士背
後，攻向自己！

法師如何擋得住近戰兵種的爆擊？

虎兵快刀一砍—————矣？韓軍擋住了！

法師們可以用生命力硬接虎兵的攻擊。

朴寵好生奇怪，命令部隊全力出擊。

虎軍時宜秒殺韓軍，時宜無法傷害。

朴寵萬急之中打開天賦樹一看———神神子建議的‘盤古之心’正是無法被爆擊！

「全軍聽命，馬上改用土魔法！把敵人推向右翼！！！！」

韓軍突然絕地反擊，一鼓作氣把虎兵推走。

左翼旗開得勝，虎軍不斷被逼向右翼的炮陣區，炸得體無完膚。

就在虎軍要崩潰之際…………

‘第一火將’竟然脫離火路，出現在虎軍正後方！

「安多莉亞！趕快查看！！！！！」此驚非同小可，艾蕾卡立即大叫。

安多莉亞拍翼逼退虎兵，躍到高空俯瞰大地—————

「我的天……那些……火薩滿？！」她失聲驚叫。

正當亞洲軍跟虎旗軍戰到酣處，最後一波的火兵竟然派出新兵種：火薩滿及火
源兵。

火源兵是自爆兵種，大意錯過它的話便不堪設想。

然而，她看到東城濃煙四起，恐怕已經被夷為平地。

但南城及西城尚算完整。

最令她感到毛骨悚然……是火薩滿。

它們沒有攻擊力，也沒有防禦力，只會跟到火兵後方。

然而，它們的能力—————是開出一條新火路來。

它們為‘第一火將’開出一條新火路，繞過玩家的塔守。

幾乎一半火軍擠到新路上………準備直搗玩家防線。

衝唔哂,聽日繼續

自爆兵都見過，爆擊怪都打過，全屬buff嘅怪都頂過，但係屌你老母td小兵開新路都係第一次聽
的確係新意，不過正常td通常只係起死一個位（出怪點或者終點前個段直路）味比你直衝過來囉，行到終點都係一獲熟

起身有文好感動
M底歸位啦

爆文既節奏
不過咁樣只係補左之前欠個d

鬼有
你之前d有拖無欠算點

火苗角度寫得幾好

筆直！

加油啊樓b

唔知邊個話尋晚要爆完唐宮但最後爆唔到呢？

可唔可以要求樓b用呢個樣自拍並upload？

可以睇埋佢光頭樣 正

今日最後一科喇

火苗視點好正，但自己代入感不足，似死還生的驚險感受很弱，反而似在看遊記，看那班下流陰險的玩家如何用建築設計表現惡意。

塔防到最後竟然有開路怪，零攻防但會避開防塔起路，而為了避免玩家用大量1lv塔去引導路徑，又安排了破塔自爆兵同行，到最後竟然用這種創新的塔防兵種將攻略唐國由塔防遊戲帶回一向的找機制弱點boss戰玩法。

今篇設定真心睇到跪低 等我之前仲以為M底玩住TD跟手用筆寫replay當出文，自膠賠罪

加油啊樓b

我睇既時候，有諗返起佢地係npc，但係幾乎係完全無自由度既npc，好慘

出文啦 掛住玩鳩個戇鳩基督徒

想比乞丐巴傳教士入你？

睇黎大家對樓豬死心了

發生咩事

你唔覺得今日午飯時間冇人追文咩？

唔係因為我尋晚出左好多咩

屌你真係好天真 好傻呀

已經無心機追出文了

我係咪啲文質素差到不值一提，得返個量係到

真係好難下下出到咁多。

我２點係返到公司坐低，恰３個字就開始寫文。

你又倒轉講
冇質素得字數睇黎做咩，只係知追都冇用咪唔追。100個回復90個屌你快啲出文一樣係審美疲勞

我上次偷偷地睇post比老闆見到，屌左我一鑊。
依家監考只係敢拎本簿仔入去寫大綱。但係又唔可以同你講我寫左乜。
我都冇偷懶，點解屌到我好似十惡不赦咁

因為你獲獲都獅子開大口
比假希望班讀者囉仆街

爆文
下晝好撚得閒
點知出文量都係同平時一樣

乖喇，我諗係因為之前太少姐

你問我既話，我會寧願你平均出貨，例如真係假設你自己爆左4篇，你可以揀分2日每日2篇出，咁你易控制d，我地又心理平衡d

你既文梗係唔止量架～你睇下火笛視角都好多人有回覆

一隻蝴蝶拍翼，最終釀成一個風暴。

尼菲特放棄攻打龜城，最終令龜城的人被火化，加入火軍。

一切……皆是因果。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

‘第一火將’的出現一下子扭轉局勢，亞洲組戰況雪上加霜。

炮台面對排山倒海而來的火軍已經應接不暇，遑論要打敗‘第一火將’？

火兵已經摧毀亞洲組的ＮＰＣ防線，跟玩家開始驚心動魄的肉搏戰。

爆擊的虎兵、無法控埸的牛靈、會補血的綠火人、隱形的‘爍火’………

玩家終於意識到‘火苗’是一支兵種齊全的正規軍，絕非‘塔守遊戲’內盲目送死
的ＮＰＣ。

蒼蒹及安祈拉跟隨艾蕾卡殺入火陣之中。

根本沒有戰術可言───砍吧！

右翼有太陽軍及紅櫻武士保護炮陣，輕而易舉擋住火兵。

左翼以韓軍為主力、少量武士及大量ＮＰＣ駐守。

韓軍一度以‘盤古之心’的「無法被爆擊」效果大破虎軍───直到‘牛靈’出現。

它們無視所有控埸技，只能以魔法殺傷。

最令韓軍尷尬正是這一點！

攻擊力最強的‘火魔法’對火軍無效，他們只能用次等的‘雷魔法’攻擊。

代表他們無法使用‘土魔法’───無法觸發‘盤古之心’。

虎軍每一刀也開胸裂肉，魔法師挨上５刀便一命嗚呼。

經歷俄羅斯人及馬其頓人兩役，韓軍損兵折將。

朴寵無法承受更高的傷亡數字，再次命令韓軍後退。

牽一髮而動全身。

韓軍後撒的意圖被‘綠火人’識破，馬上組織火兵窮追猛打。

韓軍一撒，武士馬上被孤立，同時後退。

左翼像骨牌一樣瓦解────同受影響的卻是鎮守中線的母服部隊。

他們側翼暴露在火兵刀口之下。

神職者、法師等職業被逼走，重甲失去回血及抗性支援，漸漸招架不住。

「雷克斯！！！！！你給我填住缺口！！！！！」尼菲特赫見左翼兵敗如山
倒，立即派人撐住戰線。

她跟索菲亞分身不暇。

二女正指揮母服主力團衝入火海牽制‘第一火將’的行動。

戰鬥的焦點都放在雷克斯身上了………

他率領３０名重甲撐起左翼，發揮‘防波堤’的功用。

神職者馬上重整腳步，回頭加入戰鬥。

惟雷克斯的小隊寡不敵眾，被接踵而來的火兵沖散。
「雷克斯！我要‘附魔液’！」某暴君的眼眉毛也被燒光，盾牌的‘護水層’幾乎
全數剝落，急需補充。

「用光了！問其他人吧！」雷克斯以雙大斧橫掃千軍。

在如此浩瀚的戰鬥中────基本攻擊才是王道。

經常單人挑戰頭目的雷克斯沒有神職者支援，所以他非常精於分配‘疲勞值’。

攻普花費最少疲勞值，同時有穩定的輸出保證。萬一有突發事……雷克斯也
可以瞬速逃走。

然而，他的大斧在空中劃出水花────可想像‘水屬附魔’十分充裕。

雷克斯力戰群魔，不慎被火箭射傷肩膀。

他馬上打開腰包，原來裡面塞滿了數十包高純度藍色的‘附魔粉’！他隨手一
抹，裝甲立即包着一陣水藍色的護罩，跟火兵抗衡。

「不對勁！！！這個設計……根本不可能打敗‘第一火將’啊！」松美在火巨人
的裝甲上跑跑跳跳，但聯軍已經分不出火力攻擊火巨人。

「先擋住吧。等待右翼肅清火兵，讓樹推他──────樹呢？」神神子驚道。

「他去左翼嘗試撕開地面，創造窄口讓韓軍防守。」松美說。

「……………………」真子剛好回到後方休息，補充疲勞值。

松美及神神子的對話聽得一清二楚。

她馬上動身，跑到前線酣處，找到肉藤四纏的區域。

「六口，載我一程。」真子跟六口彌生說。

六口彌生全身纏着血藤，血條閃爍，十多個神職者包圍她補血，同時只為她
一人補血，不顧在外圍戰鬥的法軍。

「我沒有空啊！」原來六口彌生正扮演法軍的心臟，非常小心為團員分配血
量，難以分神。

她的食師戰術實在千變萬化，層出不窮。

本來在混亂的戰埸找出急救的戰友是一門學問，同時分辦天才補師跟平庸補
師的差別。

現在法軍只為六口彌生補血，再由她統一分配。補師可以輕鬆地站樁狂補，
同時避免‘錯補’的情況發生。

「我………覺得火將有另一方法打敗。」真子皺眉道。

「甚麼說法？」六口彌生清眉一皺，問。

「唐王手指，大地之戒………是玉樓公子的道具吧。它總一定有存在的意
義。同時貝蝓正尋找的‘重生種子’及‘塞斯鱗’也有用處。」真子說。母服之
中，ＰＶＥ經驗最豐富算是真子了。

「你想我如何幫你？」六口彌生直接問。

「載我到‘龜城’……我要找出玉樓公子的道具。」真子說。

「…………………」六口彌生沉默不語。

真子不無道理，但這跟自殺無異。

「抱歉…我實在無法離開。你找安多莉亞去吧。」她說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「龜城？！」安多莉亞披頭散髮，滿臉污黑。

「嗯！」真子把理由重覆一次。

「的確！還要查看貝蝓的進度！我怕炮台擋不住火兵！」艾蕾卡馬上同意真
子要求。

「但……我怕我一人之力不夠。」真子甚有自知之明，主動要求幫助。

誰？誰敢飛到‘火之源’，敵人的大本營尋找道具？！

「獨島，霧菊！」蒼蒹大吼。

「你們隨真子出發，聽從她的指揮！」蒼蒹不作二想，派出最精銳的戰士幫
助真子。

「謝……謝謝。」真子想不到敢出陣的是紅櫻武士。真諷刺。

「好～抓穩了！！！」安多莉亞變出石龍，踏地一飛，載着３人飛到‘龜殼
山’去。

「絕對……會成功的！」

好急屎，一路打文一路放屁

其實一路睇緊 食完少少野 好快手出文啦 乖

那那那，又講屎

今日屋企人生日，晏小小先有文，希望維持到３更啦

就好似你以為自己有自由意志咁
其實你都係一堆化學作用

後半段表示非常滿意

係成日開空頭支票欺騙善良嘅香港人

成年了
M底係真唔明定假唔明我地屌咩架
屌你唔夠文係因為你每次都話得閒會爆文
但最後同平時冇乜分別

我地屌既從來都係屌你數量唔夠
唔係屌你質量唔夠
不過如果你敢又亂cut 戲情既真係唔敢講大家會點對你

琴晚個火苗視角真心估你唔到會咁寫
成個感覺好新鮮好過癮
開路怪都十分好
睇得出係想加難度
但係都比唔到絕望既感覺出黎
因為一早知道有道具係隻龜度

呢次攻打唐國個幅度唔錯
個守塔都唔算打太耐
要出既都應該出哂
今晚完唔完到
你唔洗講喇
因為你次次都係空頭支票

Keep住高質就得喇

你知佢諗野異於常人 我諗佢真係唔知

大家都係喇

邊個屋企人
我洗唔洗準備禮物

屋企人食飯帶埋水龍吧見家長就係最好嘅禮物

其實M 底大家唔係話你淨係得量可言 , 但係唔好唔記得我地d 舊毒係經歷一日一萬字，再之後得六幾千 , 而家得番三四千一日 , 仲要有時你話六千字都話自己多

你地果時屌我唔寫犬牛，依家明未

你覺得無文我地會諒解你咩
文呢屌你

「天虹衝擊！」

澎————

一道彩虹劃破血色長空，消失在龜城之中。

「拜託了………」艾蕾卡遙遙默唸。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

安多莉亞、真子、八湖獨島及霧菊置身霧團之中。

‘龜城’乃‘火之源’所在地，理應有大量火兵撲向４人。

然而———這裡像死城一樣安靜。

他們無法視物，只好靠霧菊的‘熱感鏡’捕捉濃霧裡的閃影。

放輕腳步，留下冒煙的足印前進。

霧菊突然舉起拳頭，小隊馬上蹲下來。

「等……」霧菊輕輕說，舉起狙擊槍，以奇怪的半蹲姿勢前進。

「我們應該———」安多莉亞急忙制止霧菊，卻被八湖獨島攔住。

「相信她，這是我們的專業。」八湖獨島嚴肅說，聲音像棕熊一樣沙啞有力。

「你們精於追蹤獵物嗎？」安多莉亞好奇問。

八湖獨島搖搖頭…

「適時犧牲是我們的專業。」八湖獨島淡然笑道。

「走。」真子霍地站起來，說。

「等等！我們需要等霧菊的———」八湖獨島大急。

「跟上她的步伐，立即。」真子直接命令，不跟八滿獨島囉嗦。

八湖獨島莫明奇妙被真子鄙視一眼。

「喲～來吧！」未幾，前方傳來霧菊的聲音。

他們在伸手不見五指的霧海裡前進，只靠霧菊的聲音辦位。

氣溫越來越熱，白霧漸漸變薄。

他們終於找到霧菊———同時來到一個懸空的火焰傳送門面前，火之源。

「玉樓公子……在哪？」真子第一時問。

「不知道，附近的熱源只剩下這個了。」霧菊聳肩回答。

真子不相信，沿着霧界繞一圈，未見玉樓公子身影。

她肯定白龜就在‘龜城’。只怕它已經遭‘火神’回收力量，煙消雲散。

但真子隨即一想，‘玉樓公子’有尋死的意志，豈不是跟‘火神’的使命有衝突？

長生不老的‘玉樓公子’一定會自己留下蜘絲馬跡。

「霧菊，告訴我這個城‘最冷’的地方在哪裡？」真子逆向思維，問。

「最冷………」霧菊舉槍環視一周。起火灼熱處顯示為白色，其他地方則灰蒙
蒙。

「有！」她突然發現數十米外有一座純黑色的矮塔，跟‘火之源’形成強烈對比，
明顯十分低溫。

。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們跟隨霧菊跑到矮樓。

它雪白如霜，偶爾帶一點翠綠，似乎以珍貴的玉石雕成。

「玉樓………」安多莉亞猜出這裡是白龜的住所，正是‘玉樓’二字由來。

他們握開玉門，發現晶瑩剔透的把手微暖不灼，似乎有甚麼力量正保護它。

進入‘玉樓’，‘區域懲罰’馬上消失，安多莉亞不得不停步，用水石敷揉腳掌。

第一層是溶成液壓的黃金山，全是白龜的私人財富。

第二層是各式各樣的軍旗，乃白龜征服國家的旗幟。

第三層是頂層………完整無缺。

牆上雕下‘艾比拉’、‘別夫’、‘突奴’、‘彰仁師’４個名字。

一團去韻猶存的星稀白火浮在中央———跟唐王的‘生命餘火’一樣。

「你……你去觸發。」真子捂緊嘴唇，後退一步，讓安多莉亞觸摸白火。

安多莉亞不明白真子怕甚麼，脫下布查臂甲，伸指一觸。

白龜的幻影立即浮出來。

「啊……………旅人？

是嗎………我要死了。」白龜看到４人後釋懷一笑。

「發生甚麼事？！這個‘火之源’是甚麼東西？！」安多莉亞急問。

「‘火之源’……就是唐卡拉國的‘地脈’。

聖火正回收唐卡拉國的力量。

當所有‘火苗’回到‘火之宮’，即我們的‘故鄉’後。

唐卡拉國將會付之一炬，永成焦土。」白龜從容不迫回答。

「為甚麼你不事先告訴我們？」八湖獨島禁不住，問。

「要是我知道的話，早帶着唐民遠走高飛了。」白龜苦笑，打開雙臂展示已成
火海的‘龜城’。

「唐王手指、大地之戒。」真子只提及關鍵字。

「唐王手指、大地之戒……就在‘火之源’下方。

我用最後一口氣，以兩件聖物鎮住‘火之源’能量，減慢‘火苗’湧到地到地面的速
度。假如你們移走它們的話，‘火之源’便會解封，屆時‘火苗’將會源源不絕出
現。」白龜說。

「尼菲特答應你會解救唐城，肯定有方法挽回一切！告訴我！」安多莉亞急
道。

「貝蝓………只有貝蝓有能力關閉‘火之源’。」白龜說。

「因為它是‘水使’的關係？」安多莉亞再問。

「你們知道了？好好保護它，平安到達龜城啊。」白龜苦笑問。

「哪麼‘唐王手指’呢？如何使用？」安多莉亞追問。

「唐王………弒火者。那根受咀咒的手指可以中和‘火使’的力量。殺死‘火使’的
心臟……解救……唐卡拉國………」白龜漸漸變成透明。

「為甚麼—————你要背叛聖火？」

真子終於問了。

「你得到所想的事嗎………‘竊火者’？

告訴你一個秘密………‘火之源’裡…我感受到一個‘存在’正觀察我們。它不獎不
罰，慈祥地笑着。」白龜會心微笑。

「記住……我朋友……的名字啊………」他再說，然後化成一團輕煙消失。

「系統提示：玉樓公子 消失。」

玉樓開始溫熱，慢慢升溫，他們再次受‘區域懲罰’而耗血。

「我們先救出貝蝓還是拿手指？」霧菊問。

「救貝蝓吧！這麼早拔手指會令大量火苗出現。」安多莉亞提出合理的建議。

「不………」真子卻直接反對。

「救出貝蝓跟取到手指一樣，兩者均觸發了劇情。

路上肯定有怪物出現攻擊我們。

假如‘唐王手指’乃‘滅火聖物’的話，我們取得手指後自然不怕‘火苗’。」真子提出
積極進取的建議。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們回到‘火之源’，聽到北邊殺聲震天，時間無多。

「要來了……」真子深呼吸一口氣。

焦土無法對她造成傷害，徒手在‘火之源’下方挖出一隻枯長的黑手指及金指環
———‘唐王手指’及‘大地之戒’。

「嗚啊～～～～～～～～！！！」

‘火之源’突然吐出岩漿，濺傷霧菊腳踝。

「警告：‘火之源’到達臨界點 倒數５９秒。」

「警告：‘火之源’到達臨界點 倒數５８秒。」

「警告：‘火之源’到達臨界點 倒數５７秒。」

「好～我們快———」安多莉亞打開翅膀，準備載他們到東邊。

真子卻冷冷按着她，並交出‘唐王手指’及‘大地之戒’。

「‘第一火將’胸甲有弱點，用手指擊破它。先解救聯軍，後到貝蝓的地點幫
我。」真子說。

「等等，你……你要一人去東邊？！」安多莉亞大吃一驚。

真子搖搖頭。

「你…想我們陪你到東邊………以３人之力護送貝蝓？」霧菊不悅問。

「你們全部回去救人，速去速回。」真子冷靜說。

「那麼你就是一人挑戰了！」安多莉亞怒道。
真子搖搖頭，身後燒起一團金火。

「他一直陪着我，我不孤單。」真子摸着肥蛆的頸笑道。

肥蛆也湊過頭來撒嬌。

「…………」三人站在道德天稱上，兩面不是人。

「去吧，時間無多了。」真子用火杖燒灼石龍屁股，安多莉亞一飛衝天去。

「你得到所想的事了嗎……竊火者？」

真子回想玉樓公子的問題，冷笑一聲，牽着肥蛆奔到東邊去。

屌，好似食物中毒，食左未熟嘅海鮮

食左貝蝓

可以係醫院瘋狂打文

定你又想講屎？

食完隻貴妃蚌就好想嘔，又嘔唔出

射波
出文
Good

唔洗射，今日聯歡，聽日開始聖誕假

依家明我點解想精簡犬牛，苦了我朵菊花

姐係冇文既節奏啦

下下拎隻死人手指去插d火將都幾搞笑

係一個周圍都係火同熱力既地方用熱感鏡係咩一回事

放假姐係冇文 屌

屌 說好嘅爆文 三更呢

話打完唐國是昨日還是前日的事啊？如果咁都唔屌，咩時候先屌得啊

牛犬會屌，係因為之前skip過文，現在杯弓蛇影，見到少少寫得唔夠仔細就屌左先。依個係對M底的不信任，我認衰仔

其實真子根本想死

不過係遊戲入面有虛假的生命，俾我都會聽試下可以搏命到咩程度

真子似唔想再見到有人因為自己而死多啲

我決定 post 下我心目中嘅火苗

有冇人都係諗住呢隻嘢

「牽制住它的動作！！！」

汶帝奇衛隊終於敗陣，‘第一火將’率領火軍長驅直進。

母服的神職者紛紛換出盾牌釘鎚自保。

炮台已經改為手動操控，以便集中火力擊殺火將。

但火軍前仆後繼攻向右翼，炮台實在騰不出手協助處理‘火將’。

安多莉亞親自出馬，飛到‘第一火將’胸前欲插入‘唐王手指’。

但‘第一火將’會優先攻擊面前目標，安多莉亞繞多少圈假動作也騙不到‘第一火
將’。

它的盾牌完好如初，防守滴水不漏。

盡管安多莉亞有天大的本事也無法傷害‘第一火將’一根汗毛。

八湖獨島及霧菊隨安多莉亞降落在火將肩上，卻被火鳥圍攻，自身難保。

安多莉亞再次嚐試飛到盾牌附近，引誘‘第一火將’揮盾攻擊自己。

但火將開始識別到安多莉亞的動作，不但沒上當，更命令弓兵射殺這隻煩人
的蒼蠅。

「怎辦？！我無法接近它的胸甲！」安多莉亞回到地面整頓一下，問尼菲
特。

面對銅牆鐵壁般的防禦，需要更小的武器穿透之……

「有！把‘唐王之指’交給我！」尼菲特靈機一觸，讓帕修斯陪同自己殺入前
線。

帕修斯撞開擋路的火兵，衝到巨人腳下。

「你最好知道自己在幹甚麼！」他向女友大吼。

「我知道……它們就是為這一刻而存在……去吧───」尼菲特打開‘介面’一按
─────

「為了蘿蔔王！！！！！！！！！！！！！！！！」

尼菲特頭髮、肩上、腳邊突然插滿數千隻蘿蔔精。

「把這根‘手指’插到巨人前胸的小孔裡！」尼菲特交出‘唐王手指’。

「交給我吧！！！」蘿蔔精挖空身體，把‘唐王手指’插入體內。

「去吧！！！！！！為華卡莉而戰！！！！！」

「喝啊～～～～～～～～！！！！！！！！！！」

數千根蘿蔔針激射上天──────

「嗚啊～～～～～！！！！！」

結果它們連火將的膝蓋也未飛到，已經被‘區域懲罰’燒成炭條。

漫天灰炭，安多莉亞驚見‘唐王手指’直墮地面，立即飛身接住手指。

「嘖你太─────」安多莉亞勃然大怒，正想破口大罵時────

砰！

‘第一火將’終於等到安多莉亞停下來一刻，一腳把她踢到天邊去。

。。。。。。。。。。。。。。。。

「艾蕾卡……左翼已經敗陣，中線陷入苦戰。

必需盡快打敗巨人。」法爾奧警告艾蕾卡。

但艾蕾卡手上的牌已經用光。

她點算‘貝斯井’旁邊的物資堆，嘗試興建泥塔協守中線。

但濕泥所剩無幾，升級用的‘淨火元素’也花得七七八八。

「咦………為甚麼剩下這麼多‘獅心’？」艾蕾卡發現眾多升級素材之中，獅心堆積成山，似乎沒有用途。

「獅塔沒有攻擊力，也沒有任何效果。我決定停止投資。」法爾奧指着炮陣
最後方的‘獅心像’說。

夜鴣塔１級會提升攻速；２級會變成分散射擊；３級變成連鎖攻擊………最
後變成具強大控埸能力的‘電鏈塔’。

反觀‘獅心塔’花費最高，卻是一座廢物。

升至４級需要‘１５５０’個‘獅心’及上千斤‘天露泥’，但能力比不上一座１級‘天
露塔’。

在捉襟見肘的資源底下，法爾奧決定放棄研發‘獅心塔’。

「叫六口彌生到‘獅區’收集２７９個‘獅心’！」艾蕾卡決定調動‘空降師’。

「但───」

「我知道，法爾奧。但再不行動的話，我們仍難逃一敗！」艾蕾卡心意已
決。她總是勇於冒險，同時承擔責任。
「好，我信你，艾蕾卡…」法爾奧親自傳令去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「獅…獅心……？」六口彌生累得挺不直腰骨。

在血管流竄的血液清晰可見，時快時慢，可見六口彌生以她獨特的方式戰
鬥，從未休息。

「對！艾蕾卡想放手一搏。」法爾奧說。

「我……我已經……」六口彌生臉色蒼白，嘴唇發紫說。

她已經連番出錯，只好把自己的血液泵出去，彌補過失。

「暗堂穆音。」法爾奧倒轉神杖插地，刻下黑色的神符。

陣內法國騎兵胸口劇痛，連嘔三口黑血────血量卻回滿了！

「黑……黑神術？！」六口彌生大吃一驚。

她只從盟軍高層口中提及‘黑神術’的存在。
只知道它是‘血魔法’的一種，未有仔細資料。

「你們的血已經回滿了……現在去吧。這裡由我擋住。」法爾奧架起神杖
說。

「‘這裡’？我們撒退的話，你要獨力擋住數百火兵啊！」六口彌生認為法爾奧
瘋了。

「嗯，‘這裡’。」法爾奧默默點頭。
「………法蘭西騎士們！起飛！」六口彌生不再囉嗦，以血藤逼走火兵，率
領騎士們飛到北方去。

翼騎兵離開，火兵馬上重重包圍法爾奧。

「嗯……就是這裡。」法爾奧再次倒插神杖，地面浮起黑符。

「大地聖歌！」四周浮出綠晨光，卻跟黑符共鳴震動────啪！

身邊的火兵被一擊秒殺，化成白煙消失。

「就是……這裡。」

1700應該再有一篇

儲左兩日文 正
有小小爆文既感覺

法爾奧知道自己是AI的玩家，而去幫AI的太陽王做副手，還是知道自己是AI的NPC？

蘿蔔B比柒尼整死曬 M底無玩具啦

早兩日話今日完唐國
完到冬至都就到

D蘿蔔想點撚樣

東城─────

貝蝓在泥地裡打圈，無空暇尋找‘重生之種’。

火兵在後窮追不捨，雙方繞着炮台開始貓捉老鼠的遊戲。

惟半數炮台已被摧毀，輸出不足以擋住數量龐大的火兵。

貝蝓濕潤的領地漸漸乾涸起來。

必需盡快……………

一聲咆哮從後掩至，然後傳出猛獸肉搏的吼聲。

肥蛆麟臂一爪，火兵立即身首四處。

牛靈赫見肥蛆如此威猛，當下把它的‘威脅識別’設定‘最高’，全力撞向肥蛆！

澎～～～火花四濺。

牛靈攔腰撞倒肥蛆，牛角更刺進它的手臂。

盡管體型肥蛆略勝一籌，但牛靈仍然把它壓在地面，可見它氣力之大。

肥蛆頸短，咬不著腰間的敵人。它嘗試以‘自焚’火魔法趕走牛靈，卻未對牛靈
起作用。

真子從旁趕至，整把炫火杖塞進‘牛靈’體內───

「焰爆術。」

澎～～～！牛靈被真子炸成碎片，留下一團‘火元素’。

肥蛆爬起來，怒吼兩聲，舔乾淨傷口的金血。

「幫我擋住追兵………我盡快說服貝蝓離開。」真子跟肥蛆說。

肥蛆吞下‘火元素’，傷口馬上復原。

它對真子低吟兩聲，乖巧點頭。

「別扔了性命啊………」真子拍拍麒麟的金頸毛，微笑道，把背後數十追兵
留給肥蛆。

她循地面一條濕潤的水跡找到拼命滑行的貝蝓，立即伸手抓住它的尾巴。

豈料貝蝓的皮膚滑溜溜的，無法抓穩。

真子腦筋一轉，以冰牢封住去路，抓個正著！

「竊…竊火者。」貝蝓害怕得捲起身體說。

「玉樓公子想你消滅‘火之源’，我會保護你的。」真子馬上說。

「玉樓公子……死了嗎？」貝蝓的觸目失去朝氣，彎下來問。

「嗯。」真子簡潔道。

「那麼………你怎肯定它要‘我’消滅‘火之源’？」貝蝓反問。

「吓？」真子愣住半刻。

「它……多次記錯我的名字。負心的傢伙！

假如你說出我的名字，我便跟你走。」貝蝓說。

「系統提示：貝蝓的名字是───

Ａ 艾比拉

Ｂ 別夫

Ｃ 突奴

Ｄ 彰仁師」

「…………………ＷＴＦ？」

最尾 WTF 應該係所有人睇到哩度之後既反應
屌你哩d位停

「…………………ＷＴＦ？

我估係C
因為有個奴字

班蘿蔔真係笑死我了

留名

呢更仲短過你條J!

WTF???

貝蝓係女的？

黑神術 加 大地聖歌
點解我會諗起magicka 其中一個組合技

最強核爆

含撚咀係女都好正常

邊招 土加回復？
定係 回復撞奧術嘅爆炸

D 章魚燒

WTF

呢4個名咪玉樓果4個名
我估係隻龜成日記錯所以特登抄低
所以4個名都岩

今日飯局下，依家先走。

四個名就係唐國死剩冇走的火衛？
牛，犬，蝸牛，仲有一隻係咩？

白龜囉仲有一隻

文啊

白龜痴呆到連自己名都要寫低

我指未死，唔係名。

返緊屋企

樓主去左飯局 等我仲係你屋企樓下食飯諗住撞下你添

真係我屋企樓下？你肯定？得一間架咋啵

又自爆

屌，我諗緊點解今日冇人屌我，先醒起自己下晝出左文

屌你文呢？

老老實實，我都開始唔想屌你喇，你自求多福啦

老老實實 個更短過你條J 廢事再屌 攰了

爆文未？

無文心尻淡
我唔愛你啦

真係屌你都廢事
一日三更，自動自覺啦

無文點打J？

佢就係打 J 唔出文

已經唔想屌了 你努力吧

不說了 我累了 說好的爆文了?

發夢就會看到

「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（２１１／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（２２７／５００）」
「警告：阻擋失敗 火苗 已到達 火之宮（２５９／５００）」

‘火苗’到達‘火之宮’的消息不斷彈出，可見防線越來越弱了。
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「系統提示：貝蝓的名字是───
Ａ 艾比拉
Ｂ 別夫
Ｃ 突奴
Ｄ 彰仁師」

「完全沒有提示，我怎知道？！」真子看着４個選項，好像握着引爆器一樣，
隨時死無全屍。

「貝蝓的聲音較尖………應該是女生吧？

即是艾比拉及彰仁師？

彰仁師這個名字太中性了，即是艾比拉吧？」真子發揮自己的推理極限，戰戰
兢兢地按下Ａ。

「等等！艾比拉可能是男生名字吧？再者，貝蝓聲音尖並不代表它是女生
啊！」真子已經迷失於推理的鏡晶迷宮之中，找不到出口。

買線索—————真子已經花了相當金錢在這遊戲上，實在無法負擔。

「可以……給我一點提示嗎？」真子直接向貝蝓撒嬌。

「系統提示： 貝蝓 對你好感度—５」

「竊火者………看你身份份上，我可以告訴你……按我的性別選出匹配的名
字。」貝蝓回答。

「等等！名字……也有性別之分吧？」真子再問。

貝蝓欲言又止，沒有回答，就如當年盤問布查一樣。

「那麼……可能性只有‘艾比拉’吧……」真子絞盡腦汁，得出這個答案！

Ａ！

「系統提示：錯誤。」

「哼！負心漢，忘記我的名字了！」貝蝓昂起頭就走。

「喂等等啊！」真子大感意外，踏破泥濘追上去。

貝蝓分泌出更多的黏液，速度加快，增加真子捕捉的難度。

她回望肥蛆，看到它反過來追殺火兵，大是放心捕捉貝蝓。

它在炮塔陣內左穿右插，甩出一個個泥浪。

每次拐彎便拋離真子數米。

真子意識到沒有可能追上貝蝓，決定使用‘非常手法’。

「系統提示：摧毀 第５級 夜鴣塔（Ｙ／Ｎ）」

Ｙ！

貝蝓剛繞過夜鴣塔，以為拋開真子之際……整座夜鴣塔瞬間崩塌！

「冰牢！」它再次被真子活捉！

「你想怎樣？！」貝蝓立即掙扎。

「跟我到‘火之源’啊！！！！」真子實在抓不住它的尾巴，需要它自願爬過去。

「系統提示：貝蝓的名字是───
Ａ 艾比拉
Ｂ 別夫
Ｃ 突奴
Ｄ 彰仁師」

「我的耐性不多……旅人。最後一次機會。」貝蝓不悅道。

「那麼你回答我，‘艾比拉’是否女孩子名字，好讓我參考一下啊！」真子反駁。

「正確……艾比拉，是前虎衛的名字。」貝愉回答。

真子無法考究為甚麼貝蝓會執著如此雞毛蒜皮的小事。

「好……假設機制設計有理可循……即是我從第一次選擇中即可選出正確答
案。

女生不是正確答案的話即是男生，但男生有兩個選擇……我答錯的機會是１／
２。這個計設太黑心了吧………」真子無法推出正確的答案。

等等！彰仁師這名字可男可女………有別於其餘兩個名字？

真子好像捉到靈感，再仔細一思考—————海蝓這種生物不是沒有性別之分
嗎？！

「Ｄ！」真子沒有猶豫。

貝蝓豎起觸角成針，再慢慢垂下來………

「好久沒有人叫我的名字了。」貝蝓幽幽道。

「彰仁師………好奇怪的名字。」真子不禁說。

「我誕生於火國……便以火國的風俗取名字。

亦因我身份關係……其他火衛把我當成敵人。

只有玉樓公子………他一直對我溫柔備至，呵護有加。

假如是他的話————我願意跟你到‘火之源’。」貝愉點頭說。

「系統提示：火衛‧貝蝓 已加入你的隊伍。」

「旅人………當我離開‘水領域’後，來襲的火兵會不斷變強。我已經吞下‘重生
種子’，再一……我到不了‘火之源’的話，你要劏開我的肚皮，挖出‘白種子’，重
建大地。」貝蝓向真子託孤。

「好，我答應你。」真子點頭。

「出發吧………旅人。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「來了～～～～～～～～～～～～」空降師火速回到防線，發現樹利用‘大地之
戒’把火軍困在一個山谷內，只留一路通向炮陣離開。

惟第一火將未敗，率領火軍正面強攻，衝出谷口的‘死亡區’。

艾蕾卡鎮守炮陣，外圍的泥塔漸漸被炸滅，戰況急轉直下。

六口彌生把一大袋‘獅心’空投到艾蕾卡頭上。

她立即把‘獅心’埋到‘聖獅像’腳下。

「系統提示：已升級 聖獅像Lv５。」

艾蕾卡屏息靜氣……凝視石像。

它漸漸龜裂，縫隙透出一波紅光—————澎！熱浪灼傷眾人。

一隻雙手合十的火獅子破石而出。

它慢慢張開烈焰眼睛，凝視身邊人。

‘獅心塔’栩栩如生的外形令艾蕾卡不敢靠近。

起伏的胸腔證明它有呼吸，同時頸上掛着一塊中空的頸鏈。

此時一隻火軍跟火獅子擦身而過…………

啪！

火獅子一腳踩死火兵，震撼亞洲全軍兵士。

「他………他居然————動了？！」蒼蒹大驚道。

火獅像完全甦醒過來，拍走肩上石碎，走到焦土上，在地面刻下火符。

此時火軍注意到‘火獅’的存在，群走攻之。

火獅右拳冒火，一擊毀地！該處突然冒出一座白火塔。

它吐出純白色的火焰，把插在炮陣內的火軍燒得片甲不留。

火獅子未有停下來。

它以敏捷的身手在炮陣內靈活游走，自動收集‘淨火元素’，然後砰一聲擊地
————再建起一座白火塔。

「它是———會移動的防守塔啊！！！」蒼蒹終於明白‘獅火座’的價值，亦是遊
戲最後期的主力塔。

‘火獅’加入戰鬥，剛好平衡戰局。

焦點再次落於炮陣外圍的‘第一火將’身上。

此時尼菲特把‘塞斯鱗’交到‘火獅’手上。

它低頭一看……慢慢把它插在自己的頸鏈上————所有白火塔瞬間變成純水
塔！

滋～～～～～滋～～～～～～～～～～

水塔射出素色藍水，就像高壓水槍一樣淋熄地面的火焰。

蒸汽四起，第一火將的盾牌因冷縮熱漲關係瞬間破裂。

安多莉亞抓緊手指一插！

‘第一火將’突然全身變白，四肢扭曲，然後砰一聲炸成上萬塊星塵降下。

「缺口……就在這裡了！！！！！！！！！！」無名目擊火巨人倒下，立即率
領尖兵反擊，正面殺向火軍！

「上啊朋友！！！最後一波了！！！！」亞洲軍士氣大振，以一當十，把火軍
逼回口入處。

火光一閃———獅子吸光‘第一火將’所有能量，火鎚一敲！

隆隆隆隆隆隆隆隆～～～～～～～～～～～～

谷口冒出十多座‘水素塔’……

噗滋！！！！

冰涼的大水注迎面射向火軍，把它們瞬間秒殺。

地面留下大量濕泥，艾蕾卡乘勝追擊，把泥塔建到山谷內。

他們以炮台為掩護，不斷向前推進。

火軍就像網中之鱉，坐椅待斃。

聯軍勢如破竹，大破火軍隊形。

「我…我要回去了！」安多莉亞馬上飛回真子身邊。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

真子正力敵多隻‘火斧先靈’，保護貝蝓爬上龜殼山。

她跟肥蛆各斷一臂，互相掩護作戰。

但真子失血過快，要是沒有神職者的話————

噗滋～～～～～～

「嗚啊！！！！」真子手臂劇痛，發現肥蛆燒焦了自己左臂，止住血了。

真子痛得臉色發白，但無暇休息，馬上跟火斧兵繼續戰鬥。

她動作遲緩，漸漸招架不住。
火斧兵抓到她的破綻，一斧砍向真子肩膀。

肥蛆猛吼一聲，撲倒真子，替她硬接這一刀。

「查曼———」真子衝口而出，馬上跳起來繼續戰鬥。

她的魔力所剩無幾，只好勉強舞動火杖攻擊。

但火斧兵的近戰能力比真子優越，她守不住中線，肚子也被劃傷一刀。

「旅人！你還好嗎！？」貝蝓在山上驚叫。

「你快走……我————」真子撐着魔杖站起來。

「天虹衝擊！！！！！！！！」

「奇跡之光！」

安多莉亞、尼菲特、帕修斯、獨島及霧菊及時趕到。

真子被尼菲特瞬間補血，斷臂也長回來。

火斧兵被獨島及帕修斯擋住，其餘的人護交貝蝓上山。

‘火之源’源源不絕湧出來的只是最弱的‘火苗’。

她們不費吹灰之力便攻入‘龜城’。

貝蝓爬到‘火之源’下方………噗。

「系統提示：‘火之源’已經消失。」

火焰傳送門好像魔術一樣失去蹤影，‘龜城’的火焰隨之熄滅。

正當玩家以為他們戰勝之際…………

「系統提示：‘火之宮’（２５９／５００）的力量已經啟動。」

一直藏在‘火之宮’的‘火神使’吸乾火苗的力量，飛到龜城之上。

它慢慢舉起雙臂，召出一個慢慢漲大的炫火球。

四周的血雲都被它強大的力量抽成旋渦狀，好像全世界的力量都集中在一點。

「那個東西扔下來……大家都活不了。」神神子感應到那個‘火球’的魔力反應已經超出可計算範圍。

「………這是……我們的約定，玉樓公子。」貝蝓看着天空的火神使幽幽道。

「誰道它要———」

「它要自爆了！！！快跑啊！！！！！！！！！！！！」

霧菊急忙警告山谷的同伴，未理及自己生死。

「警告：天火浩劫 倒數０５」
「警告：天火浩劫 倒數０４」
「警告：天火浩劫 倒數０３」
「警告：天火浩劫 倒數０２」
「警告：天火浩劫 倒數０１」

地面突然震動—————一條水蛟龍憑空出現，飛上天空咬緊火神使的手臂。

「貝……貝蝓？！」

亞洲軍同時驚呼，看着水龍跟火人在空中交纏激戰。

「我們緣盡了……旅人」彰仁師以幻音跟玩家說。

蛟龍捲緊火人的身體，龍軀冒出大量氣泡。

「警告：天火浩劫 啟動。」

澎！！！！！！！！！！！！！！！！

整個天空的雲朵被震波吹開，地動山搖…………

全部玩家被震倒在地，無法動彈。

灰塵從高空灑下來，遮天閉日。

沙～～～～沙～～～～沙～～～～

數千年來………

唐卡拉王朝下起第一埸毛毛細雨了………

鍚我

鈔

唔講都唔記得冇落過雨

查曼...

今日開新章喇終於

我唔瞓都補一篇長，你班人快啲呵我呀

其實只要挨過0030-0130依段時段就得。

眼瞓到癲

呵你呢個重任交比我
今晚好好獎勵you

即係過咗個段時間又可以寫文

幫你淘返兩三碌蘿蔔假鳩

竟然有文 抵讚

用唐王手指插入樓豬小孔

雖然拖左幾日 , 但係終於都完左了

番工有文睇心情真係好D

這個文量……點解會有自信星期二時話完結

M底話有睇下其他故點解受歡迎，倒不如睇下其他作者點樣點應毒毒的回復。

唐國完結，帶出大神，高神領地，神使等等世界觀設定。反正火教已完，只剩下幾個轉化為業火的火衛，小弟試用高神的角度看聖業二火。

唐國係火神領地，聖火係火神給予從屬的力量。唐文姬應該係俾夜神誘惑，用黑球的力量弒火，漸漸弒火者都掌握業火之力。

咁業火會唔會係夜神用方法轉化了火神的力量形成業火？

暫時相關夜神的情節，是夜神想向火神報回馬車比賽一敗之仇。夜神都係找幾個位高權重的人，給予他們力量，破壞團結令其內部分化。太陽對月亮，聖火對業火。

月亮是授予魔法直接和太陽開打，打到最後其他高神介入而停戰。而唐文姬是在這之後？是否夜神暗地裡違反約定，然後想出用業火對抗聖火的方法？

但唐國是古國，比太陽國和月亮國更古老，火教亦存在已久，聖業二火一直在火教的教義裡。火神授予從屬一種會憑一念之差而轉化成相生相克的力量？聖業二火的概念是火神力量原本的本質，還是宗教導人向善的謊言？

實在太混亂，總結一下：
1. 火教的力量是否火神授予

2. 聖業二火是否都是火神的力量
2A. 如果聖業二火都是火神的力量，為何要做成只靠一念之差就可以轉化？真是打起來很易陣前倒戈。
2B. 如果業火不是火神的力量，是由外力轉化而成，那會是夜神嗎？但夜神插手而轉化業火又和火教教義自古以來有矛盾。

3. 聖業二火，就算受外力轉化，都原本是火神的力量，那其他高神的力量能否這樣轉化成相克之力？

如果用芒亨去睇, 火龍怕水屬, 但同時怕龍屬/冰屬

夜神可能係冰屬咁嘅存在呢?

夜神我暫時當係諸神黃昏的洛基

依個係真子篇完嘅配曲，我loop左幾日

打緊文，吹下水。

好多同事以為我係去浦嘅人，但我話我一收工返屋企佢地唔信。

早幾日有個女ＴＡ仲兜口兜面話：其實佢係Ｍ底，比哂啲嘢佢做就得

老實講我想溝女，但係好似會誤左人咁

上啦 臨去日本之前 做埋想做嘅 聖誕就到

個女ta心水清

很愛貓的那個女同事？

唔係，今年嚟左個好字嘅新同事

索

都話係貝蝓係D章魚燒

唔掛得今年出文慢左咁多啦

1500前必有一更

臭雞女TA比嘢你做即係又有拖無欠啦
女人禍水

點解唔媾？ 怕long d分手傷到人？

有水龍巴仲想溝女

(斷章取義) 佢有講錯咩？

佢始亂終棄

中_即飛

又到儲game唔玩的時候

如日中天的大唐盛世，終於迎來第一埸雨。

焦黑龜裂的大地佈滿傷痕，由柔水撫慰。

裂縫滲出輕縷白煙，輕滋羽音，逝去的生命隨蒸汽化入空氣之中。

「雨………」

「是水啊…………」

玩家紛紛扔棄武器，脫下頭盔，讓雨水洗滌自己疲倦的心靈。

水花降落在發燙的皮膚上，激烈的涼意像匕首一樣穿透你身體。

你站在靜雨之中打開雙臂，享受皮膚傳來的針扎涼意────這，就是活着的
感覺。

就在‘貝蝓’跟‘火神使’重歸於盡後，一顆白色，呈果仁尖狀的種子慢慢飄下
來。

「系統提示：得到 重生種子。」

艾蕾卡用掌心托着‘白種子’，焉然回望亞洲聯軍。

當日出關，亞洲軍的火把像繁星一樣閃亮。

我們所向披靡，戰無不勝，直到遇上‘火神使’。

神明的使者讓我們學懂一件事────謙卑。

征服唐朝，亞洲聯軍殺盡唐國血脈，同時流乾了自己的血。

多少熟悉的面孔消失；多少悅耳的聲音一去不返。

這顆‘重生種子’，真夠諷刺。

「艾蕾卡，來點歡呼吧。」六口彌生撐着半跛的腳，踏上太陽女王的高岩。

「歡…呼……？」艾蕾卡看着九人一還的軍隊，迷茫反問。

「我們跟隨你出征，你肩負着所有人的意志，是希望的象徵。

假如…連你也迷茫的話，我們便不會得到勝利，那麼戰死在唐國的萬餘人便
白白犧牲了。」六口彌生嘆氣道。

「白白犧牲……」艾蕾卡生平百餘戰，未曾經歷如此慘烈的戰役，不禁反省
自己是否野心過大。

「能否擁有世界……視乎你敢不敢貪婪而已。

忍耐痛苦，把應有的‘希望’還給他們。」六口彌生笑道。

「如何是好……老師。」艾蕾卡徵詢法爾奧意見。

「這是介乎於‘哲理’及‘政治’考慮，我沒有意見。」法爾奧簡簡回答。

艾蕾卡回想故鄉……一度被攻至首都‧彌法城，差點覆滅的奧蘭多蘭王國。

她作為最後的王裔，必定盡己所能守護家族。

「理所當然…」艾蕾卡默默說，起到‘高岩’的尖端。

亞洲軍放下同伴的屍體，迷惑地仰望太陽火王。

「這是………理所當然啊！」

金光一閃，‘太陽火旗’豎立在高岩之上，迎風起揚。

「奧蘭多爾帝國萬歲！！！！！！！！！！！」洛克舉劍呼應女王。

「喝啊！！！！！！！！！！！！」

在埸玩家同時得到‘新特性’─────

「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「獲得角色特性：弒神ｘ１」
「系統提示：到達‘火之宮’完成接管儀式。」

亞洲軍打掃戰埸，收集同伴屍體，隨伴大隊走向‘北王宮’。

一批人馬在枯竭的大地上漫無目的奔走。

在王宮梯前………他們發現遺忘的友人……

千具人馬屍體躺在梯上。

梯級盡頭，王宮的大門前──────懶然的焦屍就躺在那裡。

他接令帶着人馬守住宮門，直到最後一刻。

未曾哭號，未曾求援。

他知道自己已是最後的預備隊，以生命守住承諾。

尼菲特打開腰包，看着裡面數十隻白果嘆一口氣。

殘破的火廟已成頹垣敗瓦，火盆也溶成金水，灌到一個小孔裡。

艾蕾卡挑走金水，用名貴的披風掃走地上焦灰，直到露出深楬色的新泥。

「尼菲特……你應得此榮譽。」艾蕾卡把‘重生種子’交到尼菲特手上。

「矣？我？」尼菲特愛寵若驚，顫手問。

「全賴你，跟其他決定不殺白龜的人，我們才得到‘貝蝓’相助，打敗‘火神
使’。你們應得此榮譽。」艾蕾卡微笑道，從新泥旁讓開。

「等等。她作出的承諾，由我們的血來負，為甚麼────」蒼蒹立即追問。

「她。」艾蕾卡重重說，一指喝停蠢蠢欲動的紅櫻武士。

尼菲特把‘重生種地’埋進新泥，只露出綠色的嫩牙部份，再輕輕拍緊泥土。

「這樣可以了吧………玉樓公子。」尼菲特輕輕撫掃白果的毛端，淡笑苦
問。

全軍身體一麻─────

「系統提示：副本‧最後的餘火 挑戰完成。」

「系統提示：區域聲望 ＋９９９９。」

「系統提示：稱號解鎖───復燃之灰。」

「系統提示：精英挑戰失敗 不在炮台幫助之下擊敗（０／２

）第一火將。

失去‘限定技能’───‘抗擊光環’。」

「系統提示：精英挑戰失敗 阻擋所有‘火苗’到達‘火之宮’（２５９／５０
０）。

失去將金────５０萬法隆。」

「請稍侯────────────────」

你突然失重，被扯入無盡的深淵之中…………

腳掌一沉，你再次打開眼睛。

藍，一望無際的藍。

血紅烈空被抹上柔滑的水彩藍，龜烈焦土披上一層綠衣。

大地終於回恢生氣。

幅員遼闊的唐卡拉國剩下少量遺址，平坦的大漠變成肥沃的土地────全部
都是‘優質建築用地’，所有建築物效果＋１５％！

金幣入袋的鏗鏘之聲猶如響在耳邊，玩家已經預視到未來是多麼富裕。

「別開心太早……世界仍很大呢。」六口彌生拍拍蒼蒹的肩膀，半嘲弄半和
解笑道。

「哼……」似乎蒼蒹並不在意財富，面是其衍生出來的────權力，榮耀。

真子未參與‘種生儀式’，留在火宮外照料肥蛆的傷勢。

她在石上拾了一把灰燼抹在麟獸的斷臂處。傷口漸漸燃燒起來，長出新臂。

肥蛆低聲吼叫，不時抖動身體。

「痛嗎？」真子憂心忡忡地按着它的頸問。

「胡………胡…………」肥蛆的獠牙貼到真子臉子──吐出金舔舔起主人來。

「好了好了～～～」真子苦笑着，毫不避諱讓肥蛆舔個夠。

她見儀式即將結束，馬上進入‘瓜分領土’的政治環節。

「我們走吧………」她決定靜靜溜走，孤身離開熱鬧的派對。

「真子！」某人急忙跑出來，喝住她。

「………………」真子漠然回頭，摸上冰冷的眼神。

「我 知道你 又要不辭而別 總算抓 到 你了。」尼菲特喘着氣
說。

「怎麼了？」真子簡潔問。

「怎麼怎麼了？你要去哪啊？你的朋友都在裡面啊！」尼菲特快急出眼淚。

真子穩住呼吸，玉指靜梳肥蛆的金毛，若有所思。

「嗯。玩得玩心。」真子仍然決定轉身離開。

「真子！」尼菲特跑上來捉住真子的手臂。

肥蛆立即張開血盆大口咆哮。

尼菲特嚇得渾身打震，卻不願放手。

誰知道真子又會跑去哪？

「我有想去的地方，想陪的人。僅此而已，別擔心。我自得其樂。」真子微
笑道，溫柔地撥開尼菲特的手。

尼菲特呆望着真子的背影，腦海迴盪着那般睿智的口吻。

當日的傻瓜……長大了。

是世界逼她成熟，還是成熟的代價正是失去單純的心？

「等等！」尼菲特再次喝停真子。

「嗯？」無論多少次，只要尼菲特呼吸自己，真子都會回應。

「我們打敗唐宮了………然後呢？」尼菲特皺眉問。

「然後甚麼？」真子大惑不解。

「你說我會後悔………為甚麼？」尼菲特把真子每一句說話都記在心中。

真子一悟，瞇起雙眼走到她耳邊。

「You…will…see….」

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

第二十八章－第一神宮‧伊甸園

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

又要破產了

點睇都係水龍巴開水龍中出你

肥蛆幾時可以正名做 查曼德

貝蝓有無奶乾淨玉樓公仔送比柒尼嘅傳武斗篷
打贏無任何傳說道具

懶然 成場戲都冇出過場然後就死左了

dark soul 3 新低

屌，我卡左係沼澤果關，打唔到出去。我個朋友同我講要衝營火先，如果唔係打到世界未日都唔洗旨意爆機。

結果我無限輪迴左兩星期就放棄了

可唔可在同我講其他人點覆毒者？我覺得去睇人嘅文好似偷嘢咁

姐係投呀詩嗰個唔索啦

每一個讀者的留言字數乘100，加入佢當日個更到

啪，啪，啪
M底去睇下薯仔啲post學下點回應

邊個作者咁癲

繽紛樂

喊死怪獸了
算啦有生死冊

靠自己復活

原來樓b係想中出即飛我
我點算好

即刻比個負皮佢先啦

先下手為強，後下手遭殃，霸王硬上弓中出咗佢先

其實我覺得M巴同大家的互動非常有趣，而且事實上係講故台之中應該係最勤力嗰位。

不過有時候真係太M 有D頂唔順

可唔可以幫我手綁起佢

我正皮左

咁真子而家係咪兩層弒神

喺M底C眼留下蘿蔔種子

佢冇講錯

因為比我同水龍巴綁起咗

做節呀，依家打

今年遊戲入面有無聖誕活動/除夕新年既輕鬆篇

唔敢promise，但已經有大綱。應該唔入正傳咁出

有時係IG 睇到d圖就會代入樓主果故到

第二張 好似上一章天火浩劫

第一火醬嘅lin頭

DS3玩單手武器 幻術魔法果啲無咩難度
2個dlc都無買黎玩

沼澤最煩係認路姐

好耐無啲輕鬆日常睇

gay test fail

唔講都留意唔到

有冇巴打要跟機

夠用咩

屌哂你地老味！我寫撚完大綱喇！０３００接招啦你班仆街！

Ok訓先

ok聽日見

我屌你老母

通 k 應該等到

訓先

應該去到咁上下時間就會話：好眼訓，聽日繼續。

幾襯wo

屌你臭 又係你話0300嘅
收膠啦

懶然在此 屌爆M底

懶然在此 屌爆怪獸

樓豬 依家時間係0038
文呢

抱持觀望態度

0300 wo 唔係0030 啊爸打
我都係訓先等聽日番工睇文

爆肝，不了

0300 cls

仲有19分鐘

夠鐘

完

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第二十八章－第一神宮‧伊甸園

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「呵～～～～～欠」

你從柔軟的床舗爬起來。

揉揉眼睛，床頭櫃上插着一支水仙花。

晨曦的柔波斜射黃色花蕾，薰出郁郁芬香。

窗外是一片青蔥草原，遠方的墨色樹線分隔天地，跟白窗框合襯成為一幅明娓油畫。

你撐起身體，右肩略感刺痛。
「你仍不可以辛勞啊～」滑膩如脂的聲音像潤油一樣滑進耳窩。

婀娜多姿的白衣天使急忙扶起你，豐腴的胸部墊着你的手臂。

「啊……這裡是天國嗎………」懶然攤軟身體，任由白衣天使擺佈。

護士把他抱到輪椅上，推入明亮的長廊之中。

玩家三五成群圍着病人聊天，樂也融融。

「到底…這裡是哪？我為甚麼出現在這？」懶賴抬頭問，護士的胸部大得擋住她的臉。

「這裡是‘道勒皇家第二醫院’。

於唐朝一役受傷的旅人全部在這間醫院療養。

現在載你跟朋友會面，兩小時後開始‘聖光療程’。你別遲到喔～」護士笑道。

「好………好………」懶然仰首放空雙目，享受碧波盪漾的美景。

推開玫瑰木門，大廳猶豫侯機大堂一樣人山人海。

「請‘聖三一公會’‘懶然’先生的朋友到‘等候室’。」

「請‘聖三一公會’‘懶然’先生的朋友到‘等候室’。」

「請‘聖三一公會’‘懶然’先生的朋友到‘等候室’。」

大廳內的貝殼喇叭廣播

懶然被撫入一間簡潔的病房。護士小心翼翼抱他上床。

「難道……要開始了？！」懶然動手脫去衣服。

「先生！冷靜一點…否則傷口要裂開了！」懶士大急，按着他的身體苦笑說。

她貼到懶然臉上，渾身散發如蘭香氣，懶然願意在醫院住一輩子。

「懶然先生你人緣真好，每次都有人來探你。」護士笑道。

「哈！當然！我可是己服的英雄啊！」懶然呵呵大笑，想起走廊的風景，知道自己即將變成萬
人迷。

卡嚓———門開了，縫隙馬上竄出一束水仙花。

「懶然！」

「………………………」懶然的心瞬間碎裂。

「聽到你戰死的消失嚇死我了～～～～～～～～～～」怪獸拋下鮮花，撲到他身上嚎哭。

懶然急忙手腳並用撐開他。

「其———其他人呢？！」他驚問。

「其麼其他人？只有我探你而已。」怪獸嘟嘴說。

懶然錯愕地指着怪獸，問護士。

「嗯～這位先生每次也準時伏在你胸腔上哭一小時，是最感人的埸面。」護士笑道。

「尼菲特呢？」債然冷靜問。

「她們仍然留在唐卡拉國，商討政治問題。她知道我們肯定沒有興趣，所以讓母服的主力部隊
先回境內之地整停頓。想死我了懶然哥哥～～～～～～～～～」怪獸又撲上去。

「護士！！！！！！」懶然突然怒吼。

「赫？！」護士被他的咆哮嚇倒。

「走……」懶然說。

「矣？你仍有———」護士說。

「一分鐘都嫌多！！！！」懶然忍着淚眼，離開這個是非之地。

「懶然哥哥要去哪？！」怪獸急問。

「關你鬼事！」懶然澎一聲摔門離去。

走廊上的熱鬧埸面瞬間變得刺眼煩人。

護士把他推到地牢去。

「現在我們去哪？」懶然悶悶不樂說。

「光療法。」她回答。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

經過數層斜台，懶然被推到一條昏暗黃綠的小道。

兩邊換成鏽鐵門，好像精神病院一樣。

「怎麼……這樣氣氛怪怪的…」懶然背後毛毛的。

「嗯……這裡都是特別療法的‘個別室’。」護士漫不經意說着。

「嗚！！！！嗚！！！！！！！！！！！！！」右邊房突然傳出尖叫。

「他他他他他————他怎麼了？！」懶然立即縮到輪椅一旁，差點翻車。

「別緊張……治療而已。」護士苦笑說。

卡嚓———前方一道鐵門被打開，一個影子投射出來。

一個醫生拖着半具屍體進入另一邊的鐵門。

「…………………那是甚麼？」懶然再問。

「別緊張……醫死的人而已。」護士笑道。

「怎可能不緊張？！快把我放—————————」懶然踢腳急吼，後頸突然一痛———護士
純熟地注射麻醉針。

懶然馬上變成一隻布娃娃，乖巧地坐在椅上，被推入一間鐵門。

穿着實驗袍，戴口罩的醫生默默回頭，背後是一大盞射光。

背光的情況下懶然看不到他的五官，只道是黑影子。

他跟護士交談數句，拿出文件核實後便著護士關門———開始治療。

懶然伏到桌上，屁股一涼———發現護士脫下他的褲子。

正當他有所反應時……醫生用手術鉗撐開他的菊花。

「嗯…………燒爛了，使用６.０的‘再生聖光探射燈’。」醫生說。護士在射燈前加上濾鏡，並
把到懶然屁股上。

他感到一支冰涼滑堅硬的東西在肛門游走。

「抱歉，懶然先生，光療法可能有點痛……」醫生說。

「有點痛？等等！我未答之應————」懶然心想，卻罵不出聲。

醫生及護士突然換上‘黑超’。

滋～～～～～～～～～～～～～一條激光射出，直插懶然屁股。

「嗚啊～～～～～～～～～！！！啊！！！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

0320
激光菊花

得一篇都夠膽聲大大

仲有一篇

翌日————————

懶然光着屁股趴在床上， 好像失禁的病人一樣了無朝氣。

「早安，懶然先生。讓我為你檢查一下傷口喔～～～」護士溫柔說。

這一刻，是懶然全日的高潮所在，接下來是痛苦的療程。

「你的器官好得七七八八，再過數更可以出院了。」護士笑道。

「我………我有人探望嗎？」懶然看着床前的水仙花問。

「仍是那位先生，沒有其他人了。」護士回答。

懶然長嘆一口氣，落泊英雄如此不堪。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗚～～～～～！！！！嗚！！！！！！！！」

懶然一天需要進行兩次‘光療’，每次都被麻醉６小時。

他再次醒來，已經是半夜。

怪獸在他背上呼呼大睡。

「屌你老—————」懶然正想破口大罵，屁股傳來撕裂之痛。

「唉喲～～～你流血了！」怪獸醒來，驚見懶然下身滲血，情急之下用手指…………

「救命啊！！！！！！！救命啊！！！！！！！！！！！！！！！！」懶然鳴聲慟哭。

護士拿着小油燈趕來。

「懶然先生，請你別騷擾其他病人休息！」護士不悅說。

「他這傢伙！！！！為甚麼在這裡？！」懶然指着怪獸問。

「你們住‘最高級’的貴賓房，沒有探病時限啊。」護士回答。

「我不要啊！！！！！！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

三天後，懶然已經能夠坐起來。

「恭喜你，懶然先生。你的康復進度十分理想，今天可以出院了。」護士笑道。

懶然二話不說，想推着輪椅飄衝離開。

他來到長走廊，正想離開之際發現另一邊末端是另一所大堂。

「請問…兩邊有分別嗎？」懶然問護士。

「你們使用的是‘特快級高級貴賓大廳’，另一邊是‘公共大廳’。」護士回答。

「載我去‘公共大廳’。」懶然果斷說。

「矣……但你的朋友——————」護士說。

「我沒有朋友的！！！！！！」懶然含淚道。

推開殘破發霉的木房———公共大廳是很老式的中世紀簡陋診所，仍以蠟燭及羽毛筆等原始工
具，連護士坐的地方也是鐵枝包圍，好像鐵籠似的。

「你好……姑娘，我昨天————」一名老婦苦笑說。

「登記證。」老姑娘反道。

「對！事情是這樣的……我昨天耕作時不小心————」老婦解釋。

「登記證！」老姑娘發怒。

「我真的掉失了……對不起。但我可以保證我是１２７２號！」老婦哭求。

老姑娘沒有理會，拔了一張新的籌號給老婦———４３３３。

「姑——姑娘！我的丈夫等不了三天啊！求求你———」老婦大哭。

「下一位！」鐵甲衛士把老婦趕走了。

護士推着他遠離人群，走向出口。

「你們………一直以這個模式運作嗎？」懶然看着擠逼如沙甸魚的大廳驚問。

到處都是咳嗽聲，包着血膿的妣巾隨處可見，垃圾筒更像爆谷機一樣湧出垃圾來。

「大約吧。帝國之大，醫療花費很高。艾蕾卡陛下力排眾議，設立免費醫療服務，這個現象便
出現了。連匕首割修手指也要修女幫們包紮，真要命。」護士忍不住抱冤。

「你～～～在這裡工資多少？」懶然突然問。

「矣？怎麼————」護士好奇問。

「我給你５００法隆～～～來陪我數天好不好？」懶然拋着錢包笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「那巴掌………真是世界級。」他紅了半邊臉，跛着跛着走出醫院。

突然大腿一濕———肛門再次流血了！

「糟糕？！為甚麼————」他立即打開醫療便袋，發現護士來應要為懶然取藥。豈料自己氣
走了護士！

他不想到‘貴賓廳’遇上‘怪獸’，只好乖乖排隊領藥。

誰知道領藥的人群也非同小可，有百人之多。

懶然等到半小時仍分毫不動，大不耐煩。

「喂………賣你的位給我。」懶然以３法隆１個位置，瞬間買到頭位。

「不可能的！！！！！明明是３２法隆！」前方某人正跟護士爭吵藥費問題。

「３２法隆診金由‘王族’支付，是艾蕾卡陛下賜你們的福利，不用付錢。這個５７法隆是藥
費，要自行負責！明白沒有？！」護士不屑回答。

「不！當時談好價錢，我們只有３２法隆！」

「伙要給錢，休想領藥。」姑娘寸步不讓。

二人如是者擾攘了十多分鐘，懶然終於忍不住手，上次介入。

「喂！你沒有錢便—————」他說。

一雙長耳朵彈到他面前。

「兔……兔兔？！」他認出兔兔雙眼，此時才察覺到她斗篷下玲瓏浮凸的身材。

「我就只有３２法隆，不信你看——————」兔兔含着淚眼，把錢包倒錢盆裡。

「小姐，根本————」姑娘反駁。

叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮～～～～～～一大堆金幣灑到金盆裡。

「她的帳，我付。」

土豪

又玩菊花，有個新同事好索關你撚事咩

呢篇文根本就係作者嘅性僻好！
漏咗請大家補充返
有偽娘狼絲、蘿蔔SM、強姦真子、怪獸基佬，依家加埋懶然玩菊花，真相只有一個了！

btw摩牙

成篇都同第一神宮無關

發生緊乜撚野事

她們仍然留在唐卡拉國，商討政治問題。她知道我們肯定沒有興趣，所以讓母服的主力部隊
先回境內之地整停頓。

快d出聖誕日常篇，通常game入面節日都有特別活動

嘩 屌得呢一段關事囉

點解樹個次復活咩事都冇
今次佢復活冇左死既記憶同燒爛左架

懶然好多名

懶士
債然

btw
有d人物係大戰到... 只係被派去一個地方
連死左未都無人知

貝斯塊地分比我地未

樹係比加奈殺，懶然係比神使殺

佢唔一定去左白境

點解唔提神宮.........

等等啦

第一季一章2萬字左右，依家一章差唔多5-6萬

又進一步了解M底嘅性癖

火良野D孫 生仔未

佢條線劇情張力較弱，又唔似親生女咁可以連繫返去大戰到，索性好似懶然咁，寫佢pve個陣死咗得返條屍算啦

估到懶然怪獸

btw M底係咪將自己同水龍巴嘅關係代入左過去

佢暗示叫新同事可以玩佢菊花

文？

佢去左溝女同事喇

平時星期六日無文，而家連放四日，等四日先上嚟啦

教畜放到2018

好提議

2018

「她的帳，我付。」

懶然一口氣倒出整袋金幣。

兔兔雙目發光，金幣鏗鏘之聲像聖誕叮鈴一樣悅耳。

「旅……旅者…」

「那個是旅者嗎？」

懶然聽到後方正蘊釀一陣騷動。

「旅者在公共大廳出現？不可能吧？」

「旅者大人，求求你幫我付個錢吧！」

兩個老婦前來乞求懶然墊付醫藥付。

「吓？素未謀面，為甚麼————」懶然不悅，拒絕老婦的手臂，卻不小心灑下數枚法隆。

叮～～～叮叮叮。

「哇！！！！！！！！！！！！！」

群眾好像公園的白鴿一樣飛擒大咬。

重甲衛兵立即吹響哨子，從四方八面趕來維持秩序。

「走，快走走！」懶然抓起兔兔的藥便跑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「呼………呼……呼………」懶然拖着兔兔跑到醫院正門的花園。

他大病初癒，力氣仍未復當年勇，急忙走到長椅休息。

「你———你一褲子都是血啊！」兔兔驚見懶然抹得長椅到處是血。

「該死！我忘了幫自己領藥！」懶然現在才記起自己正流血不止。

「必須盡快………」懶然忍痛站起來，卻被兔兔按住。

「讓我……讓我幫你。」兔兔慚愧說。

「系統提示：滿足兔兔的請求（Ｙ／Ｎ）。」

「不用～我自己可以。」懶然得見伊人嬌態心願足矣。

「讓我來。」兔兔堅持。

Ｙ。

「好吧。」懶然把護士的藥單轉交兔兔。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

花園裡百花爭艷，芳香撲鼻，附上噴泉的沙沙水聲。

「現實得不到……好歹要在遊戲裡玩個夠本啊。」懶然滿腦子都是兔兔的胴體。

他漸感涼意，身體發麻，只好躺在椅上。

「兔兔……兔兔～～～嘻～～～嘻嘻～～～」

懶然仍未意識到—————自己要失血致死了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

張開眼，水仙花。

「水……水仙花？」懶然爬起來，發現自己再次回到貴賓病房。

「怎麼一回事？」他四肢乏力，扶着床頭櫃站起來。

「難道我發夢了？」懶然剛好看到溫柔的護士經過，急忙招手求助。

「哼。」護士昂起鼻子就走了。
護士仍然生氣————證明這非夢境一埸！

「唉喲～～～你又站起來了！」怪獸捧着藥包進房，剛好看到懶然想爬起來。

「發生甚麼事……」懶然感到天旋地轉，只好乖乖坐到床上。

「你剛才在醫院外的長椅昏倒，地上流了一大灘血。要不是有醫生經過，說不定Game Over
了。」怪獸拿出形形式式的藥膏，反轉懶然的身體。

懶然累得無法反抗，任由怪獸擺佈。

「本來這回事由護士做，但她明顯生你氣了。」怪獸用小湯匙把藥膏釀入懶然的屁股隙。

「兔……兔兔在哪？」懶然百念俱灰，問。

怪獸一愣，臉紅起來。

「甚麼套套………」他夾着雙腿害羞問。

「救命啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

懶然止血後趁怪獸幫自己辦離院手續時靜靜跳窗逃走。

他的器官在‘唐宮一役’中被烤成焦炭。

尼菲特復活他後立即掛着‘危殆’的致命症狀，艾蕾卡發現他的傷口仍未癒合，但跟‘聖陽之光’造
成的傷口有三分相似，故命人送懶然回到‘道勒要塞’的皇家醫院治療。

現在懶然勉強可以自由活動，但仍掛着‘虛弱’症狀。

「那隻根本不是兔……是狐狸！」他置之不理—————定要找兔兔尋仇。

但‘道勒城’之大，他如何找到兔兔的去向？

何其簡單…………

「你到‘出入事務大樓’二樓，找到‘事務官‧希雅’便知道‘道勒城’的出入境紀錄了。」在大街巡邏
的衛兵回答。

遊戲裡迷路的話———問衛兵吧！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

出入事務大樓二樓————

大廳仍然分成兩條隊伍。

一條平民用，一條商人用。

平民隊伍雖快，但人數奇多。

商人隊伍雖短，但他們拿着長長的貨物清單跟事務官對貨。

懶然不是商人，只好排在平民隊伍之中。

他心急如焚，要是兔兔離開道勒城的話便要跑到兔村去要人，多麼麻煩。

懶然打算摸出錢包，以用樣手法收買位置，此時才記起自己的錢包正在兔兔手中。

束手無策，他只好乖乖排隊。

一小時過去，他終於來到事務官面前。

「我要尋人！」懶然坐下來，立即拍案大叫。

「冷靜，先生。你要找誰？」事務官問。

「一個叫‘兔兔’的兔族女孩！」懶然說。

事務官掀開厚厚的出入境紀錄，翻到兔族一頁查看。

「嗯…………有。」事務官說。

「在哪？！」懶然大喜，問。

事務官攤開手。

「錢。」他說。

「吓？」懶然呆望着事務官的手。

「錢啊，看看這裡。」事務官指着貼在木桌上的小紙條。

「每次詢問 收費５法隆。」

「喂你不是公共機構嗎？！取之用民用之於民啊！」懶然勃然大怒，感到菊天的傷口開始撕
裂。
「衛兵，送————」事務官不以為然招手。

「等等！求求你………我被打劫了。」懶然伏在桌上乞求ＮＰＣ開恩。
「打劫？你是心甘情願交出錢包吧？」事務官早聞兔族的桃色新聞，奸笑道。

「不管如何，錢，否則滾。」事務官不悅道。

「我———我以這個抵押！」懶然逼於無奈，脫下‘浮力巨戒’說。
「這玩意……屬於你的？」事務官托起眼鏡研究。

「嗯……」懶然說。

「你翻開衣領讓我看看。」事務官指着他的頸說。

「怎麼了？」懶然掀起披風，露出刻在重甲上的‘聖三一公會圖騰’。

「衛兵！！！！！！！！！！」事務官站起來大吼。

「等！等！！！！！！！！！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「懶然先生，你的咖啡到了。」女僕端來一杯香噴噴的優質咖啡。

「不用了，thanks～」懶然風度翩翩笑道。

「力度適合嗎？懶然先生？」兩名女僕正替他按摩肩膀。
「不錯，不錯。」懶然風騷大笑。

「呢呢呢～～～懶然先生，你可以告訴我們唐卡國大戰的情況嗎？」女僕興奮問。

「來～～坐到我身邊。我慢慢告訴你。」懶然移開身體，手指在女僕的身體上游走起來，玩得
不亦樂乎。

喀喀———

一名穿着紅白色官服的事務官走進來。

女人，黑長直，眼睛———好可怕。

「你好，懶然大人。我是事務官‧希雅。

你們‘聖三一公會’全體成員在‘奧蘭多爾帝國’屬於‘貴族階層’，能夠免費使用全部福利。請別忘
記了。」她說。

「沒有人告訴我打完仗……公會聲音提升了嘛。」他苦笑道。

「所以，我有甚麼幫到你？」希雅問。

「女人！」懶然站起來怒道。

希雅手指一撻，整個房間的女僕馬上脫光光。

「再見。」事務官‧希雅轉身就走。

「等～～～我要————找兔兔啊～～～～」

樓豬谷精上腦

you will see

可唔可以叫事務官希雅除衫

搵懶然去攻略 npc效率真係好低

諗住幫呢個故作返首主題曲
M底係咪應該有返d表示先

以文相許
多謝巴打幫我地爭取一日四更

唔使客氣

你唔係諗住咁就算？

話說陰陽巴係咪想畫過張職業表
有冇諗過畫埋職業 icon

有呀有呀

陰陽巴幫你整歌 咩表示都無
屌你老母文啊

屌，真係無文

屌文就話屌文，無人屌文又話無人屌文，依家屌完文都係無文，嬲呀

唉

商店街後巷，三人圍成一團—————

「檢查一下吧～旅者大人。」小伙子拿出一柄‘火寶石大斧’。

「哇～～～真的鑲進去了！」男玩家拆開聖誕禮物，把火寶石舉到眼前欣賞。

「別讓衛兵發現，因為我用了違法的‘生物膠’才可以降低成本。承惠旅者大人７０法隆。」小
伙子笑道。

「來～這裡８０！」男玩家豪爽交出一包金幣。

「謝謝！我額外送你這瓶‘磨砂漿’吧，比‘磨刀石’輕多了！」小伙子贈送一瓶灰液。

「你口中的‘黑市鍛造廠’在哪？我可以介紹生意給你啊！」同行的女玩家問。

「好意心領了～旅者大人。

要是被‘帝國衛隊’發現，我們會被充軍境外。

我要走了，有緣再見～」小伙子揮手離去，消失在暗巷之中。

「走運了～～～想不到１２０法隆的鑲嵌費可以便宜這麼多！」男玩家笑道。

「提升ＮＰＣ的好感度總有好處，現在信了吧！」女玩家笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

小伙子跑啊跑～跑啊跑～

離開商業區，走到城牆邊渺無人跡的草叢。

「喂喂～～～」兔兔在草叢裡向他朝手。

「成功了嗎成功了嗎？」兔兔興奮問。

小伙了奸笑，舉起錢袋。

兔兔大喜，伸手抓向錢包，卻捉了一空。

「等等。」小伙子擋住兔兔的手。

「協議好一人一半啊！」兔兔大驚，追問。

「那顆……根本不是‘火寶石’。你暗中偷了旅人的‘附魔寶石’對吧？」小伙子擺出老練的眼神，
嘴角彎起新月笑容，勾上眼眉。

「……………你想怎樣。」兔兔皺眉問。

「我分你一半，你分我一半。」小伙子開價。

「瘋的！分你一半我豈不是白做？」兔兔大怒。

「一半。」小伙子鐵價不二。

他們在草叢內激烈爭執，各持己見。

「我知道你要趕回‘兔村’。但‘道勒要塞’天光後才打開城門。要是今晚衛兵來捉拿你的話……你
活不到明天喔～」小伙子恐嚇她。

兔兔投鼠投器，逼於無奈就範。

「我把它藏起來了………你等等吧。」兔兔沒精打采說。

「你以為我是傻瓜嗎？我跟你去！」小伙子笑說。

兔兔領着小伙子回到商店街，小伙子緊張起來。

「喂……你藏在這麼顯眼的地方，找死嗎？」他拉低帽子，怕被別人認出。

「你冷靜一點，別讓人生疑。最危險的地方是最安全啊。」兔兔強顏歡笑道。

她帶小伙子進入旅館二樓，來到走廊盡頭的一間房。

「一半是吧……」兔兔皺眉確認。

「一半！」小伙子拍拍胸膛說。

兔兔嘆氣，推門—————

「咦？兔兔小姐，又有好介紹嗎？」光顧小伙子的男女玩家正正就在房間裡。

不————這裡就是他們的房間。

「矣？」小伙子嚇一跳。

他欲轉身離開————咔嚓。

兔兔關門上鎖，對他咧嘴一笑。

「旅者大人！這傢伙偷了你的‘火寶石’，你武器上的寶石只是贗品而已！！！！」兔兔從腰包
摸出橘子大的火寶石，交到男玩家手上。

原來火寶石一直在她身上！

「你……等等，聽我解釋！」小伙子氣急敗壞，退到牆邊。

「這是……我的寶石。那麼大斧上的……」男玩家目瞪口呆，打量武器上的‘寶石’。

「贗品會在實戰中剝落，你試試敲打其他武器看！」兔兔立即說。

女玩家拿出一面普通盾牌，男玩家一砍————斧上的‘火寶石’叮一聲碎了。

男玩家踩着地上的砰石，怒瞪小伙子。

「好大的膽啊…………」男玩家青筋暴現，雙眼瞪如銅鈴逼向小伙子。

「都是她！她偷了你的——————」小伙子指證兔兔。

男玩家一手掐着他的嘴巴，舉起來。

「是嗎………可是我———不相信你啊。」他抽出雷劍，一刀刺向小伙子！

「等等！！！！」兔兔見狀大驚，急飛過來推走男玩家的單手劍。

「兔兔小姐，這件事讓我們處理！」女玩家拉走兔兔。

「不！要是你殺死他，衛兵很快會追查到我們。‘道勒要塞’只在日出時間打開城門，我們活不
過今晚！」兔兔驚道。

「你有甚麼建議？」男玩家怒瞪小伙子問。

「打爛他的嘴巴就夠了………反正他不識字，不可能出賣我們。他知道自己經營‘黑帝’，不敢
報案，會自動消失。」兔兔奸笑道。

「哼～好。」男玩家五指一掐———咔！

「嗚～～～～～～！！！嗚～！！！！！！」小伙子的下巴歪到一旁，滿地都是牙。

「兔兔小姐……太感謝你了。這顆‘火寶石’失而復得，全賴你—————」男玩家笑道。

「客氣說話免了～我只是老實的生意人。旅者大人獎勵我的忠誠便足夠了。」兔兔微笑道。

「好！夠爽快！」男玩家從儲物箱拿出２００法隆送給兔兔。

「這是誠實的回報！」男玩家哈哈大笑。

「謝過旅者大人！」兔兔捧着滿滿的錢包，雙目發光。

「這傢伙怎處置？」女玩家問。

小伙子痛得死去欲來，整根舌頭軟趴趴垂吊下來。

兔兔蹲到他身旁。

「下次別胡亂惹人了……」她伏在小伙子耳邊奸笑，順手牽走他腰間的錢包。

「扔出窗吧，反正他會自己躲起來。」兔兔認真說。

「嗚～～～嗚～～～～！！！」小伙子猛烈搖頭，最後仍被扔出，摔得半死不活。

衛兵聞聲查看，他忍痛消失在暗巷之中。

「我告辭了～～～再見。」兔兔禮貌揮手，揮着小兔尾離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她哼着曲調，輕跳小步回到‘貧民窟’的骯髒旅館。

牆紙發黃，木梯有刺，兔兔出入時均被附近的色老頭視姦一番。

環境比廉價的時租酒店更惡劣，但她不以為然。

「喂！今晚的房租！」女東主用木條攔住兔兔走上樓梯。

「我今天賺不到錢～～～我明天再交可以嗎？」兔兔眨着淚眼求情。

「這招對我不管用，滾！」女東主怒道。

「深夜了～～～‘道勒城’城門未開～你叫我睡在大街嗎？」兔兔扁嘴賣萌。

「你手上的東西不錯，用來作房租吧。」女東主指着兔兔手上藥包。

「不可以！！！絕對不可以！！！」兔兔大怒，把藥包埋在胸脯裡，似乎比生命更重要。

「錢。」女東主皺眉說。

「給你就是了！」兔兔扔下二法隆，快步跑上去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

她回到盡頭的客房，關門後立即鎖起門窗，然後把今天賺得的金幣攤在桌面點算。

金幣堆成小山，有近千法隆進帳！

「太……太好了。婆婆的病—————」

背脊一涼，甚麼尖銳的東西正頂着兔兔背脊。

她於流氓圈打滾多時，立即意識到那是一把利劍，立即舉起雙手。

「終於………捉到你了。」懶然從暗角步出，瞇起眼說。

可唔可以唔好比兔兔懶然
懶然係怪獸嘅

可唔可以斬開兔兔兩舊
小弟好撚柒憎啲仆街八婆出賣人又扮撚哂嘢咁

怪獸對懶然反而好似從一而終
唔似d臭雞兔
係懶然識揀一定要怪獸唔要黑鮑兔
怪獸至少一定係處

大家咩事

可唔可以多過兩舊

咁夜唔瞓

等你第三更啊
文呢

我唔係處呀

冇文
唉

放假一日一更 直到出年

通常故事中這種不停出賣人求存的弱勢角色背後都有一個可歌可泣的故事，但係兔兔真係太仆街，最好在兔兔打開心房想找人求救時先賣佢落火坑，之後先斬件

拿拿拿，尋日兩更呀，咪屈我

兔兔明明救左個小伙子

屌! 你不如殺撚咗佢仲好，以為留人一命就代表有一絲仁慈？唔撚會呀，人地被你廢咗把口，只會每日恐懼渡日，呃人搵食都呃唔到，生不如死，咁先至係最殘忍

個個npc黎架wor ，況且黑吃黑je

長耳兔族 諗起gate 奇幻自衛隊 果隻仆街兔

但係兔兔以為自己同伙子都係人

所以咪爭一更

你都搵女MISS鳥
我喊濕左個枕頭 等緊佢乾

樓主

我都忍得耐啦由你外傳一直忍到早兩日先一次過睇點知你出得咁少文

btw得隻奴歐呢？

巴打你似開學儲到完sem先一次過睇

希望聖誕老人(M底)爆文 等我拆禮物日有禮物收

呢個真

祝各位聖誕節快樂！

樹巴今晚去媾囡喇

加油

你得架，加油

聖誕快樂

記得無套
生成打樹仔俾我地玩

屌你老母，有冇邊句冇骨架你

媾完咪又係返嚟比加奈SM

今日有冇文？

聖誕快樂呀咁多位

打緊喇

明明冇串過你

對號入座

有水龍巴你仲想要啲咩

今晚12點點名

聖誕節快樂啊大家，m 底快手出多d 黎睇

MC

有一更，晏小小出，因為未寫到想佛嘅位。
依家出去同friend食糖水先。

我都有街出屌你地都味

咁早走去食糖水
藉口都搵個好啲

你的朋友就是你
比佢自己一個去食散吓心啦
平安夜無街出好魚㗎

有街出=落m記打文

屌

你地屌我都屌得好開心

絲打有冇街去呀

無 樓豬想約我？

乞丐巴無約你咩

我陣間要番工
節日最唔鍾意去街

玩完回家都未有文

我屌你啦玩完

怕唔怕夜收工危險呀絲打，要唔要個查曼德保護你

返去打喇

屌你老母唔出文喺度溝女
查曼德死左啦 你去搵個私人保護絲打啦

平安夜文啊屌你老母

你地去媾囡夜浦，我就要坐定定打文，咩道理

我係到等你出文喎

你有道理
繼續同女女打淫賤牌
聽日見

我都回家坐定定等你出文

點名開始

我行緊街都特登催你文喎
多謝我啦MM

到

滑溜溜的魚終於游到網裡來。

「哼哼哼。想不到你住在這麼差劣的地方，真是老奸巨猾。」懶然坐到兔兔面前，劍尖指着她
的咽喉。

「你……怎可能找到我？！」兔兔咬牙切齒問。

「庶民不會想像到貴族的權力有多大，哼哼哼。」懶然抬同鼻子，恥笑兔兔。

昏暗的燭光照亮兔兔眼中的冤念。

她打不過懶然，也逃不出‘道勒城’，束手就擒。

「真本事～全部都是賊贓吧？」懶然收起單手劍，把手掌插入金幣堆內攪絆，叮叮作響。

「對不起，我一時貪念。希望大人放過———」兔兔擺出可憐樣說。

「喔～～～你以為我在意那個錢包嗎？我隨便一件裝備也比那個錢包值錢。」懶然勾起嘴角笑
道。

「求求你別把我交給衛兵，我明天需要—————」兔兔伏地叩頭，誠懇說。

「你把我遺棄在醫院外，令我幾乎失血致死……你知道嗎？」懶然神氣地繞腳，瞇起眼睛問。

「我不知道旅大人你的傷勢嚴重，以為是‘痔瘡’之類的小疾病而已。」兔兔馬上解釋。

「殺人………要填命啊。」懶然猶如魔王再世，居高臨下鄙視兔兔，用腳尖輕踢她的俏臉。

兔兔伏在他腳前，不敢動彈。

「唉～～～失血過多，有點口渴。」懶然作狀，乾咳兩聲。

兔兔耳朵一抖，無奈地走到衣櫃，倒一杯水給懶然。

「你敷衍我嗎？水？」懶然冷笑一聲，尖酸地用手指篤走水杯。

「唉…………」兔兔長嘆一口聲，從衣櫃的儲物箱拿出一個小木盒。

她把水杯潑出窗外，下方立即傳來咒罵聲，再倒了一杯橙色刺鼻的黏液到杯子裡。

「這是甚麼玩意？這氣味……變壞了嗎？」懶然大吃一驚，舉起橙液研究。

「蘿蔔汁………」兔兔沒精打采說。

懶然一悟，哈哈大笑。

「這玩意留給你，我要酒！」他笑道。

「我沒有酒……」兔兔簡潔回答。

「你偷那麼多錢，怎可能沒有酒？市面很多蘿蔔酒啊。」懶然皺眉說。

「好貴……」兔兔的耳朵像枯萎的花一樣垂下來，說。

懶然不悅，撐開木桌，金幣灑滿地面

他走到衣櫃，把兔兔的私人儲物箱倒在床上。

破舊的洋娃娃、書本、少許金錢及數隻布袋。

「這……這些又是甚麼玩意？」懶然打開小布包，赫見一隻隻黑色彎曲的‘手指’。

「煙燻蘿蔔乾………」兔兔漠然回答。

懶然終於忍不住，使用‘魔法卷軸‧懸光’。

一個光球浮在天花，發揮燈泡作用照亮兔兔的住房。

發黃有斑的床舖、木門歪了一邊的衣櫃、生鏽得無法視身的鏡子———洗手間只是角落的小便
壺而已。

「你……你的食物呢？」懶然大吃一驚，問。

兔兔默默指着床單，那堆被懶然倒出來的垃圾。

「你不買點新鮮水果？！」懶然無名火起，質問兔兔。

「我……現在幫你買！」兔兔耳朵一抖，抓起一把法隆及藥包跳窗而走！

砰！她被無形的力牆彈回來，摔到地面，痛得掩着鼻子。

房屋早被懶然設下結界，兔兔當真插翼難飛了。

「對不起旅者大人，我只想省點錢而已！」兔兔急忙叩頭認錯。

懶然早猜到兔兔會逃跑，所以並未追究。

「為甚麼你要當小偷？明明兔村的生活不錯。」懶然坐到床上，盤起雙腿嚴肅問。

「…………………」兔兔欲言又止，似乎沒有說話的意思。

「我答應不把你交到衛兵手上。」懶然嘆氣說。

「系統提示：兔兔 對你好感度＋５」

兔兔豎起耳朵，看着懶然。

「不錯……？知道‘人類’以外的種族看病需要３倍診金嗎？

我們到街市買菜也有‘道德稅’。一包蘿蔔賣３法隆，‘非人種’買的話便飆到２０法隆。你叫我們
如何生活？」兔兔冷冷哼笑，反過來向懶然說教。

懶然瞬間明白為何兔兔只喝變壞的蘿蔔汁及吃蘿蔔乾。

「你的錢…都花去哪了？」懶然嚥下口水問。

「………都交給村長，花在村子上了。」兔兔鼓起嘴巴，淚眼爍爍說。

「那個老虔婆跟你同流合污喔！」懶然譏笑兗。

「才沒有！村長不會做犯法的事！」兔兔大怒反駁。

「少來。你賺到這麼多錢，她不好奇錢從何來嗎？」懶然智破兔兔。

「我撒謊了。我騙她……到‘彌法城’當妓女去……」兔兔終於打下第一滴眼淚。

「………………」懶然一呆，突然心酸起來。

「所以你既是妓女，又是小偷？」懶然問清楚。

「吓？！我騙她：自己當妓女賺錢。其實都是偷回來啊！」兔兔勃然大怒，跳起來反罵。

「當妓女有甚麼問題……薪高糧準不犯法，同時————」懶然不以為然說。

「我才不會跟人類……跟人類‘那個’。」兔兔紅着臉，忍着淚眼，嘴巴鼓鼓說。生氣樣甚是可
愛。

「但你不是跟‘人類’通婚了嗎？」懶然想起牙清提及兔兔的身世，問。

「那……那個……」兔兔馬上緊張起來，眼睛瞪得大大。

「說。」懶然不耐煩。

「新婚當晚我把他灌醉……翌日把他賣到奴隸販商去了。」兔兔慚愧說。

懶然一愣。

「好！我佩服你！哈哈哈哈！」他忍不住哈哈大笑，為兔兔鼓掌。

「求求你，勇者大人，別把我交到衛兵手上。我肯定會被判死刑啊！」兔兔再向懶然叩頭。

她臉上一冷，發現懶然用鐵靴挑起自己的下巴。

他坐在床上，居高臨下不懷好意地向自己淫笑。

「我答應……不把你交給衛兵，但沒有答應放過你啊。」懶然無情說。

「你……你想怎樣？！」兔兔退到牆邊，大驚。

「很明顯吧？」懶然慢慢打開雙腿。

「求求你，旅者大人。我會為你做跑腿，多遠的東西都為你送到。甚至做牛做馬也————」
兔兔瘋狂叩頭。

「做愛吧！」懶然一句粉碎她的幻想。

兔兔一驚，耳朵像刀片一樣挺起來。

她想逃，但房間早被結界封鎖；想戰，卻打不過懶然。

你知道自己根本逃不出懶然的魔掌。

「你在我改變心意之前最好服侍得妥妥貼貼，不然～～～按奧蘭多爾的法例，所有賊贓都會充
公。誰知道兔村有多少房屋會被清拆呢～」懶然交疊雙手，拉高聲線說。

兔兔氣得渾身打震，但面對貴族壓倒性的權力，她沒有掙扎的餘地。

「跪過來。」懶然說。

「這些日子………已經賺了。」兔兔告訴自己，知道還債的一日終於來臨。

她垂下耳朵，默默跪到懶然雙腿之間。

「咬下我的皮帶。」懶然沒有憐香惜玉。

她張開櫻桃小嘴，把頭湊到旅人跨下。

懶然隱約感受到她牙齒碰到鐵扣。

兔兔皮膚白潤如脂，一雙水靈大眼，臉頰小巧玲瓏，加上一對毛茸茸的大耳朵，讓人有種欺負
及征服她的慾望。

答……答………

一滴滴的眼淚打到地板上。

兔兔生疏地解開懶然的皮帶，指甲更懶擦傷懶然的腰。

「你……難道沒有經驗？」懶然吃驚問。

兔兔紅着淚眼點頭，用耳朵擦去淚水。

懶然急忙扶起兔兔。

「為甚麼你不告訴我………」懶然嘆氣道。

「會……會有分別嗎？」兔兔喜出望外道。

懶然冷笑一聲。

「讓我們直接入正題吧！」他公主抱起兔兔，把她拋到床上，裝甲也不脫便撲上去飛擒大咬。

「旅……旅者大人！請先答應我兩件事……」兔兔使出最後的氣力擋住懶然。

「即管說。」懶然並不著急，他知道這件美玉已經手到拿來。

「我的事一筆勾銷……你不會到衛兵告發我。」兔兔十分膽心懶然會對自己窮追猛打。

「哼哼～～～看你服侍得我如何了。」懶然笑道，開始揉向兔兔胸部。

「第二件事。你……你可不可以脫衣服。穿衣服跟赤裸的人做‘那回事’………只發生在奴隸跟
奴隸主之間……

我不想……成為奴隸……」兔兔咬緊嘴唇，哀求懶然。

「…………好。」懶然按兔兔要求，脫清光。

「那麼～～～我要開始了。」懶然擒到床上，看到兔兔以髒髒的被子掩着自己的胴體。

無論身體如何扭成曲線，也躲不開懶然的目光。

懶然一手扯開被單，兔女雪白的裸體終於呈現眼前。

「這就是～～～天下秘寶啊！」他慢慢扳開兔兔的長腿，把身體壓下去…………

懶然眼前一紅—————

「警告？以下來容……可能涉及人獸………請先簽署免責用意書？」懶然赫見系統彈出一封‘第
三方免責聲明信’。

他不簽署的話身體便動不了。

「他媽的頁底在哪啊？！」懶然飛快地略過內容細節，找到最底下的‘同意’按鈕，身體馬上恢
復正常。

「我來了！」懶然說

………………

兔兔小腹突然傳來撕裂的感覺，痛得弓起腰來。

「嗚～～～～！！」

「嗚～～～～」

「嗚…嗚………嗚‧嗚‧嗚‧嗚‧嗚。」

「這是……天下秘寶啊……」懶然痛快得閉上眼睛，享受緊緻的快感。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

春宵一刻值千金。

懶然跟兔兔翻雲覆雨，更以不同的姿態開發兔兔。

有趣是………兔兔漸漸適應痛楚，開始配合懶然起來，最後更主動騎在他身上。

今夜，是他人生中最愉悅的一晚。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

日上三竿，懶然才睡意洋洋張開眼睛。

「親愛的～早———」他一拍，發現兔兔已經走了。

他嘆一口氣，躺在床上傻笑。

「想必……她也很享受吧。快累死我了。」懶然騷騷腦袋站起來。

他突然腦袋一片空白…………

因為角落一片空白……………

沒錯，一片空白。

「我的裝備及背包呢？！？！？！？！？！？！？」懶然胃袋劇烈揪痛，縱聲尖叫。

沒錯，一片空白。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

商店街———

「喔！好貨！這件‘灰鱗誌龍騎士重鎧’我用５３０法隆跟你買。連同其他防具，給你２６００
法隆吧。」防具店老闆交出一整箱金幣。

兔兔接過金幣箱一臉抑鬱，若有所思。

「怎麼了？好女孩為甚麼哭呢？」老闆察覺她神色有異，問。

兔兔用耳朵抹走眼淚，轉身離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

城門—————

「停步，兔女。」衛兵馬上截停兔兔，檢查她身上的破風衣及背包。

「這麼多錢……從哪而來？」衛兵發現兔兔有２千法隆，立起疑心。

兔兔交出防具店老闆的收據，衛兵檢查無誤，決定放行。

她走着走着，最後拔足狂奔，好像背後有惡鬼追趕似的。

一邊跑，背包裡的金幣便叮叮響。

但金幣鏗鏘之聲不再悅耳，反而像喪鐘一樣擊沉她的魂魄。

她內心跟下體一樣感到撕裂心扉之痛，怦怦大痛。

最終，兔兔伏到路邊樹幹上縱聲大哭…………

屌你我扑緊嘢架 扑住打文呀屌哂你地老味，我冇份點名架

比水龍巴扑得爽唔爽

扑到個keyboard啪啪聲

屌你老母
懶然個青頭應該比怪獸㗎

正

男角都係逃唔出命運的安排

聖誕快樂 every one

你咁問我會怕醜

聖誕快樂啊各位

睇到sadsad地
兔仔好慘

推返上去

唔要老查 比我做番魅魔啦
狼絲溝哂我啲囝囝啦

懶然真係 on9

男角的必然命運

唔算好慘姐
佢平時都陰鳩咁多人

雖然目測開始洗白

大家見證我再次食檸檬

聖誕活動呢

今日寫生,晏小小

有model嘅話會快啲

去邊先？ 我今日出九龍灣

石澳

難度樹巴性轉左

你今次畫咩

山囉，水囉，唔通有人比我畫咩

一更，將兔兔spin返去弱勢

唔係呀，我等女女黎做你一陣model炸

去搵女miss啦你

好想屌兔兔
Mm聖誕都無人約架啦 仲唔快d打文

星期一 你走去畫畫

聖誕快樂
聖誕得一更你含撚啦你

識玩

同你講丫....

我都想有撚含呀

水龍巴 上

MM放假方程式： 1. 畫畫 2.出圖 3.岩岩番去屋企飯都未食而家打文 4.先識出文

大家比d 心機而家先step 2 , 屌下就有

Acrylic

拜你做偶像
但係文呢？

咁樣畫畫又幾寫意
不過咁大風
凍死未？？？？

圖片含義：打飛機射落海都唔益水龍巴

樓主成日話自己年初一都照開工出文
依家....

「購買成功：節日背景音樂03. Slient Night*」

Slient Night～Holy night ～」
All is calm, all is beight,
Round ton Virfin mother and child.
Holy Infant so tender and mild
Sleep in heavenly peace
Sleep in heavenly peace～～～

白雪飄飄，把鮮紅色的‘櫻花要塞’染成棉花糖一樣粉紅。

蒼蒹大灑金錢犒賞三軍，買了大量點數道具裝飾要塞。

竹籠燈掛着聖誕圈，馬車也變成聖誕限定的麋鹿雪橇。

大街小巷從老東洋風格搖身一變，成為歐陸情調的小雪鎮。

玩家終於放慢急促的步伐，在街燈下喁喁細語。

然而，最熱鬧的商店———旅館。

「哈～～～美景美景。」無名豪邁地坐在城垛上，對街獨酌，。

「晚上好，無名主公，請問蒼蒹在哪？」霧菊拿着財務報告前來，問。

「Ｈ啊！他早就下線約會去了。」無名苦笑道。

「很多玩家投訴旅館改成‘時租制’及升幅達８００％太過份。要求我們降低入住費。」霧菊把
財務報告交到無名手上。

「甚麼鬼………」無名一看到數字便苦惱起來。

「這項，這項………還有這項，收支不平衡。」霧菊指着食品、紀念品及房租三項說。

「唉～～～全部免費好了！」無名把報告塞回霧菊手玀，對着雪城大笑。

「矣？全部免費，那麼————」霧菊大驚，知道蒼蒹絕對會大與問罪之師。

「免費免費！大家都不用為數字煩惱！現實還煩不夠嗎？哈哈哈哈！」他再喝一口。

「好的…主公。」霧菊懵然離去。

「霧菊，你怎麼還在線上？沒有約會嗎？」無名突然問。

「沒有啊！」霧菊被他刺中要害，氣得毛髮也刺起來。

「來～陪我喝一杯！」無名倒一杯清酒，向她招手。

霧菊一恍……難道無名對自己有意思？

「來～乾杯！」二人共飲一杯！

「呼～～～～痛快！哈哈哈哈。」無名哈哈大笑，把霧菊拉到嘴邊。

「聖誕快樂。」他說，然後頑皮地拍拍她屁股。

「甚麼啊…………」霧菊既喜又怒，懷着複雜的心情離開。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

聖園———————

上千名玩家聚集在‘中央廣埸’裡狂歡。

「往左一點！左一點啊！」半騎士半天倒吊，由魔法師朋友以‘重力異常’吊到‘禮物池’裡。

「來了喔！！！」法師壓低手掌，騎士雙手一夾，成功夾起大禮物盒。

「噢噢噢噢～～～～～這雙幸運的手到底夾到甚麼呢？！」由里再次充當司儀，走到玩家身邊
問。

騎士把禮物放到地上，隊友馬上圍過來。

他們輕搖禮物盒，沒有聲響，但十分沉重。

「來～～～一，二，三！」５人合力撕開包裝紙———是一張浮空的‘卷軸’。

「聖誕特別版雪橇坐騎皮膚！哈～日後不愁沒有囡囡想坐順風車了！」由里一改尖酸口吻，盡
說祝福的語詞。

‘禮物池’不但有大大小小的禮物包，更有尼菲特私人贊助的１５件‘傳說裝備’。

它們被大量禮物包壓在底下，但尼菲特故意用‘玻璃紙’包裝，令‘傳說裝備’的橙光滲上來。

「我想要那柄‘登雲仙子’煙斗造形的大鎚！」女暴君拉着男友的手撒嬌。

「好好好～～～我去試試看。」男玩家排隊參加‘夾禮物’攤位遊戲。

「請問隊伍多少人？」女僕問。

「兩人。」男玩家說。

「有沒有法師？需要大會提供法師隊員嗎？」女僕再問。

「需要。」他回答。
「承惠３５法隆。」女僕鞠躬笑道。

「厄……這是‘首次登錄證明’，我們兩個第一次來到新大陸。」男玩家交出藍色小紙。

「噢～歡迎來到‘新世界‧亞特蘭蒂斯’。

這裡是‘聖園堡壘’，乃我服於‘新世界’的首都。

‘聖園堡壘’由‘先知‧索菲亞’興建，‘聖三一公會’管轄。

管治權平分予‘索菲亞’、‘尼菲特’、‘安多莉亞’及‘火良野’四大公會

領袖。假如日有想加入‘聖三一公會’的話，可以隨便聯絡‘公會成員’。

請好好享受‘尼菲特領主’為你們設計的遊戲吧！」女僕讓開。

男玩家走到木台，收起武士，脫下手套摩熱手掌。

「加油啊！！！」女友在埸邊大叫打氣。

「喔喔喔～～～又來了一對情侶！大家快點喝倒彩，別讓他們閃瞎單身的朋友啊！」由里挖苦
二人，眾人哄堂大笑。

「來了喔———重力異常！」法師把男友吊到禮物池裡。

「再過一點！！！現在！！！！」他來到‘煙斗大鎚’上方，立即大叫。

他半身塞進禮物山之中，根本無法視物，情急之下抓起最底下的禮物———一個小禮物盒，抓
錯了！

「哈～～～看來運氣點數不足啊！」

「哈哈哈哈！」四周玩家哈哈大笑。

「抱歉……抓不到。」男友騷着後腦笑道。

「不要緊……看看是甚麼吧。」女友繞着他的手笑道。

「喔！是銀色包裝紙，‘罕有級’的禮物，代表由‘聖三一幹部’送出的禮物！剛才有人抽到‘加
奈’送出的‘元素核彈’，不知道你們抽到甚麼呢！？」由里煽動群眾拍手。

「開！」

「開！」

「開！」

「開！」

「開！」現場氣氛熾烈起來！

情侶合力一撕————抽象畫。

「太好了！這是我們……我們松美的………自畫像？」由里查看‘獎品清單’，發現松美隨便潑
一點顏料敷衍了事。

「哈！比垃圾更不如啊！」台下群眾起哄。

「怎會送這些東西啊…」情侶頗為失望，台下觀眾開始散去。

由里乃大會主持，豈容活動在她手上失敗？！

「哈！你們有所不知……藝術這回事，不是人人都懂得欣賞！

所以～～～～～～～～～松美早料到你們有此反應。

請問你這張畫值多少錢？」由里把麥克風塞到男玩家嘴裡。

「不知道………數百龍幣吧？」男玩家心中仍以舊世界的貨幣作準，大約是一件稀有裝備的價
錢。

「數百龍幣～就是不足十法隆的面值。你呢？」由里問女玩家。

「矣？厄……藝術我不懂呢。」女玩家首次在千人面前說話，甚是害羞。

「盡管開價！」由里笑道。

「數……數百法隆吧？」女玩家數口說。

「哇～～～～這現意值數百？」

「她肯定不知道數百法隆是甚麼概念！」

「哈哈哈哈哈！」台下玩家起哄。

「抱歉，我不清潔匯率，那麼————」女玩家馬上改正。

「哼～～哼哼！這就是知‧音‧人了！來，這裡就是你的３００法隆！」由里自己摸腰包買下松
美的畫。

她笑着，額角卻爆出龍筋一樣粗的血管。

３００法隆———幾乎傾盡她的家財。

「哇～～～！謝謝你！謝謝松美！」情侶滿心歡喜離去。

「好急才。」旁邊的黑忌廉偷偷說。

「待會我跟尼菲特claim公數，你等着瞧。」由里笑裡藏刀，說。

突然———廣埸一黑！

「由里，要開始了。」台下的跑來一名翼騎兵說。

由里馬上點頭。

「咦咦咦？！天空飛來甚麼啊？！」由里突然指着空中一個紅色玩家說。

「聖誕老人？！」

「收禮物了！！」

「我要ＡphoneＸ！」玩家紛紛歡呼揮手。

紅玩家從大背袋拿出數隻紅色顏料彈。

「該死的尼菲特……自己下線跟帕修斯約會，把工作都推給我……」索菲亞坐在翼騎兵身後暗
罵。

「她好像要擲下甚麼喔！！！」由里裝出緊張的聲線說。

「我要我要我要我要！！！！！！！」玩家湧到索菲亞腳下。

「現充………」索菲亞的聲音從角落的揚聲器傳出。

她雙眼開始瞄準人群。

「現充爆炸吧！！！！！！！！！！！」她擲下一波又一波顏料彈，把玩家濺得滿身都是紅顏
料！

「甚麼東西！？」玩家被顏料潑一個狗血淋頭，驚問。

「聖園聖誕派對第二活動———‘現充大爆炸’。

城內每個角落已經藏好顏料彈！

一小時後，身上沒有任何一滴紅顏料的話，即可得到現金獎‘５００法隆’！

只有１００個名額喔！」由里大笑。

「哇！！！！！」玩家驚喜大笑，立即四散尋彈。

「準備好～～～～～～～開始！」由里大呼一聲，聖園打起顏料戰來。

歡笑聲此起———啪！

由里也被擲了一臉。

「祝各位聖誕節仍要上線的可憐蟲聖誕快樂啊！哈哈哈哈！」

話說仲未解釋聖三一個公會旗係咩代表咩

「聖誕節？」艾蕾卡皺眉問。

「嗯………旅人的節日。」法爾奧說。

「所以……是收買人心的節日？」艾蕾卡再問。

「嗯。」法爾奧點頭。

「好吧。」艾蕾卡不以成然道。

結果……

平安夜，彌法城妓院————免費！

玩家從彌法排到薩倫哥斯堡，繞了地球兩圈。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「呵～～欠。接管唐城後……工務繁重了數倍之多。」艾蕾卡從大殿走向‘晚宴廳’，赫見‘彌法
城’閃着紅紅綠綠，璀璨如畫的聖誕燈飾。

「衛兵！！！！！！！！！！！！」艾蕾卡突然尖叫。

近百名手持大戟的重裝衛隊衝出來。

「街道上施放了甚麼魔法？！」艾蕾卡指着燈飾驚問。

「咦？陛下……不是你佈置裝飾嗎？」衛兵好奇問。

強光一閃———穿着睡袍的藍髮小正太憑空出現。

艾蕾卡眾人立即僵住，無法動彈。

「糟糕……忘記更新了………」小正太打開‘彩虹介面’輕兩下，然後啪一聲消失。

艾蕾卡突然住嘴，再不對燈飾有任何反應，對於抱怨女王工作辛苦，吃飯去。

「…………………」法爾奧看得一清二楚，默不作聲。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

艾蕾卡推開晚宴門———啪啪啪！一串紙炮炸到半空。

「聖誕快樂！」伊莫珍及卡利爾撲到她身旁，邀請女王內席。

「今……今天有這麼特別嗎？」艾蕾卡第一次看到大火雞，驚喜問。

「不管了～～～借旅人的節日好好玩樂吧！！！」他們在金碧輝煌的大廳載歌載舞。艾蕾卡玩
得不亦樂乎，不醉無歸。

「………………」法爾奧微笑，冷眼瞪着空無一人的角落。

「那傢伙………看到我嗎？」正太ＧＭ略感吃驚說，急急飛走。

「女王陛下，有旅人求見。」衛兵敲門問。

「甚麼事？」艾蕾卡心花怒放，問。

衛兵跟艾蕾卡耳言兩句，其他人各自歌唱去。

艾蕾卡金眉一皺，沉思考慮……

「嗯，批准。」她說。

「遵命，陛下。」衛兵倒身離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「只限今晚，天光前要離開。」衛兵說，然後關上房門。

此房間扔空多年，桌上積了一吋厚的塵。

書櫃上全是有關冒險的書籍，牆壁也以地圖裝飾，簡潔雅調。

然而，枱上的蠟燭早已經乾裂，再也點不著。

噗～～～～～灰塵一揚。

真子窩進他的床鋪，縮成刺蝟一團。

「聖誕快樂…………」

真係愛上左npc😭

我想要藍髮小正太

唔同色代表唔同公會咁解

老查

鬼唔知咩
點解呢隻色代表呢個公會都冇解過

查b
你好專一，唔似樓b咁掛住搵女miss...

btw係丟空？

點解d gm唔處理法爾奧?佢地一早知道佢知道真相

btw, 全文都充斥住樓豬陣怨毒酸味

現充爆炸吧！！！！！

純粹想share

之前又話法爾奧比gm del 哂d 技
點解上次食左多多招技都可以唔死
又識d 回血技

話說M底好似都有聽Porter Robinson個喎（好似係）

造型 ✔
皮膚 ✖

成篇文都好酸

啱啱完 party 依家返屋企

M底，自己去找爆漫第130話睇晒佢

咩都咁隨便，邊有人比面

一日一更已成常態

琴日既然選擇一更
今日就要爆5更補翻數
有拖無欠 預左要還

有拖冇欠其實就係想講唔還

難為我聖誕都幫你整歌

點知你聖誕得一更

我唔制呀 嗚嗚

點解我都有扑嘢嘅權利架 ....

係冇機會咋嘛

水龍巴上

我地都有睇文既權利，係無文咋嘛

不嬲無文都無人權
無文好意思出嚟怨？

Boxing day 冇文

仲未有文

幾時有文

公眾假期無文
繼續扮有街出啦

佢尋晚... 飲左d酒... 所以...

佢仲話要保護地球所以要環保d

今日去左捉棋，依家食完飯，打文去

毒毒們，我有啲感情事煩

咁就講啦
唔講點分析你呀

樓豬諗緊轉唔轉基好

Why not both

左青龍右白虎？

左水龍右miss

咩棋?

話說MM想首歌有咩feel

真子嘅主題曲，一直係我LOOP最多嘅歌

一腳踏兩船，剪左佢

M底

差唔多24小時無文

巴打們做嘢

想聽感情問題多d

水龍巴上
夾斷佢條撚屌

‘道勒城’的貧民窟—————

女房東把雙腳放在收銀桌上塗指甲油，甚為不雅。

突然，店外傳來喧鬧之聲。

一批裝甲精良的玩家闖入旅店之中，跟四周打扮寒酸的ＮＰＣ們截然不同。

「歡……歡迎！旅者大人，想不到你們會光臨寒舍。」女房東嚇得從椅子上摔下來，慌張地招
呼玩家。

阿圖沒有興趣跟‘貧民窟’的ＮＰＣ多作交流。

「２３１７號房……在哪？」他直接問。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

２３１７號房———

喀喀，阿圖敲門。

「我們來了。」他說。

嘰嘰嘰嘰嘰———

木門好像幽靈飄過一樣輕輕打開，一雙楚楚可憐的眼睛出現於門隙。

阿圖推開房門，看到懶然全身赤裸，掩着下體躲在門後。

其他玩家見狀哄堂大笑，懶然恨不得跳進鹽酸池融化自己。

「為甚麼不用‘傳送卷軸’回城？」阿圖冷靜問懶然。

「背包也被偷了………」懶然慚愧說。

「唉…………先穿着吧。

要是安多莉亞知道我在公會倉庫取裝備給你，肯定會打死我。」阿圖拋出數件裝甲，質素普通
的武器。

「我……韁繩也被偷了……」懶然抱起裝甲，卻低着頭說。

「韁繩也被偷？！到底發麼事？」阿圖大驚，知道翼騎兵的‘靈魂道具’正是韁繩，絕對會用生
命守護之。

「她故意騙我脫光……然後‘逼我’耗盡體力………我醒來時已經被偷光了。」懶然慚愧說。

「兔女………可不可以？」某男玩家突然正經起來，問。

「可以！十分‘可以’！」懶然認真點頭，彷彿發現宇宙真理一樣。

「下不為例…走吧。」阿圖沒好氣說，轉身離去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

懶然回到聖園，第一時間到銀行提取裝備應急。

「懶然先生，你正享用‘黃金會員服務’，前題銀行存款必須在８００法隆以上。你提款３００
法隆的話將會失去‘黃金會員’資格。」銀行女僕回答。

「嘖～～～好。」懶然想不到一時色心竟然散盡家財，絕對要找兔兔算帳！

他騎着‘鐵毛豬’奔到‘長兔村’去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

走着走着………一個黑影突然略過大地。

你抬頭仰望，看到翼騎兵騎着獅鷲精神抖擻地從你頭上飛過。

「哼～很不不起嗎。」

懶然騎着遲緩的黑豬，肥肉顫顫地踏上旅程。

他跑了十多里路，越過‘哥布林草原’及‘銀雪蝶’兩個大版圖仍未見任何車隊。

「奇怪………明明‘道勒城’的經營活動很繁榮，怎麼———」他正想着，馬上看到一支龐大的車隊出現在山坳內。

車隊連綿數里，運載琳瑯滿目的貨品。

有發光的大劍、困在籠裡的異獸、用麻布包裹的稀有素材……應有盡有。

最特別是———車隊由直屬女王艾蕾卡的‘奧蘭多爾帝國騎士團’親自保護。

「讓開。」開路的騎士用長槍指嚇懶然，黑豬嚇得跳到泥田裡。

「我好歹也是‘貴族’啊………」懶然有苦自己知，卻不敢抱怨。

「咦？是懶然啊！懶然大哥～～～！」一個金毛小子向懶然揮手。

「你是………誰？」懶然抹走臉上的泥污，問。

「春尼特啊～我數個月前加入公會，你是我的負責導師啊！」春尼特收起大盾，熱情地笑說。

「春尼特……是誰……」懶然絞盡腦汁也記不起。

他被調到‘新世界’之前負責訓練新會員，門下弟子有百人之多。

「你跟着車隊做甚麼？」懶然扯開話題。

「我在賺錢及‘個人聲望’。本來我在‘彌法城’一帶的商店做任務，都是收集礦石，獵殺怪物的日
常。數天前突然出現這個‘突發任務’。報酬十分好，所以跟過來了。」春尼特回答。

「內容是甚麼？」懶然再問。

「護送車隊而已，最近有一個‘血手盜賊團’活躍於這一帶襲擊車隊。契約書是這樣寫的。」春
尼特十分信任懶然，把契約書交到他手上。

「你在進行‘特殊任務’嗎？」他發現懶然的裝備跟嘍囉衛兵無異，然後騎着甚無霸氣的泥豬，
好奇問。

「才不———對！我正執行尼菲特親身委託的‘特殊任務’！」懶然把春尼舟的契約書藏到背
後，露出狡猾的笑容說。

「難道———是‘LPM’（low-profile mission）嗎？！」春尼特驚喜問。

「對！正是‘潛入任務’！我正好缺一個肉盾掩飾我的行蹤。你願意為公會負出嗎？好小子？」
懶然拍拍他手臂說。

「但車隊馬上到‘道勒城’……我可以先收集任務報酬嗎？」春尼特跟隨車隊已經兩日，要是放

棄的話便血本無歸。

「你想想看～你能夠參與‘十聖賢’之一，尼菲特的秘密任務是多麼光榮的一件事？這些任務比
比皆是，回頭再做吧！」懶然友善地搭着春尼特肩膀，把契約書藏到自己腋下笑道。

「好……好吧。一切依懶然大哥吩咐。」

「系統提示：春尼特 加份隊伍。」

「哼………還怕打你不過嗎？」懶然讓春尼特牽着泥豬前進。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

黃昏時份，他們終於來到‘椰米村’。

農民早已離開農田，回家做飯。

大街無人，只看到農舍升起燒柴的白煙。

「該死的兔兔，看我今晚把你吊起來抽打。」懶然氣得牙痕痕，快步略過大街。

「懶然大哥………這條農村…靜得令人害怕呢。」春尼特苦笑道。

「怎麼了，你怕了麼？」懶然不耐煩問。

「不不不！不怕！」春尼特挺起胸膛，裝作大男人說。

「話題如此………農民的反應也太怪了吧。」懶然發現農民透過窗戶監視自己。

平日架在牆邊的農具竟然變成長矛及木盾等的兵器。

他們經過多間農舍，來到最大的‘村鎮所’前，發現包着面布的農婦正在挖坑。

「晚上安。」懶然試探性向ＮＰＣ打招呼。

農婦只是點點頭，繼續埋首工作。藏在面巾上的眼睛鬱鬱寡歡，似乎心事重重。

「請問大嬸你在忙甚麼？」懶然忍不住，停下泥豬腳步，問。

農婦長嘆一口氣，指着村鎮所內陳列地面的屍體。

「甚麼事？！」二人驚問。

「血手盜賊團………唉，我不欲多談。」農婦支開二人，繼續挖坑。

此時懶然才意識到———附近已經抗了十多個墳墓了。

「血手襲擊這裡………那麼兔村？！」懶然大驚，立即馬匈加鞭趕過去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

幸好，長兔村並未見異樣，祥舊如昔。

懶然馬上敲響兔村長的門。

「喔………是懶然大人。請進請進……咳咳咳。」老婦邀請二人內進矮小的兔屋，倒了兩杯蘿
蔔汁給二人。

懶然看到桌上放着兔兔珍而重之的藥包，證明她已經平安回來。

「咳……咳咳咳！」老村長幾乎咳出血來，用顫抖的手摸向水杯。

懶然本想破口大罵，此時卻心軟下來，遞過水杯。

「謝謝你…懶然大人。」兔村長笑道。

「兔兔呢？我知道她回來了。」懶然問。

「你……你找兔兔有事嗎？」老村長眨眨眼，豎起耳朵問。

「她偷了我的家當，我必須要奪回來！」懶然怒道。

「難道那些錢………」老村長瞪大皺皺皮眼，吃驚說。

「沒錯，賊贓來的！」懶然不忿說。

「太…太好了。兔兔沒有當妓女……她那麼恨人類，要是當妓的話肯定很痛苦。」老村長在木
箱拿出一大袋法隆。

「難道我的裝備………！？」懶然的心沉到海底去。

「我不知道……但兔兔交到２０００多法隆給我。現在我全部還給你，懶然大人。請你別怪兔
兔，她只是……關心我的病而已。」老村長苦笑道。

「你的病很嚴重嗎婆婆？」春尼特憂心問。

「普遍風邪而已……只是沒有錢醫病，積成頑疾。

所以兔兔才那麼著急…麻煩到兩位旅者大人，我替兔兔向人們道歉。」老村長鞠躬道。

「……………………」懶然看着這袋金幣，想起當晚………

「你留着吧。」他把金塞到老村長手中。

「矣……這是大人你的———」老村大驚。

「不，現在屬於兔兔了。」懶然苦笑道，氣不起來。

「系統提示：老村長‧第斯 對你好感度＋２０」

「你知道兔兔在哪嗎？我有事跟她聊聊。」懶然說。

第斯臉色一沉。

「兔兔………」第斯欲言又止。

「她怎麼了？」懶然嗅到怪異的氣息。

「她……回來後便悶悶不樂，沒有作聲。但我看到她收拾很多戰鬥裝備往北邊的森林去。我擔
心………」老村長嚥下口水。

「擔心甚麼？！」懶然追問。

「我擔心她打算偷‘血手盜賊團’的寶庫………

懶然大人，我知道很過份。但希望你原諒兔兔，幫我到森林找到她，並安全帶回來吧！」老村
長捉住他手，寫下契約書哭求。

「突發任務：到‘北幽森林’追蹤兔兔。」

懶然毫不猶豫，大筆一簽。

「走，春尼，我們有任務做了。」懶然削尖騎槍，騎着泥豬出發。

希望今次男角唔會再柒

樓豬有咩問題? 講黎聽下啦

我應該幫唔到你嫁喇，但講下舒服D

你怕遲下會LONG D?

想問下，第二季紙言係咪冇？

懶然會唔會變兔仔帝騎

希望牙清可以做蘿蔔射手
射蘿蔔麻醉針

到底火良野依家點
目測下幾章都冇佢份

除非蟻丘同神奇泥土有關係

呢個兔任起碼解兩章
好想知木良嘢條綫點發展
又蘇丹又豐饒公主後人

睇怕已經樓主Skip晒

返去開工打

要文快
唔要屎忽

你打機派兩條友外出探索，你都唔會知佢做咗咩，到時到候就帶成果回來咋。

有一個負評

掠過
付出

短期都唔會有

樓b講完有感情煩惱，跟住就完左

今日要開工？

又就爆post

佢講緊開工打J

屌 佢開工先會準時出文
祝佢日日有工開

放飯都未有文

光禿禿的大地回春，長出比人更高的金色莊稼。

部份老城牆被拆毀，建成新的新的城市。

叫賣聲再次響起來，市埸的貨物數以噸計，幾乎每天也弄壞推卸貨用的天稱。

盛極一時的唐卡拉國被亞洲組瓜分。

紅櫻武士因戰積顯赫，分得人流最旺的‘南區’；

母服居次，選擇‘西區’以便向外擴張；

韓服臨陣退縮，艾蕾卡決定不勳封領土，只容許他們跟小服共同發展‘東區’。

法爾奧對玩家勢力甚有戒心，力勸艾蕾卡跟月亮國合併。

安祈拉於唐王宮碩果僅存的‘古書庫’內發現月亮國跟太陽國的淵源，對合拼一事表示歡迎。

如是者………卡伯萊斯王國跟奧蘭多爾帝國以‘血盟關係’合拼成，共同管治‘北區’及‘中央龜
城’，變成足以抗衡玩家力量的軍事大國。

最後，燙手的政治山芋────六口彌生。

他們聚首於‘龜城’的玉樓內共議此事。

「他們應該在唐城之外建國！」蒼薕一貫作風，欲趕走六口彌生。

「要不是六口的翼騎兵我們便建不成第一座泥塔！」尼菲特據理力爭。

安多莉亞乾咳兩聲，暗示自己於大戰的貢獻絕不比六口彌生少。

「有何意見？六口彌生。」艾蕾卡對六口彌生沒有偏見，問。

「我千里迢迢從歐洲趕來，參與亞洲兩埸主要戰役，事實證明我的騎士多番挽回戰局。我雖
不求名利，但求對等回報。」六口彌生猜出艾蕾卡堅毅固報的性格，決定放棄花言巧語，直
說之。

「好。閣下騎士團的戰功足以分得一塊領地，但畢竟你們仍是‘訪客’，無論從那一區分割土
地予你們均是‘於禮不合’。

我只能夠容許你在‘東區’有‘優先發展權’。」艾蕾卡說。

六口彌生跟屬下耳言兩句，然後點頭。

「我們接受。」她說。

「好～政治議題完結了。讓我們……繼續深入王宮吧。」艾蕾卡笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

唐王宮───境內唯一保存良好的唐國建築。

說是建築，倒不如說是‘加工山體’。

王宮開山鑿石而成，一間間石室由昏暗的石道連接。

起初是宮女的住房，牆上掛着一式一樣的桃色裳衣。

加奈踮高腳掌也摸不到裳衣，突然地面一震───樹把地台升起，托加奈上去。

「哼哼～～～算你吧。」加奈奸笑道，取下一件宮女服。

「這種質地………難道是絲綢？！」她驚覺裳衣細滑如水，垂布好像從指間流走一樣。

「不會吧？一塊手巾大小的‘絲綢’在‘彌法城’索價近３００法隆。這裡一件衫豈不是價值連
城？！」樹摸向裳衣，發現質感的確跟絲綢無異。

此時石道傳來腳步聲，二人馬上取下所有裳衣，據為己有。

一名紫髮挺鼻、手指幼長的歐美人走進宮女房。

她穿着與顏色變幻莫測的魔袍，每一個動作也令布料交疊處折射出彩色光茫，好像把電視螢
幕燙平，披到身上似的。
「豈有此理！！！你們弄壞布料了！！！」她勃然大怒，伸手搶奪加奈手上的裳衣。

加奈馬上用力抓緊衣角，豈料裳衣像塗滿牛油一樣滑，完全使不上力，從指間被扯走。

「喂！先到先得！你學點規舉好不好？」加奈大怒指罵。

紫髮女玩家把二人當成透明，帶上單邊眼鏡仔細研究裳衣。

「‘八字針法’難怪織得如此細滑。」她食指一點，竟然把裳衣黏起來────原來她的手套藏有
小勾，可以輕鬆捉穩布料。

「‘緋酒紅色’配‘白桃粉紅’………不錯不錯。是天然染料嗎？」紫髮女竟然舔起舊裳衣來！

加樹二人看得毛骨悚然。

「嗯……有點桃香的苦澀味，代表果皮磨不爛，會令染料著色不均。」紫髮女自言自語。

「你，吃。」加奈把舊裳衣塞到樹面前。

「吃……吃？」樹大吃一驚。

「試試味道啊！」加奈不悅說。

樹張開嘴巴，免為其難咬了一口，馬上吃到乾巴巴的塵塊，像泥一樣淡而無味，卻令舌頭癢
痕非常。

「甚麼都────」樹皺着眉說。

「你們不會嚐得出………只有專業的時裝設計師才對染料執著。」紫髮女低頭研究布料，原
來一直留意二人對話。

「你是───」加奈吃驚問。

「來自巴黎的高端時裝設計師～馬茜向你們問好。」紫髮女剔起鳳角眼，自信笑道。

「原來是法國朋友～你好，我叫───」樹大喜，正想搭訕時背後滲出刺骨涼意────。

「你叫甚麼？」加奈瞇起眼，笑問。

「喳！」樹立即閉嘴，向加奈躬身一拜。

馬茜輕撥紫色的波浪髮，上下打量樹一番。

「原靈，卻弱得連山體結構也無法改動，令石刺差點勾破我的披風！」她不屑地藐視樹一
眼。

「你知道在‘新世界’改變地型是多麼困難一件事嗎？！在‘姆大陸’我可以把大地像泥膠一樣
搓，現在卻像水泥一樣硬啊！」樹不岔反駁。

「那是……你‘未經風雨’而已。」馬茜藐笑道。

「瘋的～～～～走了！」這個法國女孩甚是高傲，樹不敢興趣，轉身就走。

「等等！」馬茜叫停二人。

「怎麼了…找碴嗎？」加奈雖然不滿樹口甜舌滑，但絕不容許馬茜侮辱他。她握緊魔杖，擋
在樹前方滲出殺氣問。

「我對你男人沒興趣，但我對那些衣服有興趣。我只５００法隆跟你們買下所有裳衣。」馬
茜直接拿出一袋金幣說。

「５００？絲綢是多麼─────」加奈反駁。
「不。不是絲調，它們只是‘雪緞蜘蛛’的布絲。」馬茜笑道。

「甚麼‘雪緞蜘蛛’，別騙我們！」加奈怒道。

「不信，試試稍微加熱布料，它們們會馬上變白，然後斷成絲狀。」馬茜說。

加奈半信半疑，用火掌一燙────整件裳衣斷成兩截！

「怎……怎會……」

「‘雪緞蜘蛛’的絲只在濕冷地方保存。證明這些宮女只會接待賓客，並不會進出廚房。同時
衣袖……你看，沒有扣鈕，證明她們不用卷起衣袖工作。」馬茜憑一件衣服便推敲出宮女的
生活，二人甘拜下風。

「‘雪緞蜘蛛’根本不值錢，我為了東方時裝設計及布料而來。所以那些垃圾於我眼中珍如秘
寶。在你們糟蹋它們前賣給我吧。」馬茜撥撥紫髮笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

他們跟馬茜完成交易，繼續前行，果然看到麻衣宮女房，接下來是廚房之類的石室。

前方石道漸漸吹來強風，他們像狗一樣在石道追蹤風源────

終於來有第一個廳大的石室。
「系統提示：發現 唐王大殿」

巨石室天花穿了一洞，藍色的晨光透射進來，打亮地板光滑的石磚。

唐王的寶座像火山一樣隆起，座落在長廳的盡頭。
兩邊有１２尊栩栩如生的雕像───想必是火衛的樣子了。

樹回想當天前的惡戰，冒在發燙泥地上作戰的情況歷歷在目。

「假如這１２隻怪物同時出現的話………哈。」樹冷笑一聲。

「渣渣………」加奈的聲音從遠方傳來。

「看……………」二人抬頭看着長廳旁邊的巨型壁畫。

「那不是龜殼山嗎？」樹指着中央一個隆起的山體說。

「那當然是龜殼山……但重點……下方這堆是甚麼？」加奈指着龜殼山下方隱約看到黑藍色
的畫作，但被泥污蓋住。

「難道是真子說的………伊甸園？！」樹大喜。

「輕聲點！別被其他人知道。」加奈踢他一腳，然後用‘天洪’沖洗泥污。

無效……這此泥污看似不簡單。

「恐怕是臨走前被人抹去吧？」樹皺眉說。

「第一神宮…伊甸園的地圖…必須弄清楚！」加奈開始搜索附近的石室。

「你在找甚麼？」樹好奇問。

「裝修師傅有油漆……自然有天拿水。抹走泥污的‘道具’肯定在附近！」加奈腦筋轉最快，
早已經看穿關卡設計者的小把戲了。

合併

謝龍巴

感謝時露出JJ是常識吧

這此污泥→這些污泥？

今日去探個朋友，晏小小出文

送花比男仔唔work㗎

帶花探水龍巴

但唔係應該買菊花先啱？

探朋友送玫瑰
圖謀不軌喎

菊花...MM都有啦

樓豬終於親身演繹怪獸一角，投角懶然個巴打有褔了

不了

韓仔連地都冇得分

感情問題？

返去沖涼打文

我都入左院..岩岩先醒

多左個負皮，唔係因為我探人一日下話。

[black]墳場探初戀[/black]

聖誕玩太癲？

衰嘢，今次就放過你

[black]我連初戀都無呀[/black]

今日係佢生日

有情有義

因為要入院 所以無玩過
柑絲係真毒

0200

聽朝起身先睇啦

加奈跟樹走遍大大小小的石室，聽到前方傳來越來越響的聲音，趕過去查看。

一批玩家正搜刮熊皮地毯的房間，中間有一張黑龍刺繡的大床———明顯就是唐王的寢室。

「我們也———」樹欲上前分一杯羹，被加奈拉着。

「看……衣櫃、抽屜都被拔出來，價錢的東西早搶光了。走吧。我們找出‘伊甸園’的情報要
緊。」加奈拉走樹。

幸好大部份玩家都被凋王的寢室吸引，令後方的妃嬪房未人問津。

加奈打開衣櫃，得到一件‘黑白刺繡’的企領長袍，優雅大方，真子肯定喜歡，故收起來。

「看………這本日記……」樹發現大部份書本都是白紙，唯獨一根用‘黑蠟’密封的記事本無法
打開。

「不管了，先留着吧。」他把筆記放進書包裡。

走着走着，他們來到分岔路口，一邊幾乎是雍容華貴的房間，另一邊夫素色的僕人房間。

絕大部份玩家會繼續扱掠財物，但加奈卻有不同想法。

「我們跑了十多間房也沒有發現‘去除泥污’的道具，代表該道具並不在豪華房內……肯定在‘工
人級’的營房吧？」她推測說。

「你要放棄那些財產嗎？」樹驚問。

「要是我們可以獨佔‘伊甸園’的情報，所得的回報比這些蠢時裝高得多了！」加奈不悅說，改
變策略，搜索‘工人房’。

他們經過侍衛及廚房，最終來到一間‘畫室’。

石壁掛滿‘墨彩畫’，滲出淡淡墨香。

畫山畫石，卻沒有人物畫作，甚有崇火教‘萬物歸一’的禪意。

正當加奈欲穿過畫房時，樹突然停步。

「等等，那些顏料有古怪。」他走到畫作前仔細查看。

乾涸的顏料浮凸於紙上———並沒有滲進紙裡。

「有甚麼古怪？」加奈不以為然。

「一般墨彩會滲進紙裡，像墨一樣，不是嗎？

這裡些顏料卻沒有滲進去………不正是油彩嗎？」樹反問。

「油彩又如何？」加奈交疊雙手，問。

「油彩———是用‘松節油’去稀釋啊！」樹一矢中的。

沒錯，松節油具有去除‘油污’之功效！

他們從畫架下取得一桶‘松節油’後奔回大殿，用後以白布抹向泥污—————果然，一堆前所
未見的藍尖塔建築群出現眼前。

他們擦啊擦，發現唐城下埋着一個綠草如茵的國度。

樹林果實纍纍、群鳥飛空、河有躍魚、山住靈仙，是萬物共存的世外桃源！

惟一點讓他們在意———壁畫左邊的尖塔是藍色，右邊的尖塔是紅色。

奇異國度下方出現一行小字：ＸＸＸＸＸＸＸＸＸＸ。

「系統提示：需要‘古唐語字典’」

加奈馬上‘擷取螢幕’，然後把油彩重新塗上去。

「為甚麼？！」樹大急道。

「聯盟……已經結束了。」加奈理所當然說，用眼神責備樹反應太慢。

「好～讓我看看。」加奈抬頭查看角落的王宮小地圖。

「你在找甚麼？」樹好奇問。

「圖書館～當然！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

圖書館在王座後方約１０間房左右。

沿路只有窮乏的小石室。

它們是‘小祈禱室’，地上放滿蠟燭及少量法隆幣，酒碗也用木造，手工甚好，卻不值一文。

故二人像狂風般掠過石道，直達圖書館。

圖書館規模不大，書架卻像巨人一樣高，藏書萬餘本。

加奈知道只有少量書才藏有情報，其他都是濫竽充數的埸景而已。

「這麼多藏書……到底那一本才是—————」樹說着。

「重力異常！」加奈魔杖一揮，數本古書從大大小小的角落摔到地面。

二人馬上發現‘古唐語字典’、‘神兵百科’及‘民歌集’。

加奈走到角落，打算拾起其餘的落書時—————驚見書庫早被兩名玩家捷足先登。

他們身形高大，輪廓深邃，明顯是六口彌生的騎兵。

加奈看到二人捧着十多本書，突然晴天霹靂。

「該死！我早知道‘圖書庫’才是收藏情報的地方，被壁畫分神了！」加奈被六口彌生截糊，懊
惱不矣，同時對六口的動作之快深感佩服。

「你是…聖三一的人。」法國騎士認出加奈胸前的公會圖章，眼神也友善起來。

「嗯。」加奈抱緊３本書，認真回答。

盡管他們不具殺意，但畢竟是外服玩家，不得不防。

「你有找到甚麼好書嗎？」法國騎士偷瞄加奈的書。

「你呢？」加奈反問。

二人對望一眼，哈哈大笑———把手中的書攤在地面。

「拿破侖有令，只跟‘聖三一公會’的人分享情報。」他們說。

法國騎士手上有一量唐國民間的工藝，想必對修築‘攻城器械’及‘秘銀法器’大有幫助，另外有一
本‘海神之淚’的小說。

加奈也大方地分享自己的藏書。

「那麼………你們現在去哪？」法國騎士再問。

「到唐王的寢室繼續搜。」加奈說謊，企圖使開二人。

法國騎兵不以為然閒聊兩句，跟加奈交換其他房間的情報便離開了。

「想不到六口彌生第一時間派人搜書庫……我也太大意了。」加奈耿耿於懷。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

回到壁畫，抹走油彩再次查看那一句說話。

「神使坐鎮着大門，白色的光茫將開啟神明的國度」

「…………」加奈及樹迎來新的謎團了。

點解要當六口係外人
架仔先係外人 想睇佢地同架仔搏火

始終法國ser , 立場唔同左啦

分分鍾要開拖互抗整個兩難局面比六口

話說m 底唔開心到得好少文

唔係唔舒服，係冇時間打經，尋日我打到半路更新window, 我一垂低個願已瞓著左

頭

又拿文姬件衫來鞭真子屍

玩大一點，唐妃時裝加竊火稱號會開啟特效，可以收晒聖業二火死剩種做盟軍，隻活屍做寵，再學埋業火重生復活埋綠萊老查。

咁咪變左真子solo game , 好似刀劍桐人咁

唔好太認真，只係覺得今季M底寫AI仲精采過寫玩家，兔兔同懶然出場的戲份差唔多，但兔兔立體過懶然好多啊。種族歧視，弱勢社群生存手段，明知自己係做緊衰野，但都畫一條底線俾自己，以保良知。但懶然呢？寫佢菊花多過寫人

如果係咁，不如復活埋老查算喇

懶然由頭到尾都精虫上腦
兔兔d 描寫真係仲好

果時仲有人話要殺死兔兔，直到懶然搞左佢之後個風向唔同哂

Sor 覺得你描寫得兔兔好
唔代表唔想兔兔死
懶然就抵佢冇哂裝既

呢句真，大家係話‘你描寫‘得兔兔好，而唔係‘兔兔‘呢隻人物好
m底你閱讀理解同中文係味零分

M底一向分唔到我地係討論角色定討論佢寫角色的手法，佢將兩件事睇成係同一樣野，我地屌角色佢就當自己寫得唔好

仲有，隻賤兔俾懶然食完我都唔覺得佢慘。

懶然迫佢，要保命冇辦法唯有就範。但之後偷唔偷晒懶然啲裝係佢自己選擇，自己將強姦變勞資糾紛仲講咩慘。

樓豬不嬲閱讀理解零分

不嬲男角都係用襯托女角㗎啦
女角比男角立體好多
都唔係咩新聞

老查醒目 投胎跟真子先寫得咁立體

男角永遠都係想要 A 就做 A
唔會好似女角咁
想要 A 但為咗乜乜乜
所以迫自己做 B

所有決策都係女人做
上至六口下至安祈拉
男角得屍人 木良野 同男版神神子係識諗嘢
松美同樹剩係識喳喳喳同問點解嘅

講開又講
加奈同樹嘅互動愈嚟愈似神神子松美
都唔好提男角嘅下限里奧

１章1個POST....好長

咩事呀絲打你

冇人關心絲打 成班淨係屌文

證明你出文慢過留言

見妳出新post係咁已比翻個正評妳啦

仆街 仲未有文

出完文好訓啦 樓主

屌你老母仲無文
瞓先

新post呀屌你地

大家快d比返d正皮先喇！！！仲未100正皮啊！！！！！！

水龍巴對M底樓主果然好好，好滾動

但佢只係想玩弄miss咋而家

只係多左一個正皮咋～

扣起正皮依家先俾

照舊推一推先
net正皮仲未過100

正皮在哪！！

好努力呀水龍巴

等到2018終於多左唔少正評

仲未破百

新年願望係
回復一日三更
取消六日例減

仲係90NET正皮咋～～～

咁好睇都有四個負皮，咩世界

一開左個Tele group就多左

正皮在哪～～～

仲係93

已正

100

!!!! 好滾動
但NET仲未100
爭4個

最後一個like！！有冇人like左佢啊

100鳥
等我耐唔時推下post等佢置頂，引下人睇先
巴打們唔好咁快推爆個post住

你仲有16次機會置頂

無錯係，小推一下！希望有新人睇到～
好好睇架呢個故

輕輕一推～

水龍巴會唔會推第一季個post，仲有百幾個留言位

會
呢個滿左就會耐唔時推下d 舊post
增加曝光率嘛

賢內助

小推一個

輕輕一小推

是時間小推佢一下

又要推舊po

仲係無文
M底RIP
睇嚟我要潛返個零兩個月先
樓主如果一個月內出夠10K字文麻煩各位巴絲喺谷度提一提我
感謝大家

尋人啟事 ————M底一名

我開始懷疑緊係咪我個app壞左所以搵唔到新post
大家有冇同樣問題？

M底病到傻咗，出唔到文，TG有半篇先讀版。